msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: BitCometGUI\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2018-07-07 19:28+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2018-07-07 19:44+0800\n"
"Last-Translator: wx <Unknown>\n"
"Language-Team: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Launchpad-Export-Date: 2011-06-27 09:13+0000\n"
"X-Generator: Launchpad (build 13265)\n"
"X-Poedit-Language: English\n"
"X-Poedit-SourceCharset: gbk\n"
"X-Poedit-Basepath: ../../../../\n"
"X-Poedit-KeywordsList: _:1g\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: GUI_BitComet\n"
"X-Poedit-SearchPath-1: GUI_wxCommon\n"

#: GUI_BitComet/BitComet_Info.cpp:610
#: GUI_BitComet/BitComet_Info.cpp:672
msgctxt "BitComet_Info"
msgid "Downloaded file missing."
msgstr ""

#: GUI_BitComet/BitComet_Info.cpp:598
#: GUI_BitComet/BitComet_Info.cpp:602
#: GUI_BitComet/BitComet_Info.cpp:664
msgctxt "BitComet_Info"
msgid "Error:"
msgstr ""

#: GUI_BitComet/BitComet_Info.cpp:568
msgctxt "BitComet_Info"
msgid "Opening Torrent Failed"
msgstr "Torrent 열기 실패"

#: GUI_BitComet/BitComet_Info.cpp:591
msgctxt "BitComet_Info"
msgid "Torrent Download Failed"
msgstr "Torrent 다운로드 실패"

#: GUI_BitComet/BitComet_Info.cpp:562
#: GUI_BitComet/BitComet_Info.cpp:571
#: GUI_BitComet/BitComet_Info.cpp:576
#: GUI_BitComet/BitComet_Info.cpp:581
#: GUI_BitComet/BitComet_Info.cpp:586
msgctxt "BitComet_Info"
msgid "Torrent decode error"
msgstr "Torrent 해석 오류"

#: GUI_BitComet/BitComet_Info.cpp:565
msgctxt "BitComet_Info"
msgid "Torrent too Large"
msgstr "Torrent가 너무 큽니다"

#: GUI_BitComet/BitComet_Info.cpp:606
#: GUI_BitComet/BitComet_Info.cpp:610
#: GUI_BitComet/BitComet_Info.cpp:668
#: GUI_BitComet/BitComet_Info.cpp:672
msgctxt "BitComet_Info"
msgid "Warning:"
msgstr ""

#: GUI_BitComet/CtrlAutoUpdate.cpp:955
msgctxt "CAutoUpdateClient"
msgid "A new version is available: ${VERSION_TEXT}"
msgstr "새로운 버전이 사용 가능합니다: ${VERSION_TEXT}"

#: GUI_BitComet/Toolbar_Task.cpp:39
#: GUI_BitComet/Toolbar_Task.cpp:51
msgctxt "CDownloadsListFrame"
msgid "Tags"
msgstr "태그"

#: GUI_BitComet/Toolbar_Task.cpp:147
msgctxt "CTaskListToolBarTaskSearch"
msgid "${NUM} found"
msgstr "${NUM} 찾음"

#: GUI_BitComet/View_DownloadsList_WX.cpp:3621
msgctxt "CView_DownloadsList"
msgid "Remove downloaded file and Download again?"
msgstr "다운로드한 파일을 삭제하고 다시 다운로드 하시겠습니까?"

#: GUI_BitComet/CtrlPassport.cpp:195
msgctxt "CView_Passport"
msgid "BitComet will reconnect automatically a few minutes later."
msgstr "몇 분 후에 다시 연결을 시도합니다."

#: GUI_BitComet/View_Passport_WX.cpp:102
msgctxt "CView_Passport"
msgid "Connecting to Server..."
msgstr "서버 연결 중..."

#: GUI_BitComet/View_Passport_WX.cpp:100
msgctxt "CView_Passport"
msgid "Sign in CometID<br>(may download faster)"
msgstr "CometID에 로그인"

#: GUI_BitComet/CtrlPassport.cpp:205
msgctxt "CView_Passport"
msgid "Sign in Now"
msgstr "가입하기"

#: GUI_BitComet/View_Passport_WX.cpp:101
msgctxt "CView_Passport"
msgid "Signed in successfully"
msgstr "로그인 성공"

#: GUI_BitComet/CtrlPassport.cpp:189
#: GUI_BitComet/CtrlPassport.cpp:194
msgctxt "CView_Passport"
msgid "Unable to sign in CometID at this time."
msgstr "현재 CometID에 로그인할 수 없습니다."

#: GUI_BitComet/CtrlPassport.cpp:181
msgctxt "CView_Passport"
msgid "Unable to sign in CometID. Password does not match your username."
msgstr "CometID에 로그인 불가능. 비밀번호가 맞지 않습니다."

#: GUI_BitComet/CtrlPassport.cpp:184
msgctxt "CView_Passport"
msgid "Unable to sign in CometID. Please update BitComet to latest version."
msgstr "CometID에 로그인 불가능. 가장 최신버전으로 BitComet을 업데이트해 주십시요."

#: GUI_BitComet/CtrlPassport.cpp:190
msgctxt "CView_Passport"
msgid "You can still download, but your rank and score points will not be collected."
msgstr "다운로드 가능하지만, 포인트 및 순위에는 반영되지 않습니다."

#: GUI_BitComet/View_SummaryList_BT_WX.cpp:876
#: GUI_BitComet/View_SummaryList_BT_WX.cpp:925
#: GUI_BitComet/View_SummaryList_HTTP_WX.cpp:643
#: GUI_BitComet/View_SummaryList_HTTP_WX.cpp:685
msgctxt "CView_SummaryList"
msgid "${CONNECTED_NUM} of ${CONNECT_TOTAL} connected"
msgstr "${CONNECTED_NUM} / ${CONNECT_TOTAL} 접속됨"

#: GUI_BitComet/View_SummaryList_BT_WX.cpp:714
#: GUI_BitComet/View_SummaryList_HTTP_WX.cpp:579
msgctxt "CView_SummaryList"
msgid "${CURRENT_INFO} (${TOTAL_INFO} in total)"
msgstr "${CURRENT_INFO} (${TOTAL_INFO} 전체)"

#: GUI_BitComet/View_SummaryList_BT_WX.cpp:715
#: GUI_BitComet/View_SummaryList_HTTP_WX.cpp:580
msgctxt "CView_SummaryList"
msgid "${CURRENT_INFO} (avg. ${AVG_INFO})"
msgstr "${CURRENT_INFO} (평균. ${AVG_INFO})"

#: GUI_BitComet/View_SummaryList_BT_WX.cpp:1090
#: GUI_BitComet/View_SummaryList_BT_WX.cpp:1197
msgctxt "CView_SummaryList"
msgid "${SIZE_BT} (${SIZE_TOTLE_BT} in total)"
msgstr "${SIZE_BT} (${SIZE_TOTLE_BT} 전체 중)"

#: GUI_BitComet/View_SummaryList_BT_WX.cpp:1139
#: GUI_BitComet/View_SummaryList_BT_WX.cpp:1224
msgctxt "CView_SummaryList"
msgid "${SIZE_EMULE} (${SIZE_TOTLE_EMULE} in total)"
msgstr "${SIZE_EMULE} (${SIZE_TOTLE_EMULE} 전체 중)"

#: GUI_BitComet/View_SummaryList_BT_WX.cpp:1111
msgctxt "CView_SummaryList"
msgid "${SIZE_P2SP} (${SIZE_TOTLE_P2SP} in total)"
msgstr "${SIZE_P2SP} (${SIZE_TOTLE_P2SP} 전체 중)"

#: GUI_BitComet/View_SummaryList_BT_WX.cpp:1151
msgctxt "CView_SummaryList"
msgid "${SIZE_RUBBISH} (${SIZE_TOTLE_RUBBISH} in total)"
msgstr "${SIZE_RUBBISH} (${SIZE_TOTLE_RUBBISH} 전체 중)"

#: GUI_BitComet/View_SummaryList_BT_WX.cpp:1126
#, fuzzy
msgctxt "CView_SummaryList"
msgid "${SIZE_VIP} (${SIZE_TOTLE_VIP} in total)"
msgstr "${SIZE_P2SP} (${SIZE_TOTLE_P2SP} 전체 중)"

#: GUI_BitComet/View_SummaryList_BT_WX.cpp:716
#: GUI_BitComet/View_SummaryList_HTTP_WX.cpp:581
msgctxt "CView_SummaryList"
msgid "(avg. ${AVG_INFO})"
msgstr "(평균. ${AVG_INFO})"

#: GUI_BitComet/View_DownloadsList_WX.cpp:2181
#, fuzzy
msgctxt "CView_SummaryList"
msgid "Apply for VIP Acceleration"
msgstr "가속"

#: GUI_BitComet/View_SummaryList_BT_WX.cpp:1555
#, fuzzy
msgctxt "CView_SummaryList"
msgid "Availability"
msgstr "가용성:"

#: GUI_BitComet/View_SummaryList_BT_WX.cpp:294
#: GUI_BitComet/View_SummaryList_BT_WX.cpp:1502
msgctxt "CView_SummaryList"
msgid "Availability:"
msgstr "가용성:"

#: GUI_BitComet/View_SummaryList_BT_WX.cpp:1605
#: GUI_BitComet/View_SummaryList_BT_WX.cpp:1627
#: GUI_BitComet/View_SummaryList_BT_WX.cpp:1643
#: GUI_BitComet/View_SummaryList_BT_WX.cpp:1657
msgctxt "CView_SummaryList"
msgid "BitTorrent peers:"
msgstr "BitTorrent 피어:"

#: GUI_BitComet/View_SummaryList_BT_WX.cpp:586
#: GUI_BitComet/View_SummaryList_BT_WX.cpp:1528
msgctxt "CView_SummaryList"
msgid "Comments:"
msgstr "코멘트:"

#: GUI_BitComet/View_SummaryList_HTTP_WX.cpp:302
#: GUI_BitComet/View_SummaryList_HTTP_WX.cpp:946
msgctxt "CView_SummaryList"
msgid "Connections:"
msgstr "연결:"

#: GUI_BitComet/View_SummaryList_HTTP_WX.cpp:463
#: GUI_BitComet/View_SummaryList_HTTP_WX.cpp:960
msgctxt "CView_SummaryList"
msgid "Description:"
msgstr "요약:"

#: GUI_BitComet/View_SummaryList_BT_WX.cpp:419
#: GUI_BitComet/View_SummaryList_BT_WX.cpp:1513
#: GUI_BitComet/View_SummaryList_HTTP_WX.cpp:330
#: GUI_BitComet/View_SummaryList_HTTP_WX.cpp:949
msgctxt "CView_SummaryList"
msgid "Download Limit:"
msgstr "다운로드 제한:"

#: GUI_BitComet/View_SummaryList_BT_WX.cpp:355
#: GUI_BitComet/View_SummaryList_BT_WX.cpp:1507
#: GUI_BitComet/View_SummaryList_HTTP_WX.cpp:294
#: GUI_BitComet/View_SummaryList_HTTP_WX.cpp:945
msgctxt "CView_SummaryList"
msgid "Download Size:"
msgstr "다운로드 크기:"

#: GUI_BitComet/View_SummaryList_BT_WX.cpp:238
#: GUI_BitComet/View_SummaryList_BT_WX.cpp:387
#: GUI_BitComet/View_SummaryList_BT_WX.cpp:1500
#: GUI_BitComet/View_SummaryList_BT_WX.cpp:1510
#: GUI_BitComet/View_SummaryList_HTTP_WX.cpp:205
#: GUI_BitComet/View_SummaryList_HTTP_WX.cpp:312
#: GUI_BitComet/View_SummaryList_HTTP_WX.cpp:940
#: GUI_BitComet/View_SummaryList_HTTP_WX.cpp:947
msgctxt "CView_SummaryList"
msgid "Download Speed:"
msgstr "다운로드 속도:"

#: GUI_BitComet/View_SummaryList_BT_WX.cpp:285
#: GUI_BitComet/View_SummaryList_BT_WX.cpp:1501
#: GUI_BitComet/View_SummaryList_HTTP_WX.cpp:249
#: GUI_BitComet/View_SummaryList_HTTP_WX.cpp:941
msgctxt "CView_SummaryList"
msgid "Downloaded:"
msgstr "다운로드 됨:"

#: GUI_BitComet/View_SummaryList_BT_WX.cpp:1610
msgctxt "CView_SummaryList"
msgid "Dropped data:"
msgstr "읽은 데이타:"

#: GUI_BitComet/View_SummaryList_BT_WX.cpp:552
#: GUI_BitComet/View_SummaryList_BT_WX.cpp:1525
#: GUI_BitComet/View_SummaryList_HTTP_WX.cpp:427
#: GUI_BitComet/View_SummaryList_HTTP_WX.cpp:958
msgctxt "CView_SummaryList"
msgid "Finished On:"
msgstr "완료일:"

#: GUI_BitComet/View_SummaryList_BT_WX.cpp:449
#: GUI_BitComet/View_SummaryList_BT_WX.cpp:1516
#: GUI_BitComet/View_SummaryList_HTTP_WX.cpp:346
#: GUI_BitComet/View_SummaryList_HTTP_WX.cpp:951
msgctxt "CView_SummaryList"
msgid "General"
msgstr "일반 사항"

#: GUI_BitComet/DownloadingSpeedIndicator.cpp:271
msgctxt "CView_SummaryList"
msgid "H"
msgstr ""

#: GUI_BitComet/View_SummaryList_BT_WX.cpp:520
#: GUI_BitComet/View_SummaryList_BT_WX.cpp:1522
msgctxt "CView_SummaryList"
msgid "Hash:"
msgstr "해쉬:"

#: GUI_BitComet/View_SummaryList_BT_WX.cpp:508
#: GUI_BitComet/View_SummaryList_BT_WX.cpp:1521
#: GUI_BitComet/View_SummaryList_HTTP_WX.cpp:405
#: GUI_BitComet/View_SummaryList_HTTP_WX.cpp:956
msgctxt "CView_SummaryList"
msgid "Left Size:"
msgstr "남은 크기:"

#: GUI_BitComet/View_SummaryList_BT_WX.cpp:269
#: GUI_BitComet/View_SummaryList_HTTP_WX.cpp:236
msgctxt "CView_SummaryList"
msgid "Limit:"
msgstr "제한:"

#: GUI_BitComet/View_SummaryList_BT_WX.cpp:1644
#: GUI_BitComet/View_SummaryList_BT_WX.cpp:1658
msgctxt "CView_SummaryList"
msgid "Long-Term Seeding:"
msgstr ""

#: GUI_BitComet/View_SummaryList_BT_WX.cpp:1606
#: GUI_BitComet/View_SummaryList_BT_WX.cpp:1628
msgctxt "CView_SummaryList"
msgid "Long-Term Seeds:"
msgstr ""

#: GUI_BitComet/DownloadingSpeedIndicator.cpp:265
msgctxt "CView_SummaryList"
msgid "M"
msgstr ""

#: GUI_BitComet/View_SummaryList_HTTP_WX.cpp:320
#: GUI_BitComet/View_SummaryList_HTTP_WX.cpp:948
msgctxt "CView_SummaryList"
msgid "Mirrors:"
msgstr "미러:"

#: GUI_BitComet/View_SummaryList_BT_WX.cpp:1556
#: GUI_BitComet/View_SummaryList_HTTP_WX.cpp:991
msgctxt "CView_SummaryList"
msgid "Modify Tag"
msgstr "태그 수정"

#: GUI_BitComet/View_DownloadsList_WX.cpp:2151
msgctxt "CView_SummaryList"
msgid "Open File"
msgstr "파일 열기"

#: GUI_BitComet/View_SummaryList_BT_WX.cpp:1562
#: GUI_BitComet/View_SummaryList_HTTP_WX.cpp:994
msgctxt "CView_SummaryList"
msgid "Open Folder"
msgstr "폴더 열기"

#: GUI_BitComet/View_SummaryList_BT_WX.cpp:407
#: GUI_BitComet/View_SummaryList_BT_WX.cpp:1512
msgctxt "CView_SummaryList"
msgid "Peers:"
msgstr "피어:"

#: GUI_BitComet/View_SummaryList_BT_WX.cpp:530
#: GUI_BitComet/View_SummaryList_BT_WX.cpp:1523
msgctxt "CView_SummaryList"
msgid "Pieces:"
msgstr "조각:"

#: GUI_BitComet/View_DownloadsList_WX.cpp:2143
msgctxt "CView_SummaryList"
msgid "Play"
msgstr "재생"

#: GUI_BitComet/View_DownloadsList_WX.cpp:2147
msgctxt "CView_SummaryList"
msgid "Preview"
msgstr "미리보기"

#: GUI_BitComet/View_SummaryList_BT_WX.cpp:1554
#: GUI_BitComet/View_SummaryList_HTTP_WX.cpp:990
msgctxt "CView_SummaryList"
msgid "Progress"
msgstr "진행률"

#: GUI_BitComet/View_SummaryList_BT_WX.cpp:574
#: GUI_BitComet/View_SummaryList_BT_WX.cpp:1527
msgctxt "CView_SummaryList"
msgid "Published On:"
msgstr "게시일:"

#: GUI_BitComet/View_SummaryList_BT_WX.cpp:564
#: GUI_BitComet/View_SummaryList_BT_WX.cpp:1526
msgctxt "CView_SummaryList"
msgid "Publisher:"
msgstr "공급자:"

#: GUI_BitComet/View_SummaryList_HTTP_WX.cpp:451
#: GUI_BitComet/View_SummaryList_HTTP_WX.cpp:959
msgctxt "CView_SummaryList"
msgid "Refer:"
msgstr "참조:"

#: GUI_BitComet/View_SummaryList_BT_WX.cpp:333
#: GUI_BitComet/View_SummaryList_BT_WX.cpp:765
#: GUI_BitComet/View_SummaryList_BT_WX.cpp:1505
#: GUI_BitComet/View_SummaryList_HTTP_WX.cpp:284
#: GUI_BitComet/View_SummaryList_HTTP_WX.cpp:944
msgctxt "CView_SummaryList"
msgid "Remaining:"
msgstr "남은 시간:"

#: GUI_BitComet/View_SummaryList_BT_WX.cpp:468
#: GUI_BitComet/View_SummaryList_BT_WX.cpp:1518
#: GUI_BitComet/View_SummaryList_HTTP_WX.cpp:365
#: GUI_BitComet/View_SummaryList_HTTP_WX.cpp:953
msgctxt "CView_SummaryList"
msgid "Save Path:"
msgstr "저장 경로:"

#: GUI_BitComet/View_SummaryList_BT_WX.cpp:771
msgctxt "CView_SummaryList"
msgid "Seeding Time:"
msgstr "배포 시간:"

#: GUI_BitComet/View_SummaryList_BT_WX.cpp:375
#: GUI_BitComet/View_SummaryList_BT_WX.cpp:1509
msgctxt "CView_SummaryList"
msgid "Seeds:"
msgstr "시드:"

#: GUI_BitComet/View_SummaryList_BT_WX.cpp:439
#: GUI_BitComet/View_SummaryList_BT_WX.cpp:1515
msgctxt "CView_SummaryList"
msgid "Share Ratio:"
msgstr "레이쇼(공유비율):"

#: GUI_BitComet/View_SummaryList_BT_WX.cpp:542
#: GUI_BitComet/View_SummaryList_BT_WX.cpp:1524
#: GUI_BitComet/View_SummaryList_HTTP_WX.cpp:417
#: GUI_BitComet/View_SummaryList_HTTP_WX.cpp:957
msgctxt "CView_SummaryList"
msgid "Started On:"
msgstr "시작일:"

#: GUI_BitComet/View_SummaryList_BT_WX.cpp:343
#: GUI_BitComet/View_SummaryList_BT_WX.cpp:1506
#: GUI_BitComet/View_SummaryList_HTTP_WX.cpp:338
#: GUI_BitComet/View_SummaryList_HTTP_WX.cpp:950
msgctxt "CView_SummaryList"
msgid "Status:"
msgstr "상태:"

#: GUI_BitComet/View_SummaryList_BT_WX.cpp:483
#: GUI_BitComet/View_SummaryList_BT_WX.cpp:1519
#: GUI_BitComet/View_SummaryList_HTTP_WX.cpp:380
#: GUI_BitComet/View_SummaryList_HTTP_WX.cpp:954
msgctxt "CView_SummaryList"
msgid "Tags:"
msgstr "태그:"

#: GUI_BitComet/View_SummaryList_BT_WX.cpp:456
#: GUI_BitComet/View_SummaryList_BT_WX.cpp:1517
#: GUI_BitComet/View_SummaryList_HTTP_WX.cpp:353
#: GUI_BitComet/View_SummaryList_HTTP_WX.cpp:952
msgctxt "CView_SummaryList"
msgid "Task Name:"
msgstr "작업명:"

#: GUI_BitComet/View_SummaryList_BT_WX.cpp:498
#: GUI_BitComet/View_SummaryList_BT_WX.cpp:1520
#: GUI_BitComet/View_SummaryList_HTTP_WX.cpp:395
#: GUI_BitComet/View_SummaryList_HTTP_WX.cpp:955
msgctxt "CView_SummaryList"
msgid "Task Size:"
msgstr "작업 크기:"

#: GUI_BitComet/View_SummaryList_BT_WX.cpp:323
#: GUI_BitComet/View_SummaryList_BT_WX.cpp:1504
#: GUI_BitComet/View_SummaryList_HTTP_WX.cpp:276
#: GUI_BitComet/View_SummaryList_HTTP_WX.cpp:943
msgctxt "CView_SummaryList"
msgid "Time Elapsed:"
msgstr "경과 시간:"

#: GUI_BitComet/View_SummaryList_BT_WX.cpp:316
#: GUI_BitComet/View_SummaryList_BT_WX.cpp:1503
#: GUI_BitComet/View_SummaryList_HTTP_WX.cpp:269
#: GUI_BitComet/View_SummaryList_HTTP_WX.cpp:942
msgctxt "CView_SummaryList"
msgid "Transfer"
msgstr "전송"

#: GUI_BitComet/View_SummaryList_BT_WX.cpp:429
#: GUI_BitComet/View_SummaryList_BT_WX.cpp:1514
msgctxt "CView_SummaryList"
msgid "Upload Limit:"
msgstr "업로드 제한:"

#: GUI_BitComet/View_SummaryList_BT_WX.cpp:365
#: GUI_BitComet/View_SummaryList_BT_WX.cpp:1508
msgctxt "CView_SummaryList"
msgid "Upload Size:"
msgstr "업로드 크기:"

#: GUI_BitComet/View_SummaryList_BT_WX.cpp:397
#: GUI_BitComet/View_SummaryList_BT_WX.cpp:1511
msgctxt "CView_SummaryList"
msgid "Upload Speed:"
msgstr "업로드 속도:"

#: GUI_BitComet/View_DownloadsList_WX.cpp:2177
msgctxt "CView_SummaryList"
msgid "VIP Acceleration Enabled"
msgstr ""

#: GUI_BitComet/View_SummaryList_BT_WX.cpp:1608
#: GUI_BitComet/View_SummaryList_BT_WX.cpp:1630
#, fuzzy
msgctxt "CView_SummaryList"
msgid "VIP Acceleration:"
msgstr "가속"

#: GUI_BitComet/View_DownloadsList_WX.cpp:2177
msgctxt "CView_SummaryList"
msgid "VIP Anonymous Download Enabled"
msgstr ""

#: GUI_BitComet/View_SummaryList_BT_WX.cpp:1609
#: GUI_BitComet/View_SummaryList_BT_WX.cpp:1631
msgctxt "CView_SummaryList"
msgid "eMule sources:"
msgstr "eMule 소스:"

#: GUI_BitComet/View_SummaryList_BT_WX.cpp:1645
#: GUI_BitComet/View_SummaryList_BT_WX.cpp:1659
msgctxt "CView_SummaryList"
msgid "eMule uploading:"
msgstr "eMule 업로드 중:"

#: GUI_BitComet/View_SummaryList_BT_WX.cpp:1403
msgctxt "CView_SummaryList"
msgid "has no link"
msgstr "링크 없음"

#: GUI_BitComet/View_TorrentExchangeIntroduce.cpp:156
msgctxt "CView_TorrentExchangeSummary_UI"
msgid "Torrent Exchange allows user to obtain torrent links (Magnet URI) from other BitComet peers while downloading, as well as share his own torrent links to other peers. All of the torrent information displayed in Torrent Exchange is automatically generated from the connected peers. BitComet itself does not provide these contents, and the source of these contents has no relation with BitComet."
msgstr "토렌트를 교환 시 자신의 토렌트 링크를 다른 피어에게 공유할 뿐만 아니라 다운로드 중 다른 BitComet 피어로 부터 사용자가 토렌트 링크(마그넷 URI)를 얻도록 허용합니다. 토렌트 교환 시 표시되는 모든 토렌트 정보는 접속된 피어에 의해 자동으로 생성됩니다. BitComet이 스스로 이러한 컨텐츠들을 제공하지 않습니다. 그리고 이 컨텐츠들의 소스들은 BitComet과 아무런 관계가 없습니다."

#: GUI_BitComet/View_TorrentExchangeIntroduce.cpp:155
msgctxt "CView_TorrentExchangeSummary_UI"
msgid "View Torrent Collection"
msgstr "Torrent 모음 보기"

#: GUI_BitComet/View_TorrentExchangeIntroduce.cpp:154
msgctxt "CView_TorrentExchangeSummary_UI"
msgid "View Torrent Share"
msgstr "Torrent 공유 보기"

#: GUI_BitComet/AppUtil.cpp:874
msgctxt "ChanegdTagMessage"
msgid "Do you want to move downloaded files to the associated folder?"
msgstr "다운로드한 파일을 공유 폴더로 이동 하시겠습니까?"

#: GUI_BitComet/AppUtil.cpp:872
msgctxt "ChanegdTagMessage"
msgid "Tag \"${TAG_NAME}\" has been added to selected files."
msgstr "태그 \"${TAG_NAME}\" 가 선택한 파일에 추가 되었습니다."

#: GUI_BitComet/MainAppSilence.cpp:134
msgctxt "CommandLine"
msgid "Must be run under administrator privilege!"
msgstr "반드시 관리자 권한으로 실행해 주십시요!"

#: GUI_BitComet/OptionWnd.cpp:247
msgctxt "Common"
msgid "&Apply"
msgstr "적용(&A)"

#: GUI_BitComet/DialogSetFolderTags.cpp:162
#: GUI_BitComet/DialogSetTagFolder.cpp:163
msgctxt "Common"
msgid "&Cancel"
msgstr "취소(&C)"

#: GUI_BitComet/DialogDownloadTorrentFile.cpp:205
msgctxt "Common"
msgid "&Close"
msgstr "닫기(&C)"

#: GUI_BitComet/DialogBatchBTDownload.cpp:255
#: GUI_BitComet/DialogBatchDownload.cpp:363
msgctxt "Common"
msgid "&Download Now"
msgstr "바로 다운로드(&D)"

#: GUI_BitComet/DialogShowMessage.cpp:146
msgctxt "Common"
msgid "&No"
msgstr "아니오(&N)"

#: GUI_BitComet/DialogAbout.cpp:252
#: GUI_BitComet/DialogAutoShutdownSetTime.cpp:141
msgctxt "Common"
msgid "&OK"
msgstr "확인(&O)"

#: GUI_BitComet/DialogShowMessage.cpp:142
msgctxt "Common"
msgid "&Yes"
msgstr "예(&Y)"

#: GUI_BitComet/WizardImportUndoneTask.cpp:206
msgctxt "Common"
msgid "< Back"
msgstr "< 뒤로"

#: GUI_BitComet/DialogBitTorrentMaker.cpp:526
#: GUI_BitComet/DialogBitTorrentMaker.cpp:912
msgctxt "Common"
msgid "Auto"
msgstr "자동"

#: GUI_BitComet/DialogAutoUpdate.cpp:143
#: GUI_BitComet/DialogBatchBTDownload.cpp:262
#: GUI_BitComet/DialogBatchDownload.cpp:370
#: GUI_BitComet/DialogBatchDownloadAddURL.cpp:227
#: GUI_BitComet/DialogBatchProgress.cpp:135
#: GUI_BitComet/DialogBitTorrentMaker.cpp:368
#: GUI_BitComet/DialogBitTorrentMaker.cpp:907
#: GUI_BitComet/DialogBitTorrentMakerProgress.cpp:144
#: GUI_BitComet/DialogBitTorrentMakerProgress.cpp:351
#: GUI_BitComet/DialogChangePassword.cpp:170
#: GUI_BitComet/DialogCompleteCheck.cpp:165
#: GUI_BitComet/DialogConnectionWizard.cpp:223
#: GUI_BitComet/DialogDownloadTorrentFile.cpp:143
msgctxt "Common"
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

#: GUI_BitComet/CtrlAutoUpdate.cpp:531
#: GUI_BitComet/CtrlAutoUpdate.cpp:975
#: GUI_BitComet/CtrlAutoUpdate.cpp:981
msgctxt "Common"
msgid "Close"
msgstr "닫기"

#: GUI_BitComet/MainFrameWx.cpp:1594
#: GUI_BitComet/OptionWndBTTask.cpp:319
#: GUI_BitComet/OptionWndBTTask.cpp:324
msgctxt "Common"
msgid "Disable"
msgstr "사용 안 함"

#: GUI_BitComet/DialogBatchBTDownload.cpp:259
#: GUI_BitComet/DialogBatchDownload.cpp:367
msgctxt "Common"
msgid "Download &Later"
msgstr "나중에 다운로드(&L)"

#: GUI_BitComet/Win7JumpList.cpp:160
msgctxt "Common"
msgid "Exit"
msgstr "종료"

#: GUI_BitComet/OptionWndAdvanced.cpp:189
msgctxt "Common"
msgid "False"
msgstr "거짓"

#: GUI_BitComet/DialogBitTorrentMaker.cpp:664
msgctxt "Common"
msgid "File does not exist."
msgstr "파일이 존재하지 않습니다."

#: GUI_BitComet/WizardImportUndoneTask.cpp:305
msgctxt "Common"
msgid "Finish"
msgstr "마침"

#: GUI_BitComet/DialogBitTorrentMaker.cpp:669
msgctxt "Common"
msgid "Folder does not exist."
msgstr "폴더가 존재하지 않습니다."

#: GUI_BitComet/WizardImportUndoneTask.cpp:209
#: GUI_BitComet/WizardImportUndoneTask.cpp:305
msgctxt "Common"
msgid "Next >"
msgstr "다음 >"

#: GUI_BitComet/CtrlHelperService.cpp:124
msgctxt "Common"
msgid "Not Installed"
msgstr ""

#: GUI_BitComet/DialogChangePassword.cpp:166
#: GUI_BitComet/DialogConnectionWizard.cpp:219
msgctxt "Common"
msgid "OK"
msgstr "확인"

#: GUI_BitComet/CtrlHelperService.cpp:130
msgctxt "Common"
msgid "Running"
msgstr ""

#: GUI_BitComet/View_DownloadsList_WX.cpp:3837
msgctxt "Common"
msgid "Select Save Folder:"
msgstr "저장 폴더 선택:"

#: GUI_BitComet/CtrlHelperService.cpp:127
msgctxt "Common"
msgid "Stopped"
msgstr "중지됨"

#: GUI_BitComet/OptionWndBTTask.cpp:326
msgctxt "Common"
msgid "Strict"
msgstr "엄격하게"

#: GUI_BitComet/CtrlBitTorrent.cpp:1313
msgctxt "Common"
msgid "The specified file or directory does not exist!"
msgstr "지정한 파일 또는 폴더가 존재하지 않음!"

#: GUI_BitComet/CtrlED2KLink.cpp:43
#: GUI_BitComet/Ctrlemule.cpp:46
#: GUI_BitComet/Ctrlemule.cpp:72
msgctxt "Common"
msgid "Tip"
msgstr "팁"

#: GUI_BitComet/OptionWndAdvanced.cpp:184
msgctxt "Common"
msgid "True"
msgstr "참"

#: GUI_BitComet/CtrlBitTorrent.cpp:876
#: GUI_BitComet/CtrlHelperService.cpp:134
msgctxt "Common"
msgid "Unknown"
msgstr "알 수 없음"

#: GUI_BitComet/BitComet_Info.cpp:268
#: GUI_BitComet/BitComet_Info.cpp:281
#: GUI_BitComet/BitComet_Info.cpp:282
#: GUI_BitComet/BitComet_Info.cpp:283
msgctxt "Common"
msgid "Unlimited"
msgstr "무제한"

#: GUI_BitComet/View_DownLoadsList_HeaderCreateHelper.cpp:1224
msgctxt "Common"
msgid "Yes"
msgstr "예"

#: GUI_BitComet/BitComet_App.cpp:274
msgctxt "Common"
msgid "day"
msgstr ""

#: GUI_BitComet/BitComet_App.cpp:274
msgctxt "Common"
msgid "hour"
msgstr ""

#: GUI_BitComet/View_TorrentHistory_List_WX.cpp:1719
#: GUI_BitComet/View_TorrentHistory_List_WX.cpp:1767
msgctxt "Common"
msgid "torrent file of \"${TASK_NAME}\" missing!"
msgstr "\"${TASK_NAME}\"의 토렌트 파일 없음!"

#: GUI_wxCommon/CommonMessageBoxTimer.cpp:165
msgctxt "Common_DoNotAskAgain"
msgid "Don't ask me again"
msgstr "다시 물어보지 않음"

#: GUI_BitComet/ConnectionLimitButton.cpp:201
msgctxt "ConnectionLimitButton"
msgid "Set global limit"
msgstr "글로벌 제한 설정"

#: GUI_BitComet/ConnectionLimitButton.cpp:202
msgctxt "ConnectionLimitButton"
msgid "Set scheduler"
msgstr "스케쥴러 설정"

#: GUI_BitComet/ConnectionLimitButton.cpp:203
msgctxt "ConnectionLimitButton"
msgid "Set task limit"
msgstr "작업 제한 설정"

#: GUI_BitComet/View_HttpLog_WX.cpp:182
msgctxt "ConnectionListText_ConnectionFormat"
msgid "Connection ${INDEX}"
msgstr "연결 ${INDEX}"

#: GUI_BitComet/DialogConnectionWizard.cpp:257
msgctxt "ConnectionWizard"
msgid "Custom"
msgstr "사용자 설정"

#: GUI_BitComet/DialogConnectionWizard.cpp:187
msgctxt "ConnectionWizard"
msgid "Download Limit:"
msgstr "다운로드 제한:"

#: GUI_BitComet/DialogConnectionWizard.cpp:213
msgctxt "ConnectionWizard"
msgid "Help"
msgstr "도움말"

#: GUI_BitComet/DialogConnectionWizard.cpp:209
msgctxt "ConnectionWizard"
msgid ""
"My computer is behind Firewall/NAT,\n"
"adding port mapping is needed."
msgstr ""
"컴퓨터가 방화벽/NAT상에 있어, \n"
"포트 매핑 추가가 필요합니다."

#: GUI_BitComet/DialogConnectionWizard.h:46
msgctxt "ConnectionWizard"
msgid "Network Wizard"
msgstr "네트워크 마법사"

#: GUI_BitComet/DialogConnectionWizard.cpp:165
msgctxt "ConnectionWizard"
msgid "Please select your network bandwidth, to help BitComet optimize network connections."
msgstr "네트워크 대역폭을 선택해 주십시요, BitComet이 네트워크 접속 수를 최적화하는 것을 도와 줄것입니다."

#: GUI_BitComet/DialogConnectionWizard.cpp:181
msgctxt "ConnectionWizard"
msgid "Recommended settings:"
msgstr "추천 설정:"

#: GUI_BitComet/DialogConnectionWizard.cpp:196
msgctxt "ConnectionWizard"
msgid "Upload Limit:"
msgstr "업로드 제한:"

#: GUI_BitComet/View_ConnectionList_WX.cpp:846
msgctxt "Connection_List_Menu"
msgid "&Copy"
msgstr "복사(&C)"

#: GUI_BitComet/View_ConnectionList_WX.cpp:847
msgctxt "Connection_List_Menu"
msgid "Copy &All"
msgstr "전체 복사(&A)"

#: GUI_BitComet/CtrlAutoUpdate.cpp:1069
msgctxt "CtrlAutoUpdate"
msgid "Can't find tools\\updater.exe!"
msgstr "업데이트 툴 찾을 수 없음\\updater.exe!"

#: GUI_BitComet/CtrlAutoUpdate.cpp:1047
msgctxt "CtrlAutoUpdate"
msgid "Download update..."
msgstr "업데이트 다운로드 중..."

#: GUI_BitComet/CtrlAutoUpdate.cpp:1077
msgctxt "CtrlAutoUpdate"
msgid "Failed to launch tools\\updater.exe!"
msgstr "업데이트 툴 실행 실패\\updater.exe!"

#: GUI_BitComet/CtrlDoubleClickAction.cpp:17
#: GUI_BitComet/CtrlDoubleClickAction.cpp:34
#: GUI_BitComet/CtrlDoubleClickAction.cpp:51
#: GUI_BitComet/CtrlDoubleClickAction.cpp:67
#: GUI_BitComet/CtrlDoubleClickAction.cpp:89
#: GUI_BitComet/CtrlDoubleClickAction.cpp:111
msgctxt "CtrlDoubleClickAction"
msgid "Open Folder"
msgstr ""

#: GUI_BitComet/CtrlDoubleClickAction.cpp:18
#: GUI_BitComet/CtrlDoubleClickAction.cpp:35
#: GUI_BitComet/CtrlDoubleClickAction.cpp:52
#: GUI_BitComet/CtrlDoubleClickAction.cpp:68
#: GUI_BitComet/CtrlDoubleClickAction.cpp:90
#: GUI_BitComet/CtrlDoubleClickAction.cpp:112
msgctxt "CtrlDoubleClickAction"
msgid "Show Properties"
msgstr ""

#: GUI_BitComet/CtrlDoubleClickAction.cpp:19
#: GUI_BitComet/CtrlDoubleClickAction.cpp:36
#: GUI_BitComet/CtrlDoubleClickAction.cpp:69
#: GUI_BitComet/CtrlDoubleClickAction.cpp:91
msgctxt "CtrlDoubleClickAction"
msgid "Start/Stop"
msgstr ""

#: GUI_BitComet/CtrlImportFile.cpp:71
msgctxt "CtrlImportFile"
msgid "BitComet BitTorrent File(*.bc!)"
msgstr "BitComet BitTorrent 파일(*.bc!)"

#: GUI_BitComet/CtrlImportFile.cpp:109
msgctxt "CtrlImportFile"
msgid "Thunder BitTorrent File(*.bt.td)"
msgstr "Thunder BitTorrent 파일(*.bt.td)"

#: GUI_BitComet/CtrlImportFile.cpp:190
msgctxt "CtrlImportFile"
msgid "uTorrent File(*.!ut)"
msgstr "uTorrent 파일(*.!ut)"

#: GUI_BitComet/CtrlSoftwareUpdateCheck.cpp:77
msgctxt "CtrlSoftwareUpdateCheck"
msgid "Checking popular software updates. Please wait..."
msgstr "기본 소프트웨어 업데이트를 확인 중 입니다. 잠시만 기다려 주십시요."

#: GUI_BitComet/CtrlSoftwareUpdateCheck.cpp:125
#: GUI_BitComet/CtrlSoftwareUpdateCheck.cpp:192
msgctxt "CtrlSoftwareUpdateCheck"
msgid "Connecting to server failed. Please try again later."
msgstr "서버 연결에 실패했습니다. 다시 시도해 주십시요."

#: GUI_BitComet/CtrlSoftwareUpdateCheck.cpp:74
msgctxt "CtrlSoftwareUpdateCheck"
msgid "Software update check"
msgstr "소프트웨어 업데이트 확인"

#: GUI_BitComet/CtrlTaskTags.cpp:50
#: GUI_BitComet/CtrlTaskTags.cpp:113
msgctxt "DefaultTag"
msgid "Music"
msgstr "음악"

#: GUI_BitComet/CtrlTaskTags.cpp:52
#: GUI_BitComet/CtrlTaskTags.cpp:114
msgctxt "DefaultTag"
msgid "Picture"
msgstr "사진"

#: GUI_BitComet/CtrlTaskTags.cpp:49
#: GUI_BitComet/CtrlTaskTags.cpp:112
msgctxt "DefaultTag"
msgid "Software"
msgstr "소프트웨어"

#: GUI_BitComet/CtrlTaskTags.cpp:51
#: GUI_BitComet/CtrlTaskTags.cpp:111
msgctxt "DefaultTag"
msgid "Video"
msgstr "동영상"

#: GUI_BitComet/View_FileList_Simple.cpp:309
#: GUI_BitComet/View_FileList_WX.cpp:170
msgctxt "DetailView_FileList"
msgid "&Copy"
msgstr "복사(&C)"

#: GUI_BitComet/CtrlBitTorrentTaskFile.cpp:819
msgctxt "DetailView_FileList"
msgid "Banned"
msgstr "차단됨"

#: GUI_BitComet/CtrlBitTorrentTaskFile.cpp:910
msgctxt "DetailView_FileList"
msgid "Click to Add"
msgstr "클릭하여 추가"

#: GUI_BitComet/View_FileList_Simple.cpp:310
#: GUI_BitComet/View_FileList_WX.cpp:171
msgctxt "DetailView_FileList"
msgid "Copy &All"
msgstr "전체 복사(&A)"

#: GUI_BitComet/View_FileList_Simple.cpp:89
#: GUI_BitComet/View_FileList_WX.cpp:98
msgctxt "DetailView_FileList"
msgid "Debug info"
msgstr "디버그 정보"

#: GUI_BitComet/View_FileList_Simple.cpp:88
#: GUI_BitComet/View_FileList_WX.cpp:97
msgctxt "DetailView_FileList"
msgid "ED2K link"
msgstr "ED2K 링크"

#: GUI_BitComet/SelectFileListCtrl.cpp:59
#: GUI_BitComet/SelectFileListCtrl.cpp:237
msgctxt "DetailView_FileList"
msgid "File Name"
msgstr "파일명"

#: GUI_BitComet/View_FileList_Simple.cpp:540
#: GUI_BitComet/View_FileList_WX.cpp:716
msgctxt "DetailView_FileList"
msgid "File size in ED2K link mismatch!"
msgstr "ED2K 링크의 파일 크기 불일치!"

#: GUI_BitComet/CtrlBitTorrentTaskFile.cpp:851
#: GUI_BitComet/CtrlBitTorrentTaskFile.cpp:895
msgctxt "DetailView_FileList"
msgid "Global Disabled"
msgstr "전체 비 활성화"

#: GUI_BitComet/CtrlBitTorrentTaskFile.cpp:813
msgctxt "DetailView_FileList"
msgid "High"
msgstr "높음"

#: GUI_BitComet/DialogED2KSetLink.h:38
msgctxt "DetailView_FileList"
msgid "Input ED2K link"
msgstr "ED2K 링크 입력"

#: GUI_BitComet/DialogED2KSetLink.cpp:128
msgctxt "DetailView_FileList"
msgid "Input ED2K link for selected file:"
msgstr "선택한 파일에서 ED2K 링크 입력"

#: GUI_BitComet/View_FileList_Simple.cpp:568
#: GUI_BitComet/View_FileList_WX.cpp:744
msgctxt "DetailView_FileList"
msgid "Invalid ED2K link!"
msgstr "잘못된 ED2K 링크!"

#: GUI_BitComet/View_FileList_Simple.cpp:87
#: GUI_BitComet/View_FileList_WX.cpp:96
msgctxt "DetailView_FileList"
msgid "LT Seeds"
msgstr "LT 시드"

#: GUI_BitComet/CtrlBitTorrentTaskFile.cpp:855
#: GUI_BitComet/CtrlBitTorrentTaskFile.cpp:899
msgctxt "DetailView_FileList"
msgid "No support"
msgstr "지원하지 않음"

#: GUI_BitComet/CtrlBitTorrentTaskFile.cpp:816
msgctxt "DetailView_FileList"
msgid "Normal"
msgstr "보통"

#: GUI_BitComet/View_FileList_Simple.cpp:83
#: GUI_BitComet/View_FileList_WX.cpp:92
msgctxt "DetailView_FileList"
msgid "Preview"
msgstr "미리보기"

#: GUI_BitComet/View_FileList_Simple.cpp:85
#: GUI_BitComet/View_FileList_WX.cpp:94
msgctxt "DetailView_FileList"
msgid "Priority"
msgstr "우선순위"

#: GUI_BitComet/View_FileList_Simple.cpp:84
#: GUI_BitComet/View_FileList_WX.cpp:93
msgctxt "DetailView_FileList"
msgid "Progress"
msgstr "진행률"

#: GUI_BitComet/SelectFileListCtrl.cpp:60
#: GUI_BitComet/SelectFileListCtrl.cpp:238
msgctxt "DetailView_FileList"
msgid "Size"
msgstr "크기"

#: GUI_BitComet/CtrlBitTorrentTaskFile.cpp:859
#: GUI_BitComet/CtrlBitTorrentTaskFile.cpp:905
msgctxt "DetailView_FileList"
msgid "Task Disabled"
msgstr "작업 비 활성화"

#: GUI_BitComet/CtrlBitTorrentTaskFile.cpp:810
msgctxt "DetailView_FileList"
msgid "Very High"
msgstr "매우 높음"

#: GUI_BitComet/CtrlBitTorrentTaskFile.cpp:826
msgctxt "DetailView_FileList"
msgid "[Finished]"
msgstr "[완료됨]"

#: GUI_BitComet/View_FileList_Simple.cpp:324
#: GUI_BitComet/View_FileList_WX.cpp:185
msgctxt "DetailView_FileList_Menu"
msgid "&Disabled"
msgstr "사용 안함(&D)"

#: GUI_BitComet/View_FileList_Simple.cpp:322
#: GUI_BitComet/View_FileList_WX.cpp:183
msgctxt "DetailView_FileList_Menu"
msgid "&High"
msgstr "높음(&H)"

#: GUI_BitComet/View_FileList_Simple.cpp:323
#: GUI_BitComet/View_FileList_WX.cpp:184
msgctxt "DetailView_FileList_Menu"
msgid "&Normal"
msgstr "보통(&N)"

#: GUI_BitComet/View_FileList_Simple.cpp:303
#: GUI_BitComet/View_FileList_WX.cpp:164
msgctxt "DetailView_FileList_Menu"
msgid "&Open Directory.."
msgstr "디렉토리 열기(&O)"

#: GUI_BitComet/View_FileList_Simple.cpp:302
#: GUI_BitComet/View_FileList_WX.cpp:163
msgctxt "DetailView_FileList_Menu"
msgid "&Play File..."
msgstr "파일 재생...(&P)"

#: GUI_BitComet/View_FileList_Simple.cpp:317
#: GUI_BitComet/View_FileList_Simple.cpp:820
#: GUI_BitComet/View_FileList_WX.cpp:178
#: GUI_BitComet/View_FileList_WX.cpp:327
msgctxt "DetailView_FileList_Menu"
msgid "&Search ED2K Link for this File"
msgstr "현재 파일에서 ED2K 링크 검색(&S)"

#: GUI_BitComet/View_FileList_Simple.cpp:331
#: GUI_BitComet/View_FileList_WX.cpp:192
msgctxt "DetailView_FileList_Menu"
msgid "&Virus Protection"
msgstr "바이러스 보호(&V)"

#: GUI_BitComet/View_FileList_Simple.cpp:327
#: GUI_BitComet/View_FileList_WX.cpp:188
msgctxt "DetailView_FileList_Menu"
msgid "Customize..."
msgstr "사용자 정의..."

#: GUI_BitComet/View_FileList_Simple.cpp:321
#: GUI_BitComet/View_FileList_WX.cpp:182
msgctxt "DetailView_FileList_Menu"
msgid "H&ighest"
msgstr "가장 높음(&I)"

#: GUI_BitComet/View_FileList_Simple.cpp:301
#: GUI_BitComet/View_FileList_WX.cpp:162
msgctxt "DetailView_FileList_Menu"
msgid "Open &File..."
msgstr "파일 열기...(&F)"

#: GUI_BitComet/View_FileList_Simple.cpp:329
#: GUI_BitComet/View_FileList_WX.cpp:190
msgctxt "DetailView_FileList_Menu"
msgid "P&riority"
msgstr "우선순위(&R)"

#: GUI_BitComet/View_FileList_Simple.cpp:316
#: GUI_BitComet/View_FileList_Simple.cpp:819
#: GUI_BitComet/View_FileList_WX.cpp:177
#: GUI_BitComet/View_FileList_WX.cpp:326
msgctxt "DetailView_FileList_Menu"
msgid "Specify &ED2K Link"
msgstr "ED2K 링크 지정(&E)"

#: GUI_BitComet/View_GlobalLog_WX.cpp:438
msgctxt "DetailView_GlobalLog_Menu"
msgid "&Copy"
msgstr "복사(&C)"

#: GUI_BitComet/View_GlobalLog_WX.cpp:435
msgctxt "DetailView_GlobalLog_Menu"
msgid "&Filter"
msgstr "필터(&F)"

#: GUI_BitComet/View_GlobalLog_WX.cpp:424
msgctxt "DetailView_GlobalLog_Menu"
msgid "&Select all"
msgstr "전체 선택(&S)"

#: GUI_BitComet/View_GlobalLog_WX.cpp:425
msgctxt "DetailView_GlobalLog_Menu"
msgid "&Unselect all"
msgstr "전체 선택 취소(&U)"

#: GUI_BitComet/View_GlobalLog_WX.cpp:440
msgctxt "DetailView_GlobalLog_Menu"
msgid "Clea&r"
msgstr "지우기(&R)"

#: GUI_BitComet/View_GlobalLog_WX.cpp:439
msgctxt "DetailView_GlobalLog_Menu"
msgid "Copy &All"
msgstr "전체 복사(&A)"

#: GUI_BitComet/DetailInfoItem.cpp:44
#: GUI_BitComet/DetailInfoItem.cpp:596
msgctxt "DetailView_Left"
msgid "Comments"
msgstr "코멘트"

#: GUI_BitComet/DetailInfoItem.cpp:49
msgctxt "DetailView_Left"
msgid "Connections"
msgstr "연결 수"

#: GUI_BitComet/DetailInfoItem.cpp:47
msgctxt "DetailView_Left"
msgid "Files"
msgstr "파일"

#: GUI_BitComet/DetailInfoItem.cpp:50
msgctxt "DetailView_Left"
msgid "Logs"
msgstr "로그"

#: GUI_BitComet/DetailInfoItem.cpp:52
msgctxt "DetailView_Left"
msgid "Peers"
msgstr "피어"

#: GUI_BitComet/DetailInfoItem.cpp:51
msgctxt "DetailView_Left"
msgid "Piece Map"
msgstr "조각 맵"

#: GUI_BitComet/DetailInfoItem.cpp:45
#: GUI_BitComet/DetailInfoItem.cpp:597
msgctxt "DetailView_Left"
msgid "Snapshots"
msgstr "스냅샷"

#: GUI_BitComet/DetailInfoItem.cpp:43
msgctxt "DetailView_Left"
msgid "Start Page"
msgstr "시작 페이지"

#: GUI_BitComet/DetailInfoItem.cpp:53
#: GUI_BitComet/DetailInfoItem.cpp:598
msgctxt "DetailView_Left"
msgid "Statistics"
msgstr "통계"

#: GUI_BitComet/DetailInfoItem.cpp:46
#: GUI_BitComet/DetailInfoItem.cpp:595
msgctxt "DetailView_Left"
msgid "Summary"
msgstr "요약"

#: GUI_BitComet/DetailInfoItem.cpp:48
msgctxt "DetailView_Left"
msgid "Trackers"
msgstr "트래커"

#: GUI_BitComet/View_ConnectionList_WX.cpp:303
#: GUI_BitComet/View_ConnectionList_WX.cpp:423
msgctxt "DetailView_LinkList"
msgid "Connecting"
msgstr "연결 중"

#: GUI_BitComet/View_ConnectionList_WX.cpp:791
msgctxt "DetailView_LinkList"
msgid "Download Rate"
msgstr "다운로드 속도"

#: GUI_BitComet/View_ConnectionList_WX.cpp:792
msgctxt "DetailView_LinkList"
msgid "Download Size"
msgstr "다운로드 크기"

#: GUI_BitComet/View_ConnectionList_WX.cpp:306
#: GUI_BitComet/View_ConnectionList_WX.cpp:426
msgctxt "DetailView_LinkList"
msgid "Downloading"
msgstr "다운로드 중"

#: GUI_BitComet/View_ConnectionList_WX.cpp:793
msgctxt "DetailView_LinkList"
msgid "Progress"
msgstr "진행률"

#: GUI_BitComet/View_ConnectionList_WX.cpp:794
msgctxt "DetailView_LinkList"
msgid "Status"
msgstr "상태"

#: GUI_BitComet/View_ConnectionList_WX.cpp:312
#: GUI_BitComet/View_ConnectionList_WX.cpp:432
msgctxt "DetailView_LinkList"
msgid "Stop"
msgstr "중지"

#: GUI_BitComet/View_ConnectionList_WX.cpp:309
#: GUI_BitComet/View_ConnectionList_WX.cpp:429
msgctxt "DetailView_LinkList"
msgid "Wait for retry"
msgstr "재시도를 기다리는 중"

#: GUI_BitComet/BitComet_Info.cpp:629
msgctxt "DetailView_Log"
msgid "An error occurred during download. Task stopped."
msgstr "다운로드 중 에러 발생. 작업 중지."

#: GUI_BitComet/BitComet_Info.cpp:648
msgctxt "DetailView_Log"
msgid "Error occurred: Authorization Failed"
msgstr "오류 발생: 인증이 실패되었습니다"

#: GUI_BitComet/BitComet_Info.cpp:636
msgctxt "DetailView_Log"
msgid "Failed to connect to any available source. Retry limit reached."
msgstr "가능한 소스에서 접속 실패. 시도 한도에 도달했습니다."

#: GUI_BitComet/BitComet_Info.cpp:633
msgctxt "DetailView_Log"
msgid "File does not exist at the specified address. Task stopped."
msgstr "지정한 주소에 파일이 존재하지 않습니다. 작업이 중지 되었습니다."

#: GUI_BitComet/BitComet_Info.cpp:652
msgctxt "DetailView_Log"
msgid "Invalid URL format"
msgstr "잘못된 URL형식 입니다"

#: GUI_BitComet/BitComet_Info.cpp:645
msgctxt "DetailView_Log"
msgid "Server returned unexpected status code."
msgstr "예기치 않은 상태 코드를 서버에서 보냈습니다."

#: GUI_BitComet/BitComet_Info.cpp:642
msgctxt "DetailView_Log"
msgid "The file is not the same as in the last download."
msgstr "파일이 마지막 다운로드와 동일하지 않습니다."

#: GUI_BitComet/BitComet_Info.cpp:639
msgctxt "DetailView_Log"
msgid "The file size is different from the last download, maybe the address has been changed."
msgstr "파일 크기가 마지막 다운로드와 다릅니다. 주소가 변경된것 같습니다."

#: GUI_BitComet/DialogTrackerLog.cpp:367
msgctxt "DetailView_Log_Menu"
msgid "&Copy"
msgstr "복사(&C)"

#: GUI_BitComet/View_LogList_WX.cpp:403
msgctxt "DetailView_Log_Menu"
msgid "Clea&r"
msgstr "지우기(&R)"

#: GUI_BitComet/DialogTrackerLog.cpp:368
msgctxt "DetailView_Log_Menu"
msgid "Copy &All"
msgstr "전체 복사(&A)"

#: GUI_BitComet/SelectFileListCtrl.cpp:103
#: GUI_BitComet/SelectFileListCtrl.cpp:274
#, fuzzy
msgctxt "DetailView_Log_Menu"
msgid "Simple List"
msgstr "클라이언트 목록"

#: GUI_BitComet/SelectFileListCtrl.cpp:102
#: GUI_BitComet/SelectFileListCtrl.cpp:273
#, fuzzy
msgctxt "DetailView_Log_Menu"
msgid "Tree List"
msgstr "트래커 목록:"

#: GUI_BitComet/View_PeerList_WX.cpp:2960
#: GUI_BitComet/View_PeerList_WX.cpp:2977
#: GUI_BitComet/View_PeerList_WX.cpp:2982
#: GUI_BitComet/View_PeerList_WX.cpp:2987
msgctxt "DetailView_PeerList"
msgid "Add Peer..."
msgstr "피어 추가..."

#: GUI_BitComet/View_PeerList_WX.cpp:320
msgctxt "DetailView_PeerList"
msgid "Client Type"
msgstr "클라이언트 종류"

#: GUI_BitComet/View_PeerList_WX.cpp:319
msgctxt "DetailView_PeerList"
msgid "Connect Time"
msgstr "접속 시간"

#: GUI_BitComet/View_PeerList_WX.cpp:313
msgctxt "DetailView_PeerList"
msgid "Down Rate"
msgstr "DL 속도"

#: GUI_BitComet/View_PeerList_WX.cpp:315
msgctxt "DetailView_PeerList"
msgid "Down Size"
msgstr "DL 크기"

#: GUI_BitComet/View_PeerList_WX.cpp:2959
msgctxt "DetailView_PeerList"
msgid "Enter the IP:port of the peer to add:"
msgstr "IP 입력:피어 포트 추가:"

#: GUI_BitComet/View_PeerList_WX.cpp:1739
msgctxt "DetailView_PeerList"
msgid "Frozen by ScrLock"
msgstr "ScrLock에 의한 다운"

#: GUI_BitComet/View_PeerList_WX.cpp:2977
#: GUI_BitComet/View_PeerList_WX.cpp:2982
msgctxt "DetailView_PeerList"
msgid "Illegal IP address."
msgstr "잘못된 IP 주소."

#: GUI_BitComet/View_PeerList_WX.cpp:2987
msgctxt "DetailView_PeerList"
msgid "Illegal Port number."
msgstr "잘못된 포트 번호."

#: GUI_BitComet/View_PeerList_WX.cpp:317
msgctxt "DetailView_PeerList"
msgid "Initiation"
msgstr "개시"

#: GUI_BitComet/View_PeerList_WX.cpp:1063
msgctxt "DetailView_PeerList"
msgid "LT Seed"
msgstr "LT 속도"

#: GUI_BitComet/View_PeerList_WX.cpp:2428
msgctxt "DetailView_PeerList"
msgid "Local"
msgstr "로컬"

#: GUI_BitComet/View_PeerList_WX.cpp:1791
msgctxt "DetailView_PeerList"
msgid "Myself"
msgstr "자기 자신"

#: GUI_BitComet/View_PeerList_WX.cpp:318
msgctxt "DetailView_PeerList"
msgid "Peer Down Rate"
msgstr "피어 DL 속도"

#: GUI_BitComet/View_PeerList_WX.cpp:321
msgctxt "DetailView_PeerList"
msgid "Peer ID"
msgstr "피어 ID"

#: GUI_BitComet/View_PeerList_WX.cpp:312
msgctxt "DetailView_PeerList"
msgid "Peer Status"
msgstr "피어 상태"

#: GUI_BitComet/View_PeerList_WX.cpp:323
msgctxt "DetailView_PeerList"
msgid "Piece Error"
msgstr "조각 오류"

#: GUI_BitComet/View_PeerList_WX.cpp:311
msgctxt "DetailView_PeerList"
msgid "Progress"
msgstr "진행률"

#: GUI_BitComet/View_PeerList_WX.cpp:2349
msgctxt "DetailView_PeerList"
msgid "Registered User"
msgstr "등록한 사용자"

#: GUI_BitComet/View_PeerList_WX.cpp:2428
msgctxt "DetailView_PeerList"
msgid "Remote"
msgstr "원격"

#: GUI_BitComet/View_PeerList_WX.cpp:322
msgctxt "DetailView_PeerList"
msgid "Status"
msgstr "상태"

#: GUI_BitComet/View_PeerList_WX.cpp:314
msgctxt "DetailView_PeerList"
msgid "Up Rate"
msgstr "UL 속도"

#: GUI_BitComet/View_PeerList_WX.cpp:316
msgctxt "DetailView_PeerList"
msgid "Up Size"
msgstr "UL 크기"

#: GUI_BitComet/View_PeerList_WX.cpp:1061
msgctxt "DetailView_PeerList"
msgid "VIP Download"
msgstr "VIP 다운로드"

#: GUI_BitComet/View_PeerList_WX.cpp:1059
#: GUI_BitComet/View_PeerList_WX.cpp:1106
msgctxt "DetailView_PeerList"
msgid "Web Seed"
msgstr "웹 속도"

#: GUI_BitComet/View_PeerList_WX.cpp:2813
msgctxt "DetailView_PeerList_Menu"
msgid "Add Peer..."
msgstr "피어 추가..."

#: GUI_BitComet/View_PeerList_WX.cpp:2804
msgctxt "DetailView_PeerList_Menu"
msgid "Ban IP for 1 Hour"
msgstr "1시간동안 IP 차단"

#: GUI_BitComet/View_PeerList_WX.cpp:2805
msgctxt "DetailView_PeerList_Menu"
msgid "Ban IP for 24 hours"
msgstr "24시간동안 IP 차단"

#: GUI_BitComet/View_PeerList_WX.cpp:2803
msgctxt "DetailView_PeerList_Menu"
msgid "Ban IP for 5 Minutes"
msgstr "5분동안 IP 차단"

#: GUI_BitComet/View_PeerList_WX.cpp:2817
#, fuzzy
msgctxt "DetailView_PeerList_Menu"
msgid "Copy"
msgstr "복사(&C)"

#: GUI_BitComet/View_PeerList_WX.cpp:2810
msgctxt "DetailView_PeerList_Menu"
msgid "Friend Upload Slot"
msgstr "프랜드 업로드 슬롯"

#: GUI_BitComet/View_PeerList_WX.cpp:2812
msgctxt "DetailView_PeerList_Menu"
msgid "Remove Peer"
msgstr "피어 제거"

#: GUI_BitComet/View_StatisticList_WX.cpp:592
msgctxt "DetailView_Statistic_Menu"
msgid "&Copy"
msgstr "복사(&C)"

#: GUI_BitComet/View_StatisticList_WX.cpp:593
msgctxt "DetailView_Statistic_Menu"
msgid "Copy &All"
msgstr "전체 복사(&A)"

#: GUI_BitComet/View_TrackerList_WX.cpp:404
msgctxt "DetailView_TrackerList"
msgid "Downloaded"
msgstr "다운로드 됨"

#: GUI_BitComet/View_TrackerList_WX.cpp:399
msgctxt "DetailView_TrackerList"
msgid "Log"
msgstr ""

#: GUI_BitComet/View_TrackerList_WX.cpp:403
msgctxt "DetailView_TrackerList"
msgid "Peers"
msgstr "피어"

#: GUI_BitComet/View_TrackerList_WX.cpp:400
msgctxt "DetailView_TrackerList"
msgid "Retries"
msgstr "재시도"

#: GUI_BitComet/View_TrackerList_WX.cpp:402
msgctxt "DetailView_TrackerList"
msgid "Seeds"
msgstr "시드"

#: GUI_BitComet/View_TrackerList_WX.cpp:405
msgctxt "DetailView_TrackerList"
msgid "Status"
msgstr "상태"

#: GUI_BitComet/View_TrackerList_WX.cpp:401
msgctxt "DetailView_TrackerList"
msgid "Time Remaining"
msgstr "남은 시간"

#: GUI_BitComet/View_TrackerList_WX.cpp:398
msgctxt "DetailView_TrackerList"
msgid "Tracker URL"
msgstr "트래커 URL"

#: GUI_BitComet/View_TrackerList_WX.cpp:709
msgctxt "DetailView_TrackerList_Menu"
msgid "Add Tracker"
msgstr "트래커 추가"

#: GUI_BitComet/View_TrackerList_WX.cpp:710
msgctxt "DetailView_TrackerList_Menu"
msgid "Remove Tracker"
msgstr "트래커 제거"

#: GUI_BitComet/View_TrackerList_WX.cpp:484
#: GUI_BitComet/View_TrackerList_WX.cpp:711
msgctxt "DetailView_TrackerList_Menu"
msgid "View log"
msgstr ""

#: GUI_BitComet/DialogAbout.cpp:231
msgctxt "DialogAbout"
msgid "Copyright: "
msgstr "저작권: "

#: GUI_BitComet/DialogAbout.cpp:228
msgctxt "DialogAbout"
msgid "Forums: "
msgstr "포럼: "

#: GUI_BitComet/DialogAbout.cpp:225
msgctxt "DialogAbout"
msgid "HomePage: "
msgstr "홈페이지: "

#: GUI_BitComet/DialogAbout.cpp:234
msgctxt "DialogAbout"
msgid "Translators: "
msgstr "번역: "

#: GUI_BitComet/DialogAbout.cpp:243
msgctxt "DialogAbout"
msgid "Visit Forums"
msgstr "포럼 방문하기"

#: GUI_BitComet/CtrlAutoShutdown.cpp:210
msgctxt "DialogAutoShutdown"
msgid "All tasks are finished and BitComet will stop now."
msgstr "모든 작업이 완료되어 BitComet이 중지됩니다."

#: GUI_BitComet/CtrlAutoShutdown.cpp:215
msgctxt "DialogAutoShutdown"
msgid "BitComet will quit automatically in a few minutes."
msgstr "BitComet이 몇 분 후에 자동으로 종료됩니다."

#: GUI_BitComet/CtrlAutoShutdown.cpp:216
msgctxt "DialogAutoShutdown"
msgid "Hibernate"
msgstr "최대 절전 모드"

#: GUI_BitComet/CtrlAutoShutdown.cpp:215
msgctxt "DialogAutoShutdown"
msgid "Quit"
msgstr "BitComet 종료"

#: GUI_BitComet/CtrlAutoShutdown.cpp:218
msgctxt "DialogAutoShutdown"
msgid "Reboot"
msgstr "컴퓨터 다시 시작"

#: GUI_BitComet/CtrlAutoShutdown.cpp:219
msgctxt "DialogAutoShutdown"
msgid "Shutdown"
msgstr "컴퓨터 끄기"

#: GUI_BitComet/CtrlAutoShutdown.cpp:217
msgctxt "DialogAutoShutdown"
msgid "Sleep"
msgstr "절전 모드"

#: GUI_BitComet/DialogAutoShutdownSetTime.cpp:179
msgctxt "DialogAutoShutdown"
msgid "Time input error!"
msgstr "시간 입력 오류!"

#: GUI_BitComet/CtrlAutoShutdown.cpp:216
msgctxt "DialogAutoShutdown"
msgid "Your computer will hibernate automatically in a few minutes."
msgstr "귀하의 컴퓨터는 몇 분 후에 자동으로 최대 절전 모드에 들어 갑니다."

#: GUI_BitComet/CtrlAutoShutdown.cpp:218
msgctxt "DialogAutoShutdown"
msgid "Your computer will reboot automatically in a few minutes."
msgstr "귀하의 컴퓨터는 몇 분 후에 자동으로 재부팅됩니다."

#: GUI_BitComet/CtrlAutoShutdown.cpp:219
msgctxt "DialogAutoShutdown"
msgid "Your computer will shutdown automatically in a few minutes."
msgstr "귀하의 컴퓨터는 몇 분 후에 자동으로 종료됩니다."

#: GUI_BitComet/CtrlAutoShutdown.cpp:217
msgctxt "DialogAutoShutdown"
msgid "Your computer will sleep automatically in a few minutes."
msgstr "귀하의 컴퓨터는 몇 분 후에 자동으로 절전모드로 들어갑니다."

#: GUI_BitComet/DialogAutoShutdownSetTime.cpp:132
msgctxt "DialogAutoShutdownSetTime"
msgid "Input shutdown time: (e.g.23:30)"
msgstr "종료 시간 입력: (예.23:30)"

#: GUI_BitComet/DialogAutoShutdownSetTime.h:38
msgctxt "DialogAutoShutdownSetTime"
msgid "Set auto-shutdown time..."
msgstr "자동 종료시간 입력..."

#: GUI_BitComet/DialogBatchBTDownload.cpp:234
#: GUI_BitComet/DialogBatchBTDownload.cpp:368
msgctxt "DialogBatchBTDownload"
msgid "&All(${SELECT_TASKS}/${TOTAL_TASKS})"
msgstr "전체(&A)(${SELECT_TASKS}/${TOTAL_TASKS})"

#: GUI_BitComet/DialogBatchBTDownload.cpp:242
msgctxt "DialogBatchBTDownload"
msgid "&Save Path:"
msgstr "저장 경로(&S):"

#: GUI_BitComet/DialogBatchBTDownload.h:49
msgctxt "DialogBatchBTDownload"
msgid "Batch Download"
msgstr "일괄 다운로드"

#: GUI_BitComet/DialogBatchBTDownload.cpp:238
msgctxt "DialogBatchBTDownload"
msgid "Save Directory"
msgstr "저장 디렉토리"

#: GUI_BitComet/DialogBatchBTDownload.cpp:331
msgctxt "DialogBatchBTDownload"
msgid "Select Destination Folder:"
msgstr "저장할 폴더를 선택:"

#: GUI_BitComet/DialogBatchBTDownload.cpp:274
msgctxt "DialogBatchBTDownload"
msgid "Size"
msgstr "용량"

#: GUI_BitComet/DialogBatchBTDownload.cpp:273
msgctxt "DialogBatchBTDownload"
msgid "Task Name"
msgstr "작업명"

#: GUI_BitComet/DialogBatchBTDownload.cpp:276
msgctxt "DialogBatchBTDownload"
msgid "Torrent File"
msgstr ""

#: GUI_BitComet/DialogBatchBTDownload.cpp:267
msgctxt "DialogBatchBTDownload"
msgid "Torrent list"
msgstr ""

#: GUI_BitComet/DialogBatchBTDownload.cpp:278
msgctxt "DialogBatchBTDownload"
msgid "URL"
msgstr ""

#: GUI_BitComet/DialogBatchBTDownload.cpp:269
msgctxt "DialogBatchBTDownload"
msgid "URL list"
msgstr "URL 목록"

#: GUI_BitComet/DialogBatchDownload.cpp:302
#: GUI_BitComet/DialogBatchDownload.cpp:603
msgctxt "DialogBatchDownload"
msgid "&All"
msgstr "전체(&A)"

#: GUI_BitComet/DialogBatchDownload.cpp:345
msgctxt "DialogBatchDownload"
msgid "&Save Path:"
msgstr "저장 경로(&S):"

#: GUI_BitComet/DialogBatchDownload.cpp:308
msgctxt "DialogBatchDownload"
msgid "Add &URLs"
msgstr "URL추가(&U)"

#: GUI_BitComet/DialogBatchDownload.cpp:311
msgctxt "DialogBatchDownload"
msgid "Add URLs from &file"
msgstr "파일에서 URL추가(&F)"

#: GUI_BitComet/DialogBatchDownload.cpp:333
msgctxt "DialogBatchDownload"
msgid "Archives (zip, rar, ...)"
msgstr "압축 (zip, rar, ...)"

#: GUI_BitComet/DialogBatchDownload.cpp:325
msgctxt "DialogBatchDownload"
msgid "Audio (mp3, wma, ...)"
msgstr "음악 (mp3, wma, ...)"

#: GUI_BitComet/DialogBatchDownload.h:63
msgctxt "DialogBatchDownload"
msgid "Batch Download"
msgstr "일괄 다운로드"

#: GUI_BitComet/DialogBatchDownload.cpp:314
msgctxt "DialogBatchDownload"
msgid "Filter"
msgstr "필터"

#: GUI_BitComet/DialogBatchDownload.cpp:321
msgctxt "DialogBatchDownload"
msgid "Image (jpg, gif, ...)"
msgstr "이미지 (jpg, gif, ...)"

#: GUI_BitComet/DialogBatchDownload.cpp:389
msgctxt "DialogBatchDownload"
msgid "Link Title"
msgstr "링크 제목"

#: GUI_BitComet/DialogBatchDownload.cpp:358
#: GUI_BitComet/DialogBatchDownload.cpp:883
msgctxt "DialogBatchDownload"
msgid "More"
msgstr "추가 옵션"

#: GUI_BitComet/DialogBatchDownload.cpp:341
msgctxt "DialogBatchDownload"
msgid "Save Directory"
msgstr "저장 디렉토리"

#: GUI_BitComet/DialogBatchDownload.cpp:740
msgctxt "DialogBatchDownload"
msgid "Select Destination Folder:"
msgstr "저장할 폴더를 선택:"

#: GUI_BitComet/DialogBatchDownload.cpp:337
msgctxt "DialogBatchDownload"
msgid "Software (exe, ...)"
msgstr "소프트웨어 (exe, ...)"

#: GUI_BitComet/DialogBatchDownload.cpp:390
msgctxt "DialogBatchDownload"
msgid "Type"
msgstr "작업 형식"

#: GUI_BitComet/DialogBatchDownload.cpp:292
msgctxt "DialogBatchDownload"
msgid "URL list"
msgstr "URL 목록"

#: GUI_BitComet/DialogBatchDownload.cpp:329
msgctxt "DialogBatchDownload"
msgid "Video (avi, rmvb, ...)"
msgstr "동영상 (avi, rmvb, ...)"

#: GUI_BitComet/DialogBatchDownloadAddURL.cpp:223
msgctxt "DialogBatchDownloadAddURL"
msgid "Add"
msgstr "추가"

#: GUI_BitComet/DialogBatchDownloadAddURL.cpp:194
msgctxt "DialogBatchDownloadAddURL"
msgid "Add URLs"
msgstr "URL 추가"

#: GUI_BitComet/DialogBatchDownloadAddURL.cpp:216
msgctxt "DialogBatchDownloadAddURL"
msgid "Add URLs from file"
msgstr "파일에서 URL 추가"

#: GUI_BitComet/DialogBatchDownloadAddURL.h:51
msgctxt "DialogBatchDownloadAddURL"
msgid "Batch Download - Add URLs"
msgstr "일괄 다운로드 - URL 추가"

#: GUI_BitComet/DialogBatchDownloadAddURL.cpp:175
msgctxt "DialogBatchDownloadAddURL"
msgid "First URL:"
msgstr "첫번째 URL:"

#: GUI_BitComet/DialogBatchDownloadAddURL.cpp:183
msgctxt "DialogBatchDownloadAddURL"
msgid "Last URL:"
msgstr "마지막 URL:"

#: GUI_BitComet/DialogBatchDownloadAddURL.cpp:538
msgctxt "DialogBatchDownloadAddURL"
msgid "No correct URL found in file: ${FILE_NAME}"
msgstr "올바른 URL을 파일에서 찾을 수 없음: ${FILE_NAME}"

#: GUI_BitComet/DialogBatchDownloadAddURL.cpp:202
msgctxt "DialogBatchDownloadAddURL"
msgid "URL list file:"
msgstr "URL 목록 파일"

#: GUI_BitComet/DialogBatchProgress.cpp:140
msgctxt "DialogBatchProgress"
msgid "Creating new tasks"
msgstr ""

#: GUI_BitComet/DialogBatchProgress.cpp:216
msgctxt "DialogBatchProgress"
msgid "Creating new tasks... (Completed: ${COMPLETED} / Total: ${TOTAL})"
msgstr ""

#: GUI_BitComet/DialogBatchProgress.h:36
msgctxt "DialogBatchProgress"
msgid "Import Links"
msgstr "링크 가져오기"

#: GUI_BitComet/DialogBatchProgress.cpp:214
msgctxt "DialogBatchProgress"
msgid "Import Links... (Completed: ${COMPLETED} / Total: ${TOTAL})"
msgstr "링크 임포트... (완료됨: ${COMPLETED} / 전체: ${TOTAL})"

#: GUI_BitComet/DialogAutoUpdate.h:39
msgctxt "DialogBitCometUpdateCheck"
msgid "BitComet Update Check"
msgstr "BitComet 업데이트 확인"

#: GUI_BitComet/DialogAutoUpdate.cpp:128
msgctxt "DialogBitCometUpdateCheck"
msgid "Checking BitComet updates. Please wait..."
msgstr "BitComet 업데이트를 확인하고 있습니다. 잠시만 기다려 주십시요..."

#: GUI_BitComet/CtrlAutoUpdate.cpp:532
msgctxt "DialogBitCometUpdateCheck"
msgid "Connecting to server failed. Please try again later."
msgstr "서버 연결에 실패했습니다. 다시 시도해 주십시요."

#: GUI_BitComet/DialogAutoUpdate.cpp:135
msgctxt "DialogBitCometUpdateCheck"
msgid "Download"
msgstr "다운로드"

#: GUI_BitComet/CtrlAutoUpdate.cpp:955
msgctxt "DialogBitCometUpdateCheck"
msgid ""
"Following update available:\n"
"${VERSION_TEXT}"
msgstr ""
"업데이트 가능:\n"
"${VERSION_TEXT}"

#: GUI_BitComet/CtrlAutoUpdate.cpp:982
msgctxt "DialogBitCometUpdateCheck"
msgid "No update available. Your BitComet is latest version."
msgstr "가능한 업데이트가 없습니다. 귀하의 BitComet은 가장 최신 버전입니다."

#: GUI_BitComet/DialogAutoUpdate.cpp:139
msgctxt "DialogBitCometUpdateCheck"
msgid "Open Website"
msgstr "웹사이트 열기"

#: GUI_BitComet/DialogBitTorrentMaker.cpp:263
#: GUI_BitComet/DialogBitTorrentMaker.cpp:891
msgctxt "DialogBitTorrentMaker"
msgid "Add DHT nodes to tracker list"
msgstr "트래커 파일에 DHT노드 추가"

#: GUI_BitComet/DialogBitTorrentMaker.cpp:267
#: GUI_BitComet/DialogBitTorrentMaker.cpp:892
msgctxt "DialogBitTorrentMaker"
msgid "Align file to piece boundary"
msgstr "조각경계로 파일정렬(Align file to piece boundary)"

#: GUI_BitComet/DialogBitTorrentMaker.cpp:275
#: GUI_BitComet/DialogBitTorrentMaker.cpp:894
msgctxt "DialogBitTorrentMaker"
msgid "Calculate ED2K link for each file"
msgstr "각 파일에 대한 ED2K 링크 산출"

#: GUI_BitComet/DialogBitTorrentMaker.cpp:562
#: GUI_BitComet/DialogBitTorrentMaker.cpp:916
msgctxt "DialogBitTorrentMaker"
msgid "Caution! enable this option on small-sized files will use more space."
msgstr "주의! 이 옵션을 사용하면 작은 크기의 파일은 더 많은 공간을 사용하게 됩니다."

#: GUI_BitComet/DialogBitTorrentMaker.cpp:328
#: GUI_BitComet/DialogBitTorrentMaker.cpp:902
msgctxt "DialogBitTorrentMaker"
msgid "Comments:"
msgstr "코멘트:"

#: GUI_BitComet/DialogBitTorrentMaker.cpp:213
#: GUI_BitComet/DialogBitTorrentMaker.cpp:885
msgctxt "DialogBitTorrentMaker"
msgid "Directory (Multi-Files)"
msgstr "디렉토리 (다수 파일)"

#: GUI_BitComet/DialogBitTorrentMaker.cpp:308
#: GUI_BitComet/DialogBitTorrentMaker.cpp:899
msgctxt "DialogBitTorrentMaker"
msgid "Embedded Publisher information, modification unavailable."
msgstr "저장된 공급자 정보를 수정할 수 없게함."

#: GUI_BitComet/DialogBitTorrentMaker.cpp:271
#: GUI_BitComet/DialogBitTorrentMaker.cpp:559
#: GUI_BitComet/DialogBitTorrentMaker.cpp:893
#: GUI_BitComet/DialogBitTorrentMaker.cpp:915
msgctxt "DialogBitTorrentMaker"
msgid "Enable search for Long-Term Seeds when downloading"
msgstr ""

#: GUI_BitComet/DialogBitTorrentMaker.cpp:295
#: GUI_BitComet/DialogBitTorrentMaker.cpp:897
msgctxt "DialogBitTorrentMaker"
msgid "General"
msgstr "일반 사항"

#: GUI_BitComet/DialogBitTorrentMaker.cpp:236
#: GUI_BitComet/DialogBitTorrentMaker.cpp:887
msgctxt "DialogBitTorrentMaker"
msgid "Help"
msgstr "도움말"

#: GUI_BitComet/DialogBitTorrentMaker.cpp:799
msgctxt "DialogBitTorrentMaker"
msgid "Invalid HTTP URL!"
msgstr "잘못된 HTTP URL!"

#: GUI_BitComet/DialogBitTorrentMaker.cpp:364
#: GUI_BitComet/DialogBitTorrentMaker.cpp:906
msgctxt "DialogBitTorrentMaker"
msgid "Make Torrent"
msgstr "Torrent 만들기"

#: GUI_BitComet/DialogBitTorrentMaker.cpp:279
#: GUI_BitComet/DialogBitTorrentMaker.cpp:895
msgctxt "DialogBitTorrentMaker"
msgid "Output:"
msgstr "출력:"

#: GUI_BitComet/DialogBitTorrentMaker.cpp:227
#: GUI_BitComet/DialogBitTorrentMaker.cpp:886
msgctxt "DialogBitTorrentMaker"
msgid "Piece Size:"
msgstr "조각 크기:"

#: GUI_BitComet/DialogBitTorrentMaker.cpp:444
msgctxt "DialogBitTorrentMaker"
msgid "Please choose source folder"
msgstr "소스 폴더를 선택해 주십시요"

#: GUI_BitComet/DialogBitTorrentMaker.cpp:259
#: GUI_BitComet/DialogBitTorrentMaker.cpp:890
msgctxt "DialogBitTorrentMaker"
msgid "Private Torrent (use this option only if the tracker's rules require it)"
msgstr "Private Torrent (트래커의 룰에서 요구하는 경우에만 사용)"

#: GUI_BitComet/DialogBitTorrentMaker.cpp:336
#: GUI_BitComet/DialogBitTorrentMaker.cpp:903
msgctxt "DialogBitTorrentMaker"
msgid "Publisher"
msgstr "공급자"

#: GUI_BitComet/DialogBitTorrentMaker.cpp:303
#: GUI_BitComet/DialogBitTorrentMaker.cpp:898
msgctxt "DialogBitTorrentMaker"
msgid "Publisher Info:"
msgstr "공급자 정보:"

#: GUI_BitComet/DialogBitTorrentMaker.cpp:314
#: GUI_BitComet/DialogBitTorrentMaker.cpp:900
msgctxt "DialogBitTorrentMaker"
msgid "Publisher Name:"
msgstr "공급자 이름:"

#: GUI_BitComet/DialogBitTorrentMaker.cpp:322
#: GUI_BitComet/DialogBitTorrentMaker.cpp:901
msgctxt "DialogBitTorrentMaker"
msgid "Publisher URL:"
msgstr "공급자 URL:"

#: GUI_BitComet/DialogBitTorrentMaker.cpp:284
#: GUI_BitComet/DialogBitTorrentMaker.cpp:896
msgctxt "DialogBitTorrentMaker"
msgid "Save generated .torrent file to:"
msgstr "생성한 .torrent 파일 저장:"

#: GUI_BitComet/DialogBitTorrentMaker.cpp:209
#: GUI_BitComet/DialogBitTorrentMaker.cpp:884
msgctxt "DialogBitTorrentMaker"
msgid "Single File"
msgstr "단일 파일"

#: GUI_BitComet/DialogBitTorrentMaker.cpp:204
#: GUI_BitComet/DialogBitTorrentMaker.cpp:883
msgctxt "DialogBitTorrentMaker"
msgid "Source File:"
msgstr "소스 파일:"

#: GUI_BitComet/DialogBitTorrentMaker.cpp:657
msgctxt "DialogBitTorrentMaker"
msgid "Source file can't be empty!"
msgstr "소스 파일을 비울 수 없습니다!"

#: GUI_BitComet/DialogBitTorrentMaker.cpp:676
msgctxt "DialogBitTorrentMaker"
msgid "The output file can't be empty!"
msgstr "출력 파일을 비울 수 없습니다!"

#: GUI_BitComet/DialogBitTorrentMaker.cpp:681
msgctxt "DialogBitTorrentMaker"
msgid "The output path is invalid!"
msgstr "출력 경로가 올바르지 않습니다!"

#: GUI_BitComet/DialogBitTorrentMaker.cpp:254
msgctxt "DialogBitTorrentMaker"
msgid "Tip: Trackers with | prefix are the equivalent tracker (info sharing) of the one above them. "
msgstr "팁: Trackers with | prefix are the equivalent tracker (info sharing) of the one above them. "

#: GUI_BitComet/DialogBitTorrentMaker.cpp:889
msgctxt "DialogBitTorrentMaker"
msgid ""
"Tip: Trackers with | prefix are the equivalent tracker (info sharing) of the one above\n"
"them. "
msgstr "팁: Tracker with | Prefix is the Equivalent (Info Sharing) Tracker of the One Above. "

#: GUI_BitComet/DialogBitTorrentMaker.cpp:767
msgctxt "DialogBitTorrentMaker"
msgid ""
"Tip: When publishing a single file, please input a HTTP download URL of this file, e.g.\n"
"http://mirror.com/pub/file.exe\n"
"The file name can be omitted, but the URL should end in a slash, e.g.\n"
"http://mirror.com/pub/\n"
"You can input several URLs in the list, each one on a separate line."
msgstr ""
"팁: 단일 파일 배포 시, 이 파일의 다운로드 URL을 입력해 주십시요. 예:\n"
"http://mirror.com/pub/file.exe\n"
"파일 이름은 생략할 수있습니다. 단, URL은 반드시 /로 끝나야 합니다. 예:\n"
"http://mirror.com/pub/\n"
"각 라인에 하나씩 여러개의 URL을 리스트에 입력할 수 있습니다."

#: GUI_BitComet/DialogBitTorrentMaker.cpp:765
msgctxt "DialogBitTorrentMaker"
msgid ""
"Tip: When publishing multiple files in a folder, please input a HTTP download URL of this folder, e.g.\n"
"http://mirror.com/pub/\n"
"The URL for each file will be made up of the above URL, the folder name (i.e. task name) and each file name, e.g.\n"
"http://mirror.com/pub/folder_name/file1.exe\n"
"http://mirror.com/pub/folder_name/file2.exe\n"
"You can input several URLs in the list, each one on a separate line."
msgstr ""
"팁: 폴더에서 다수 파일 배포 시, 이 폴더의 다운로드 URL을 입력해 주십시요. 예: \n"
"http://mirror.com/pub/\n"
"각 파일에 대한 URL은 위 URL상에서 만들어 집니다. 폴더이름(예: 작업 이름)과 각 파일이름 추가. 예:\n"
"http://mirror.com/pub/folder_name/file1.exe\n"
"http://mirror.com/pub/folder_name/file2.exe\n"
"각 라인에 하나씩 여러개의 URL을 리스트에 입력할 수 있습니다."

#: GUI_BitComet/DialogBitTorrentMaker.cpp:882
msgctxt "DialogBitTorrentMaker"
msgid "Torrent Maker"
msgstr "Torrent 메이커"

#: GUI_BitComet/DialogBitTorrentMaker.cpp:244
#: GUI_BitComet/DialogBitTorrentMaker.cpp:888
msgctxt "DialogBitTorrentMaker"
msgid "Tracker servers and DHT Network nodes list:"
msgstr "트래커 서버와 DHT 네트워크 노드 목록"

#: GUI_BitComet/DialogBitTorrentMaker.cpp:344
#: GUI_BitComet/DialogBitTorrentMaker.cpp:904
msgctxt "DialogBitTorrentMaker"
msgid "URL list for web seeding:"
msgstr "웹 배포를 위한 URL 목록:"

#: GUI_BitComet/DialogBitTorrentMaker.cpp:808
msgctxt "DialogBitTorrentMaker"
msgid "URL must end with \"/\" for multi-file task!"
msgstr "다수 파일 작업 시 URL은 \"/\"로 끝나야 합니다!"

#: GUI_BitComet/DialogBitTorrentMaker.cpp:357
#: GUI_BitComet/DialogBitTorrentMaker.cpp:905
msgctxt "DialogBitTorrentMaker"
msgid "Web Seeding"
msgstr "웹 배포"

#: GUI_BitComet/DialogBitTorrentMakerProgress.cpp:352
msgctxt "DialogBitTorrentMakerProgress"
msgid "Making Torrent..."
msgstr "Torrent 생성 중..."

#: GUI_BitComet/DialogChangePassword.h:43
msgctxt "DialogChangePassword"
msgid "Change password"
msgstr "비밀번호 바꾸기"

#: GUI_BitComet/DialogChangePassword.cpp:267
msgctxt "DialogChangePassword"
msgid "Changed password is empty, already canceled verify login password!"
msgstr "비밀번호가 비어있습니다. 비밀번호 변경이 중단되었습니다!"

#: GUI_BitComet/DialogChangePassword.cpp:274
msgctxt "DialogChangePassword"
msgid "Changing password succeeded!"
msgstr "비밀번호 바꾸기 성공!"

#: GUI_BitComet/DialogChangePassword.cpp:146
msgctxt "DialogChangePassword"
msgid "Input new password:"
msgstr "새 비밀번호 입력:"

#: GUI_BitComet/DialogChangePassword.cpp:140
msgctxt "DialogChangePassword"
msgid "Input old password:"
msgstr "예전 비밀번호 입력:"

#: GUI_BitComet/DialogChangePassword.cpp:257
msgctxt "DialogChangePassword"
msgid "New password typing error"
msgstr "새 비밀번호 입력 오류"

#: GUI_BitComet/DialogChangePassword.cpp:247
msgctxt "DialogChangePassword"
msgid "Old password error"
msgstr "예전 비밀번호 오류"

#: GUI_BitComet/DialogChangePassword.cpp:152
msgctxt "DialogChangePassword"
msgid "Re-type new password:"
msgstr "새 비밀번호 재입력:"

#: GUI_BitComet/DialogChangePassword.cpp:131
msgctxt "DialogChangePassword"
msgid "You can change password."
msgstr "비밀번호 변경이 가능합니다."

#: GUI_BitComet/DialogCompleteCheck.cpp:172
msgctxt "DialogCompleteCheck"
msgid ""
"BitComet detected that the downloaded file failed to pass hash check.\n"
"Do you want to download this file again?"
msgstr ""
"BitComet이 다운로드 파일의 해쉬검사 통과 실패를 감지하였습니다.\n"
"다시 이 파일을 다운로드 하시겠습니까?"

#: GUI_BitComet/DialogCompleteCheck.cpp:162
msgctxt "DialogCompleteCheck"
msgid "Download Again"
msgstr "다시 다운로드"

#: GUI_BitComet/DialogCompleteCheck.h:38
msgctxt "DialogCompleteCheck"
msgid "File Hash Check Failed"
msgstr "파일 해쉬 확인 실패"

#: GUI_BitComet/DialogCompleteCheck.cpp:147
msgctxt "DialogCompleteCheck"
msgid "File Name:"
msgstr "파일명:"

#: GUI_BitComet/DialogCompleteCheck.cpp:153
msgctxt "DialogCompleteCheck"
msgid "File Size:"
msgstr "파일 크기:"

#: GUI_BitComet/DialogDownloadTorrentFile.cpp:137
msgctxt "DialogDownloadTorrentFile"
msgid "Downloading torrent file, please wait..."
msgstr "Torrent 파일 다운로드 중 입니다. 잠시만 기다려 주십시요."

#: GUI_BitComet/DialogDownloadTorrentFile.cpp:204
msgctxt "DialogDownloadTorrentFile"
msgid "Torrent file download failed."
msgstr "Torrent 파일 다운로드 실패."

#: GUI_BitComet/DialogED2KSearch.cpp:367
msgctxt "DialogED2KSearch"
msgid "11 keywords at most!"
msgstr "최근 11개 키워드!"

#: GUI_BitComet/DialogED2KSearch.cpp:528
msgctxt "DialogED2KSearch"
msgid "Connecting server"
msgstr "서버 접속 중"

#: GUI_BitComet/DialogED2KSearch.cpp:280
msgctxt "DialogED2KSearch"
msgid "Current File ID"
msgstr "현재 파일 ID"

#: GUI_BitComet/DialogED2KSearch.h:57
msgctxt "DialogED2KSearch"
msgid "ED2K Link Search"
msgstr "ED2K 링크 검색"

#: GUI_BitComet/DialogED2KSearch.cpp:417
msgctxt "DialogED2KSearch"
msgid "Empty"
msgstr "비우기"

#: GUI_BitComet/DialogED2KSearch.cpp:464
msgctxt "DialogED2KSearch"
msgid "File ID"
msgstr "파일 ID"

#: GUI_BitComet/DialogED2KSearch.cpp:215
#: GUI_BitComet/DialogED2KSearch.cpp:460
msgctxt "DialogED2KSearch"
msgid "File Name"
msgstr "파일명"

#: GUI_BitComet/DialogED2KSearch.cpp:226
msgctxt "DialogED2KSearch"
msgid "File Size"
msgstr "파일 크기"

#: GUI_BitComet/DialogED2KSearch.cpp:196
msgctxt "DialogED2KSearch"
msgid "Help"
msgstr "도움말"

#: GUI_BitComet/DialogED2KSearch.cpp:237
msgctxt "DialogED2KSearch"
msgid "Keyword"
msgstr "키워드"

#: GUI_BitComet/DialogED2KSearch.cpp:248
msgctxt "DialogED2KSearch"
msgid "Search"
msgstr "검색"

#: GUI_BitComet/DialogED2KSearch.cpp:261
msgctxt "DialogED2KSearch"
msgid "Search Result"
msgstr "검색 결과"

#: GUI_BitComet/DialogED2KSearch.cpp:542
msgctxt "DialogED2KSearch"
msgid "Search finished (${TOTAL_NUMBER} processed, ${MATCH_NUMBER} matches)"
msgstr "검색 완료 (${TOTAL_NUMBER} 진행됨, ${MATCH_NUMBER} 일치)"

#: GUI_BitComet/DialogED2KSearch.cpp:536
msgctxt "DialogED2KSearch"
msgid "Searching (${TOTAL_NUMBER} processed, ${MATCH_NUMBER} matches)"
msgstr "찾는 중 (${TOTAL_NUMBER} 진행됨, ${MATCH_NUMBER} 일치)"

#: GUI_BitComet/CtrlED2KLink.cpp:43
msgctxt "DialogED2KSearch"
msgid ""
"Searching for ED2K link of other file is currently in progress.\n"
"Do you want to start a new search and abort current searching?"
msgstr ""
"다른 파일의 ED2K 링크에 대한 검색이 진행 중입니다.\n"
"현재 검색을 중지하고 새로운 검색을 하시겠습니까?"

#: GUI_BitComet/DialogED2KSearch.cpp:524
msgctxt "DialogED2KSearch"
msgid "Server disconnected"
msgstr "서버 끊김"

#: GUI_BitComet/DialogED2KSearch.cpp:289
msgctxt "DialogED2KSearch"
msgid "Set ED2K Link"
msgstr "ED2K 링크 설정"

#: GUI_BitComet/DialogED2KSearch.cpp:461
msgctxt "DialogED2KSearch"
msgid "Size"
msgstr "크기"

#: GUI_BitComet/DialogED2KSearch.cpp:463
msgctxt "DialogED2KSearch"
msgid "Source"
msgstr "소스"

#: GUI_BitComet/DialogED2KSearch.cpp:462
msgctxt "DialogED2KSearch"
msgid "Sources"
msgstr "소스"

#: GUI_BitComet/DialogED2KSearch.cpp:204
msgctxt "DialogED2KSearch"
msgid "Task Name"
msgstr "작업명"

#: GUI_BitComet/DialogED2KSearch.cpp:651
msgctxt "DialogED2KSearch"
msgid "The task has been deleted."
msgstr "작업이 제거되었습니다."

#: GUI_BitComet/DialogED2KSearch.cpp:298
msgctxt "DialogED2KSearch"
msgid ""
"Usage Tip: Once a corresponding ED2K link to this file is found, you can set it to this file by clicking the \"Set\" button\n"
"below. Then BitComet can connect ED sources for this file and download from them."
msgstr ""
"사용 팁: 일단 이 파일에 해당하는 ED2K 링크를 찾으면, 아래의 \"설정\"버튼을 클릭하여 설정할 수있습니다. \n"
"이렇게하면 BitComet은 ED 리소스에서 파일을 찾고 다운로드가 가능합니다."

#: GUI_BitComet/DialogED2KSearch.cpp:355
msgctxt "DialogED2KSearch"
msgid "eMule plugin not installed properly!"
msgstr "eMule 플러그인이 정상적으로 설치되지 않았습니다!"

#: GUI_BitComet/DialogFileOpenExecutable.cpp:132
#: GUI_BitComet/DialogFileOpenExecutable.cpp:208
msgctxt "DialogFileOpenExecutable"
msgid ""
"Opening an executable file is potentially a security risk.\n"
"Do you want to perform a virus scan first?"
msgstr ""
"실행 파일을 여는 것은 보안 상 안전하지 않습니다.\n"
"실행 전, 바이러스 검사를 하시겠습니까?"

#: GUI_BitComet/DialogFileOpenExecutable.cpp:140
msgctxt "DialogFileOpenExecutable"
msgid "Run"
msgstr "실행"

#: GUI_BitComet/DialogFileOpenExecutable.cpp:143
msgctxt "DialogFileOpenExecutable"
msgid "Virus Protection"
msgstr "바이러스 보호"

#: GUI_BitComet/DialogFileRename.cpp:222
msgctxt "DialogFileRename"
msgid ""
"A file name cannot contain any of the following characters:\n"
"\\ / : * ? \" < > |"
msgstr ""
"파일 이름에는 아래의 문자 중 어는 것도 들어가선 안됩니다.\n"
"\\ / : * ? \" < > |"

#: GUI_BitComet/DialogFileRename.cpp:135
msgctxt "DialogFileRename"
msgid "New name:"
msgstr "새로운 이름:"

#: GUI_BitComet/DialogFileRename.cpp:129
msgctxt "DialogFileRename"
msgid "Old name:"
msgstr "예전 이름:"

#: GUI_BitComet/DialogFileRename.cpp:215
msgctxt "DialogFileRename"
msgid "Please input new name."
msgstr "새로운 이름을 입력해 주십시요."

#: GUI_BitComet/DialogFileRename.h:37
msgctxt "DialogFileRename"
msgid "Rename"
msgstr "이름 바꾸기"

#: GUI_BitComet/DialogImportAndExport.cpp:500
msgctxt "DialogImportAndExport"
msgid "${TASK_NUM} tasks exist, not imported."
msgstr "${TASK_NUM}개의 작업 존재. 가져오지 않았음."

#: GUI_BitComet/DialogImportAndExport.cpp:501
msgctxt "DialogImportAndExport"
msgid "${TASK_NUM} tasks failed to import."
msgstr "${TASK_NUM}개의 작업 가져오기 실패"

#: GUI_BitComet/DialogImportAndExport.cpp:499
msgctxt "DialogImportAndExport"
msgid "${TASK_NUM} tasks imported."
msgstr "${TASK_NUM}개의 작업 가져옴."

#: GUI_BitComet/DialogImportAndExport.cpp:378
msgctxt "DialogImportAndExport"
msgid "An exported file with the same filename exists. Do you want to overwrite?"
msgstr "내보내기 중 같은 이름의 파일이 발견 되었습니다. 덮어 쓰시겠습니까?"

#: GUI_BitComet/DialogImportAndExport.cpp:185
#: GUI_BitComet/DialogImportAndExport.cpp:217
#: GUI_BitComet/DialogImportAndExport.cpp:288
msgctxt "DialogImportAndExport"
msgid "Export"
msgstr "내보내기"

#: GUI_BitComet/DialogImportAndExport.cpp:207
msgctxt "DialogImportAndExport"
msgid "Export all tasks"
msgstr "모든 작업 내보내기"

#: GUI_BitComet/DialogImportAndExport.cpp:399
msgctxt "DialogImportAndExport"
msgid "Export failed"
msgstr "내보내기 실패"

#: GUI_BitComet/DialogImportAndExport.cpp:211
msgctxt "DialogImportAndExport"
msgid "Export selected tasks in task list"
msgstr "작업 리스트에서 선택한 작업 내보내기"

#: GUI_BitComet/DialogImportAndExport.cpp:394
msgctxt "DialogImportAndExport"
msgid "Export sucessful"
msgstr "내보내기 성공"

#: GUI_BitComet/DialogImportAndExport.cpp:157
#: GUI_BitComet/DialogImportAndExport.cpp:182
#: GUI_BitComet/DialogImportAndExport.cpp:271
msgctxt "DialogImportAndExport"
msgid "Import"
msgstr "가져오기"

#: GUI_BitComet/DialogImportAndExport.h:48
msgctxt "DialogImportAndExport"
msgid "Import and Export"
msgstr "가져오기/내보내기"

#: GUI_BitComet/DialogImportAndExport.cpp:334
msgctxt "DialogImportAndExport"
msgid "Import failed."
msgstr "가져오기 실패."

#: GUI_BitComet/DialogImportAndExport.cpp:505
msgctxt "DialogImportAndExport"
msgid "Import finished."
msgstr "가져오기 완료."

#: GUI_BitComet/DialogImportAndExport.cpp:176
msgctxt "DialogImportAndExport"
msgid "Import global program settings"
msgstr "전체 프로그램 설정 가져오기"

#: GUI_BitComet/DialogImportAndExport.cpp:513
msgctxt "DialogImportAndExport"
msgid "Imported settings will apply after restarting BitComet."
msgstr "가져온 설정은 BitComet이 재 시작되야 적용 됩니다."

#: GUI_BitComet/DialogImportAndExport.cpp:809
msgctxt "DialogImportAndExport"
msgid "No task is selected. Export failed."
msgstr "선택된 작업 없음. 내보내기 실패."

#: GUI_BitComet/DialogImportAndExport.cpp:222
msgctxt "DialogImportAndExport"
msgid ""
"This operation will export the tasklist and global program settings to a backup file.\n"
"\n"
"Please specify a backup file to export to:"
msgstr ""
"이 작업은 작업 리스트와 전체 프로그램 설정을 백업 파일로 내보냅니다.\n"
"\n"
"내보낼 파일 이름을 정해 주십시요:"

#: GUI_BitComet/DialogImportAndExport.cpp:221
msgctxt "DialogImportAndExport"
msgid ""
"This operation will import the tasklist and global program settings from backup file.\n"
"\n"
"Please specify a backup file to import from:"
msgstr ""
"이 작업은 작업 리스트와 전체 프로그램 설정을 백업 파일로 부터 가져옵니다.\n"
"\n"
"가져올 파일 이름을 정해 주십시요:"

#: GUI_BitComet/CtrlPreview.cpp:224
msgctxt "DialogMPCSTAR"
msgid "Choose Program"
msgstr "프로그램 선택"

#: GUI_BitComet/DialogMPCSTAR.cpp:138
msgctxt "DialogMPCSTAR"
msgid "Download && Install"
msgstr "다운로드 && 설치"

#: GUI_BitComet/DialogMPCSTAR.cpp:197
#, fuzzy
msgctxt "DialogMPCSTAR"
msgid "Play Video files"
msgstr "동영상 파일 미리보기"

#: GUI_BitComet/DialogMPCSTAR.h:40
msgctxt "DialogMPCSTAR"
msgid "Preview Video files"
msgstr "동영상 파일 미리보기"

#: GUI_BitComet/DialogMPCSTAR.cpp:133
msgctxt "DialogMPCSTAR"
msgid "visit website"
msgstr "웹사이트 방문"

#: GUI_BitComet/DialogMoveTaskFailed.h:40
msgctxt "DialogMoveTaskFailed"
msgid "File Move Failed"
msgstr "파일 이동 실패"

#: GUI_BitComet/DialogMoveTaskFailed.cpp:130
msgctxt "DialogMoveTaskFailed"
msgid "File move failed due to the following reason:"
msgstr "아래 이유로 인해서 파일 이동 실패"

#: GUI_BitComet/DialogNewTag.h:40
msgctxt "DialogNewTag"
msgid "New Tag..."
msgstr "새로운 태그..."

#: GUI_BitComet/DialogNewTag.cpp:130
msgctxt "DialogNewTag"
msgid "Please enter a new tag:"
msgstr "새로운 태그를 입력해 주십시요:"

#: GUI_BitComet/DialogOpenUrl.cpp:263
msgctxt "DialogOpenUrl"
msgid "Do you want to open the following link?"
msgstr "다음 링크를 여시겠습니까?"

#: GUI_BitComet/DialogOpenUrl.cpp:151
msgctxt "DialogOpenUrl"
msgid "HTTP URL of a Torrent file"
msgstr "토렌트 파일의 HTTP URL"

#: GUI_BitComet/DialogOpenUrl.cpp:160
msgctxt "DialogOpenUrl"
msgid "Magnet URI"
msgstr "마그넷 URI"

#: GUI_BitComet/DialogOpenUrl.h:40
msgctxt "DialogOpenUrl"
msgid "Open Torrent from URL"
msgstr "URL로 부터 Torrent 파일 열기"

#: GUI_BitComet/DialogOpenUrl.cpp:169
msgctxt "DialogOpenUrl"
msgid "Torrent Hash"
msgstr "Torrent 해쉬"

#: GUI_BitComet/DialogOpenUrl.cpp:134
msgctxt "DialogOpenUrl"
msgid "You can open a Torrent file from URLs of following types:"
msgstr "아래 유형의 URL로 부터 Torrent 파일을 열 수 있습니다."

#: GUI_BitComet/DialogCometPassport.cpp:221
msgctxt "DialogPassport"
msgid "&Help"
msgstr "도움말(&H)"

#: GUI_BitComet/DialogCometPassport.cpp:214
msgctxt "DialogPassport"
msgid "&Sign in"
msgstr ""

#: GUI_BitComet/DialogCometPassport.cpp:172
msgctxt "DialogPassport"
msgid "Account:"
msgstr ""

#: GUI_BitComet/DialogCometPassport.h:45
msgctxt "DialogPassport"
msgid "CometID - Sign in"
msgstr "CometID - 로그인"

#: GUI_BitComet/DialogCometPassport.cpp:200
msgctxt "DialogPassport"
msgid "Forgot your password?"
msgstr "비밀번호를 잊으셨습니까?"

#: GUI_BitComet/DialogLoginBitcomet.h:40
msgctxt "DialogPassport"
msgid "Login"
msgstr "로그인"

#: GUI_BitComet/DialogCometPassport.cpp:345
msgctxt "DialogPassport"
msgid "Password length should be within 6-20 characters"
msgstr "비밀번호의 길이는 반드시 6-20 자리를 지정하십시요."

#: GUI_BitComet/DialogCometPassport.cpp:179
msgctxt "DialogPassport"
msgid "Password:"
msgstr "비밀번호:"

#: GUI_BitComet/DialogLoginBitcomet.cpp:127
msgctxt "DialogPassport"
msgid "Please input login password"
msgstr "로그인 비밀번호를 입력해 주십시요."

#: GUI_BitComet/DialogCometPassport.cpp:218
msgctxt "DialogPassport"
msgid "S&ign up"
msgstr ""

#: GUI_BitComet/DialogCometPassport.cpp:188
msgctxt "DialogPassport"
msgid "Sign in automatically"
msgstr "자동 로그인"

#: GUI_BitComet/DialogCometPassport.cpp:155
msgctxt "DialogPassport"
msgid "Sign in with your email or username."
msgstr ""

#: GUI_BitComet/DialogCometPassport.cpp:205
#: GUI_BitComet/DialogCometPassport.cpp:340
msgctxt "DialogPassport"
msgid "Username length should be within 4-20 characters"
msgstr "사용자 이름의 길이는 반드시 4-20자를 입력해 주십시요."

#: GUI_BitComet/DialogSetBTClient.h:38
msgctxt "DialogSetBTClient"
msgid "Client List"
msgstr "클라이언트 목록"

#: GUI_BitComet/DialogSetBTClient.cpp:159
msgctxt "DialogSetBTClient"
msgid "Please choose BitTorrent clients allowed connecting to:"
msgstr "접속을 허용 할 BitTorrent 클라이언트를 선택해 주십시요:"

#: GUI_BitComet/DialogSetFolderTags.cpp:141
msgctxt "DialogSetFolderTags"
msgid "Folder:"
msgstr "폴더:"

#: GUI_BitComet/DialogSetFolderTags.cpp:135
msgctxt "DialogSetFolderTags"
msgid "Please set tags for this folder:"
msgstr "이 폴더의 태그를 설정해 주십시요:"

#: GUI_BitComet/DialogSetFolderTags.h:39
msgctxt "DialogSetFolderTags"
msgid "Set Tags"
msgstr "태그 설정"

#: GUI_BitComet/DialogSetFolderTags.cpp:147
msgctxt "DialogSetFolderTags"
msgid "Tags:"
msgstr "태그:"

#: GUI_BitComet/DialogSetTagFolder.cpp:139
msgctxt "DialogSetTagFolder"
msgid "Folder:"
msgstr "폴더:"

#: GUI_BitComet/DialogSetTagFolder.cpp:219
msgctxt "DialogSetTagFolder"
msgid "Please select the default save folder:"
msgstr "기본 저장 폴더를 선택해 주십시요:"

#: GUI_BitComet/DialogSetTagFolder.cpp:127
msgctxt "DialogSetTagFolder"
msgid "Please set the default save folder for this tag:"
msgstr "이 태그의 기본 저장 폴더를 설정해 주십시요:"

#: GUI_BitComet/DialogSetTagFolder.h:43
msgctxt "DialogSetTagFolder"
msgid "Set Folder"
msgstr "폴더 설정"

#: GUI_BitComet/DialogSetTagFolder.cpp:133
msgctxt "DialogSetTagFolder"
msgid "Tags:"
msgstr "태그:"

#: GUI_BitComet/CtrlIntegration.cpp:723
msgctxt "DialogShowMessage"
msgid "BitComet is already set as your default BitTorrent client."
msgstr "BitComet이 이미 기본 BitTorrent 클라이언트로 지정되어 있습니다."

#: GUI_BitComet/CtrlIntegration.cpp:728
msgctxt "DialogShowMessage"
msgid ""
"BitComet is not currently set as your default BitTorrent client.\n"
"Would you like to make it your default BitTorrent client?"
msgstr ""
"현재 BitComet이 기본 BitTorrent 클라이언트로 지정되어 있지 않습니다.\n"
"기본 BitTorrent 클라이언트로 지정하시겠습니까?"

#: GUI_BitComet/CtrlIntegration.cpp:719
msgctxt "DialogShowMessage"
msgid "Default BitTorrent client"
msgstr "기본 BitTorrent 클라이언트"

#: GUI_BitComet/DialogSummaryListTip.cpp:205
#: GUI_BitComet/DialogSummaryListTip.cpp:644
msgctxt "DialogSummaryListTip"
msgid "Global limit:"
msgstr "글로벌 제한:"

#: GUI_BitComet/DialogSummaryListTip.cpp:165
msgctxt "DialogSummaryListTip"
msgid "My speed:"
msgstr "나의 속도:"

#: GUI_BitComet/DialogSummaryListTip.cpp:185
msgctxt "DialogSummaryListTip"
msgid "Other peers':"
msgstr "다른 피어:"

#: GUI_BitComet/DialogSummaryListTip.cpp:644
msgctxt "DialogSummaryListTip"
msgid "Schedule limit:"
msgstr "스캐줄 제한:"

#: GUI_BitComet/DialogSummaryListTip.cpp:225
msgctxt "DialogSummaryListTip"
msgid "Task limit:"
msgstr "작업 제한:"

#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrentMain.cpp:1208
#: GUI_BitComet/DialogTaskMultiDownload.cpp:523
msgctxt "DialogTask"
msgid "Disk Space:"
msgstr ""

#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrentMain.cpp:1212
#: GUI_BitComet/DialogTaskMultiDownload.cpp:527
msgctxt "DialogTask"
msgid "Free Space:"
msgstr ""

#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrent.cpp:263
msgctxt "DialogTaskBitTorrent"
msgid "(Please specify save location while downloading .torrent file)"
msgstr "(.torrent 파일을 다운로드때 저장 장소를 지정해 주십시요)"

#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrent.cpp:262
msgctxt "DialogTaskBitTorrent"
msgid "(Please start task to download .torrent file)"
msgstr "(.torrent 파일을 다운로드하기 위해 작업을 시작해 주십시요)"

#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrent.cpp:179
msgctxt "DialogTaskBitTorrent"
msgid "Advanced"
msgstr "고급 설정"

#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrent.cpp:257
msgctxt "DialogTaskBitTorrent"
msgid "Create new BitTorrent task"
msgstr "새로운 BitTorrent 작업 만들기"

#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrent.cpp:185
#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrent.cpp:300
msgctxt "DialogTaskBitTorrent"
msgid "Download order"
msgstr "다운로드 순서"

#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrent.cpp:170
msgctxt "DialogTaskBitTorrent"
msgid "General"
msgstr "일반 사항"

#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrent.cpp:182
#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrent.cpp:298
msgctxt "DialogTaskBitTorrent"
msgid "Publisher"
msgstr "공급자"

#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrent.cpp:176
#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrent.cpp:315
msgctxt "DialogTaskBitTorrent"
msgid "Snapshots"
msgstr "스냅샷"

#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrent.h:56
msgctxt "DialogTaskBitTorrent"
msgid "Task Properties..."
msgstr "작업 등록정보..."

#: GUI_BitComet/CtrlBitTorrentTaskFile.cpp:857
#: GUI_BitComet/CtrlBitTorrentTaskFile.cpp:901
msgctxt "DialogTaskBitTorrentAdvanced"
msgid "(Private Torrent)"
msgstr ""

#: GUI_BitComet/CtrlBitTorrentTaskFile.cpp:903
msgctxt "DialogTaskBitTorrentAdvanced"
msgid "(VIP Anonymous Download)"
msgstr ""

#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrentAdvanced.cpp:198
msgctxt "DialogTaskBitTorrentAdvanced"
msgid "Bypass Task Seeding Rules (task always active)"
msgstr ""

#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrentAdvanced.cpp:212
msgctxt "DialogTaskBitTorrentAdvanced"
msgid "Download Rate"
msgstr "다운로드 속도"

#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrentAdvanced.cpp:452
msgctxt "DialogTaskBitTorrentAdvanced"
msgid "Enable Long-Term Seeding"
msgstr ""

#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrentAdvanced.cpp:202
msgctxt "DialogTaskBitTorrentAdvanced"
msgid "Enable Task Specific Settings:"
msgstr "이 작업만의 설정 사용:"

#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrentAdvanced.cpp:453
msgctxt "DialogTaskBitTorrentAdvanced"
msgid "Enable upload to eMule sources"
msgstr "eMule 네트워크에 업로드 사용"

#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrentAdvanced.cpp:186
msgctxt "DialogTaskBitTorrentAdvanced"
msgid "Find Peers Using Peer Exchange"
msgstr "피어 교환 사용 (피어를 찾을 때 도움이 됩니다)"

#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrentAdvanced.cpp:182
msgctxt "DialogTaskBitTorrentAdvanced"
msgid "Find Peers Using Public DHT Network"
msgstr "공용 DHT 네트워크 사용 (피어를 찾을 때 도움이 됩니다)"

#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrentAdvanced.cpp:194
msgctxt "DialogTaskBitTorrentAdvanced"
msgid "Initial Seeding (for initial seeding server only)"
msgstr "초도배포(Initial Seeding)"

#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrentAdvanced.cpp:215
#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrentAdvanced.cpp:229
msgctxt "DialogTaskBitTorrentAdvanced"
msgid "Max:"
msgstr "최대:"

#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrentAdvanced.cpp:238
msgctxt "DialogTaskBitTorrentAdvanced"
msgid "Min:"
msgstr "최소:"

#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrentAdvanced.cpp:174
msgctxt "DialogTaskBitTorrentAdvanced"
msgid "Search for Long-Term Seeds"
msgstr ""

#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrentAdvanced.cpp:178
msgctxt "DialogTaskBitTorrentAdvanced"
msgid "Search for eMule sources"
msgstr "eMule 네트워크 검색"

#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrentAdvanced.cpp:190
msgctxt "DialogTaskBitTorrentAdvanced"
msgid "Share this Task in Torrent Share"
msgstr "이 작업을 Torrent 쉐어로 공유하기"

#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrentAdvanced.cpp:170
msgctxt "DialogTaskBitTorrentAdvanced"
msgid "Task Settings:"
msgstr "작업 설정:"

#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrentAdvanced.cpp:520
msgctxt "DialogTaskBitTorrentAdvanced"
msgid "This needs DHT network enabled in Options dialog"
msgstr "설정 대화상자에서 DHT 네트워크 사용이 필요합니다"

#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrentAdvanced.cpp:480
msgctxt "DialogTaskBitTorrentAdvanced"
msgid "This needs Long-Term Seeding enabled in the Options dialog"
msgstr ""

#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrentAdvanced.cpp:167
msgctxt "DialogTaskBitTorrentAdvanced"
msgid "Tip: Trackers with | prefix are the equivalent tracker (info sharing) of the one above them. "
msgstr "팁: Trackers with | prefix are the equivalent tracker (info sharing) of the one above them. "

#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrentAdvanced.cpp:253
msgctxt "DialogTaskBitTorrentAdvanced"
msgid "Torrent Encoding:"
msgstr "Torrent 인코딩:"

#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrentAdvanced.cpp:160
msgctxt "DialogTaskBitTorrentAdvanced"
msgid "Tracker List:"
msgstr "트래커 목록:"

#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrentAdvanced.cpp:226
msgctxt "DialogTaskBitTorrentAdvanced"
msgid "Upload Rate"
msgstr "업로드 속도"

#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrentAdvanced.cpp:599
msgctxt "DialogTaskBitTorrentAdvanced"
msgid "You can change this only when the task is stopped"
msgstr "작업이 중지 되었을 때 변경 가능합니다"

#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrentAdvanced.cpp:503
msgctxt "DialogTaskBitTorrentAdvanced"
msgid "eMule plugin disabled"
msgstr "eMule 플러그인 사용 안 함"

#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrentAdvanced.cpp:501
msgctxt "DialogTaskBitTorrentAdvanced"
msgid "eMule plugin not installed"
msgstr "eMule 플러그인이 설치되지 않았습니다."

#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrentDownloadOrder.cpp:504
msgctxt "DialogTaskBitTorrentDownloadOrder"
msgid "Banned"
msgstr "차단됨"

#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrentDownloadOrder.cpp:434
msgctxt "DialogTaskBitTorrentDownloadOrder"
msgid "Current priority"
msgstr "현재 우선순위"

#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrentDownloadOrder.cpp:287
msgctxt "DialogTaskBitTorrentDownloadOrder"
msgid "Enable customized file download order"
msgstr "사용자 정의 파일 다운로드 순서 사용"

#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrentDownloadOrder.cpp:431
msgctxt "DialogTaskBitTorrentDownloadOrder"
msgid "File name"
msgstr "파일명"

#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrentDownloadOrder.cpp:498
msgctxt "DialogTaskBitTorrentDownloadOrder"
msgid "High"
msgstr "높음"

#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrentDownloadOrder.cpp:307
msgctxt "DialogTaskBitTorrentDownloadOrder"
msgid "Move down"
msgstr "아래로 이동"

#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrentDownloadOrder.cpp:306
msgctxt "DialogTaskBitTorrentDownloadOrder"
msgid "Move up"
msgstr "위로 이동"

#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrentDownloadOrder.cpp:501
msgctxt "DialogTaskBitTorrentDownloadOrder"
msgid "Normal"
msgstr "보통"

#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrentDownloadOrder.cpp:430
msgctxt "DialogTaskBitTorrentDownloadOrder"
msgid "Order"
msgstr "순서"

#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrentDownloadOrder.cpp:432
msgctxt "DialogTaskBitTorrentDownloadOrder"
msgid "Size"
msgstr "크기"

#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrentDownloadOrder.cpp:278
msgctxt "DialogTaskBitTorrentDownloadOrder"
msgid "Task name:"
msgstr "작업명:"

#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrentDownloadOrder.cpp:300
msgctxt "DialogTaskBitTorrentDownloadOrder"
msgid "Tip: Ctrl + Up/Down to move the highlighted file up or down, Ctrl + Home/End to move to top or bottom."
msgstr "Ctrl + ↑ / ↓를 이용해 선택된 파일을 위/아래로 이동할 수 있습니다. Ctrl + Home / End를 이용해 시작과 끝 부분으로 이동할 수 있습니다."

#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrentDownloadOrder.cpp:495
msgctxt "DialogTaskBitTorrentDownloadOrder"
msgid "Very High"
msgstr "매우 높음"

#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrentDownloadOrder.cpp:489
msgctxt "DialogTaskBitTorrentDownloadOrder"
msgid "[Finished]"
msgstr "[완료됨]"

#: GUI_BitComet/SelectFileListCtrl.cpp:105
#: GUI_BitComet/SelectFileListCtrl.cpp:276
msgctxt "DialogTaskBitTorrentMain"
msgid "&Select"
msgstr "선택(&S)"

#: GUI_BitComet/SelectFileListCtrl.cpp:106
#: GUI_BitComet/SelectFileListCtrl.cpp:277
msgctxt "DialogTaskBitTorrentMain"
msgid "&Unselect"
msgstr "선택 취소(&U)"

#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrentMain.cpp:759
msgctxt "DialogTaskBitTorrentMain"
msgid "(Please specify save location while downloading .torrent file)"
msgstr "(.torrent 파일을 다운로드때 저장 장소를 지정해 주십시요)"

#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrentMain.cpp:759
msgctxt "DialogTaskBitTorrentMain"
msgid "(Please start task to download .torrent file)"
msgstr "(.torrent 파일을 다운로드하기 위해 작업을 시작해 주십시요)"

#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrentMain.cpp:443
msgctxt "DialogTaskBitTorrentMain"
msgid "Audio"
msgstr "오디오"

#: GUI_BitComet/SelectFileListCtrl.cpp:92
msgctxt "DialogTaskBitTorrentMain"
msgid "Collapse all subfolders"
msgstr "모든 하위폴더 접기"

#: GUI_BitComet/SelectFileListCtrl.cpp:93
msgctxt "DialogTaskBitTorrentMain"
msgid "Collapse same-level folders"
msgstr "동일 레벨 폴더 접기"

#: GUI_BitComet/SelectFileListCtrl.cpp:87
msgctxt "DialogTaskBitTorrentMain"
msgid "Expand all subfolders"
msgstr "모든 하위폴더 확장"

#: GUI_BitComet/SelectFileListCtrl.cpp:88
msgctxt "DialogTaskBitTorrentMain"
msgid "Expand same-level folders"
msgstr "동일 레벨 폴더 확장"

#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrentMain.cpp:1570
msgctxt "DialogTaskBitTorrentMain"
msgid "File Name"
msgstr "파일명"

#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrentMain.cpp:653
msgctxt "DialogTaskBitTorrentMain"
msgid "Filename:"
msgstr "파일 이름:"

#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrentMain.cpp:403
msgctxt "DialogTaskBitTorrentMain"
msgid "Name:"
msgstr "이름:"

#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrentMain.cpp:451
msgctxt "DialogTaskBitTorrentMain"
msgid "Other"
msgstr "기타"

#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrentMain.cpp:447
msgctxt "DialogTaskBitTorrentMain"
msgid "Picture"
msgstr "사진"

#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrentMain.cpp:412
#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrentMain.cpp:418
msgctxt "DialogTaskBitTorrentMain"
msgid "Publisher:"
msgstr "공급자:"

#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrentMain.cpp:364
msgctxt "DialogTaskBitTorrentMain"
msgid "Save Location"
msgstr "저장 위치"

#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrentMain.cpp:371
msgctxt "DialogTaskBitTorrentMain"
msgid "Save path:"
msgstr "저장 경로:"

#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrentMain.cpp:435
#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrentMain.cpp:1221
msgctxt "DialogTaskBitTorrentMain"
msgid "Select All"
msgstr "전체 선택"

#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrentMain.cpp:520
msgctxt "DialogTaskBitTorrentMain"
msgid "Select Destination Folder:"
msgstr "저장할 폴더를 선택:"

#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrentMain.cpp:387
#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrentMain.cpp:653
msgctxt "DialogTaskBitTorrentMain"
msgid "Subfolder:"
msgstr "하위폴더:"

#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrentMain.cpp:396
msgctxt "DialogTaskBitTorrentMain"
msgid "Torrent Content:"
msgstr "Torrent 내용:"

#: GUI_BitComet/SelectFileListCtrl.cpp:108
#: GUI_BitComet/SelectFileListCtrl.cpp:279
msgctxt "DialogTaskBitTorrentMain"
msgid "Unselect All"
msgstr "전체 선택 해제"

#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrentMain.cpp:439
msgctxt "DialogTaskBitTorrentMain"
msgid "Video"
msgstr "동영상"

#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrentPublisher.cpp:193
msgctxt "DialogTaskBitTorrentPublisher"
msgid "Comments:"
msgstr "코멘트:"

#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrentPublisher.cpp:172
msgctxt "DialogTaskBitTorrentPublisher"
msgid "Created with:"
msgstr "만든사람 :"

#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrentPublisher.cpp:178
msgctxt "DialogTaskBitTorrentPublisher"
msgid "Creation date:"
msgstr "생성일:"

#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrentPublisher.cpp:144
msgctxt "DialogTaskBitTorrentPublisher"
msgid "Publisher Info:"
msgstr "공급자 정보:"

#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrentPublisher.cpp:151
msgctxt "DialogTaskBitTorrentPublisher"
msgid "Publisher Name:"
msgstr "공급자 이름:"

#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrentPublisher.cpp:158
msgctxt "DialogTaskBitTorrentPublisher"
msgid "Publisher URL:"
msgstr "공급자 URL:"

#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrentPublisher.cpp:186
msgctxt "DialogTaskBitTorrentPublisher"
msgid "Web Seeding"
msgstr "웹 시딩"

#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrentVIP.cpp:892
msgctxt "DialogTaskBitTorrentVIP"
msgid "(VIP needed)"
msgstr ""

#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrentVIP.cpp:516
#, fuzzy
msgctxt "DialogTaskBitTorrentVIP"
msgid "(querying)"
msgstr "조회 중..."

#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrentVIP.cpp:896
msgctxt "DialogTaskBitTorrentVIP"
msgid "(unchangeable when running)"
msgstr ""

#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrentVIP.cpp:39
msgctxt "DialogTaskBitTorrentVIP"
msgid "Enable Anonymous Download"
msgstr ""

#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrentVIP.cpp:264
msgctxt "DialogTaskBitTorrentVIP"
msgid "Hint: When Anonymous Download enabled, BitComet will only do VIP download, will not connect to any trackers and BitTorrent peers, in order to protect your privacy."
msgstr ""

#: GUI_BitComet/DialogTaskExistedRemind.cpp:160
msgctxt "DialogTaskExistedRemind"
msgid "Download"
msgstr "다운로드"

#: GUI_BitComet/DialogTaskExistedRemind.cpp:159
msgctxt "DialogTaskExistedRemind"
msgid "Re-download"
msgstr "재 다운로드"

#: GUI_BitComet/DialogTaskExistedRemind.h:42
msgctxt "DialogTaskExistedRemind"
msgid "Task exists"
msgstr "작업이 존재함"

#: GUI_BitComet/DialogTaskExistedRemind.cpp:142
#: GUI_BitComet/DialogTaskExistedRemind.cpp:260
msgctxt "DialogTaskExistedRemind"
msgid "Task exists. Current task progress: ${TASK_PROGRESS}"
msgstr "작업이 존재함. 현재 작업 진행률:${TASK_PROGRESS}"

#: GUI_BitComet/DialogTaskMultiDownload.h:67
msgctxt "DialogTaskMultiDownload"
msgid "Add download"
msgstr "다운로드 추가"

#: GUI_BitComet/DialogTaskMultiDownload.cpp:1219
#: GUI_BitComet/DialogTaskMultiDownload.cpp:1239
#: GUI_BitComet/DialogTaskMultiDownload.cpp:1256
#: GUI_BitComet/DialogTaskMultiDownload.cpp:1290
msgctxt "DialogTaskMultiDownload"
msgid "BC link parse error"
msgstr "BC 링크 구문 오류"

#: GUI_BitComet/DialogTaskMultiDownload.cpp:1372
msgctxt "DialogTaskMultiDownload"
msgid "By URL filename"
msgstr "URL 파일명 방식"

#: GUI_BitComet/DialogTaskMultiDownload.cpp:1374
msgctxt "DialogTaskMultiDownload"
msgid "By URL path and filename"
msgstr "URL 경로 방식"

#: GUI_BitComet/DialogTaskMultiDownload.cpp:1373
msgctxt "DialogTaskMultiDownload"
msgid "By description"
msgstr "링크 제목 방식"

#: GUI_BitComet/DialogTaskMultiDownload.cpp:1018
#: GUI_BitComet/DialogTaskMultiDownload.cpp:1086
msgctxt "DialogTaskMultiDownload"
msgid "Connecting failed"
msgstr "연결 실패함"

#: GUI_BitComet/DialogTaskMultiDownload.cpp:1004
#: GUI_BitComet/DialogTaskMultiDownload.cpp:1103
#, fuzzy
msgctxt "DialogTaskMultiDownload"
msgid "Connecting to proxy failed"
msgstr "연결 실패함"

#: GUI_BitComet/DialogTaskMultiDownload.cpp:1008
#: GUI_BitComet/DialogTaskMultiDownload.cpp:1107
msgctxt "DialogTaskMultiDownload"
msgid "DNS resolve failed"
msgstr ""

#: GUI_BitComet/DialogTaskMultiDownloadAdvanced.cpp:265
msgctxt "DialogTaskMultiDownload"
msgid "Description"
msgstr ""

#: GUI_BitComet/DialogTaskMultiDownload.cpp:281
msgctxt "DialogTaskMultiDownload"
msgid "File size:"
msgstr "파일 크기:"

#: GUI_BitComet/DialogTaskMultiDownload.cpp:1371
msgctxt "DialogTaskMultiDownload"
msgid "Intelligent rename"
msgstr "인공지능 이름 바꾸기"

#: GUI_BitComet/DialogTaskMultiDownload.cpp:749
msgctxt "DialogTaskMultiDownload"
msgid "More"
msgstr "추가 옵션"

#: GUI_BitComet/DialogTaskMultiDownload.cpp:967
#: GUI_BitComet/DialogTaskMultiDownload.cpp:1082
msgctxt "DialogTaskMultiDownload"
msgid "Not found"
msgstr "찾을 수 없음"

#: GUI_BitComet/DialogTaskMultiDownload.cpp:287
msgctxt "DialogTaskMultiDownload"
msgid "Query"
msgstr "조회"

#: GUI_BitComet/DialogTaskMultiDownload.cpp:1020
#: GUI_BitComet/DialogTaskMultiDownload.cpp:1119
#: GUI_BitComet/DialogTaskMultiDownload.cpp:1219
#: GUI_BitComet/DialogTaskMultiDownload.cpp:1239
#: GUI_BitComet/DialogTaskMultiDownload.cpp:1256
#: GUI_BitComet/DialogTaskMultiDownload.cpp:1290
msgctxt "DialogTaskMultiDownload"
msgid "Querying file size failed"
msgstr "파일 크기 조회 실패함"

#: GUI_BitComet/DialogTaskMultiDownload.cpp:1301
msgctxt "DialogTaskMultiDownload"
msgid "Querying..."
msgstr "조회 중..."

#: GUI_BitComet/DialogTaskMultiDownload.cpp:323
msgctxt "DialogTaskMultiDownload"
msgid "Rename"
msgstr "이름 바꾸기"

#: GUI_BitComet/DialogTaskMultiDownload.cpp:924
#: GUI_BitComet/DialogTaskMultiDownload.cpp:1052
msgctxt "DialogTaskMultiDownload"
msgid "Resume supported"
msgstr "이어받기 지원됨"

#: GUI_BitComet/DialogTaskMultiDownload.cpp:929
#: GUI_BitComet/DialogTaskMultiDownload.cpp:1057
msgctxt "DialogTaskMultiDownload"
msgid "Resume unsupported"
msgstr "이어받기 미지원"

#: GUI_BitComet/DialogTaskMultiDownload.cpp:316
msgctxt "DialogTaskMultiDownload"
msgid "Save as:"
msgstr "다른 이름으로 저장:"

#: GUI_BitComet/DialogTaskMultiDownload.cpp:298
msgctxt "DialogTaskMultiDownload"
msgid "Save path:"
msgstr "저장 경로:"

#: GUI_BitComet/DialogTaskMultiDownload.cpp:886
msgctxt "DialogTaskMultiDownload"
msgid "Select Destination Folder:"
msgstr "저장할 폴더를 선택:"

#: GUI_BitComet/DialogTaskMultiDownload.cpp:962
#: GUI_BitComet/DialogTaskMultiDownload.cpp:977
#: GUI_BitComet/DialogTaskMultiDownload.cpp:1094
msgctxt "DialogTaskMultiDownload"
msgid "Server error"
msgstr "서버 오류"

#: GUI_BitComet/CtrlMenuWx.cpp:112
msgctxt "DialogTaskMultiDownload"
msgid "Set as Default Directory"
msgstr "기본 디렉토리로 설정"

#: GUI_BitComet/DialogTaskMultiDownload.cpp:1251
msgctxt "DialogTaskMultiDownload"
msgid "This BC link is a BT task"
msgstr "이 BC 링크는 BitTorrent 작업입니다"

#: GUI_BitComet/DialogTaskMultiDownload.cpp:986
msgctxt "DialogTaskMultiDownload"
msgid "URL parse error"
msgstr "URL 구문 오류"

#: GUI_BitComet/DialogTaskMultiDownload.cpp:270
msgctxt "DialogTaskMultiDownload"
msgid "URL:"
msgstr ""

#: GUI_BitComet/DialogTaskMultiDownload.cpp:913
#: GUI_BitComet/DialogTaskMultiDownload.cpp:1041
msgctxt "DialogTaskMultiDownload"
msgid "Unknown"
msgstr "알 수 없음"

#: GUI_BitComet/DialogTaskMultiDownload.cpp:972
msgctxt "DialogTaskMultiDownload"
msgid "Username/Password error"
msgstr "사용자 이름/비밀번호 오류"

#: GUI_BitComet/DialogTaskMultiDownload.cpp:1090
msgctxt "DialogTaskMultiDownload"
msgid "Username/password error"
msgstr "사용자 이름/비밀번호 오류"

#: GUI_BitComet/DialogTaskMultiDownload.cpp:740
msgctxt "DialogTaskMultiDownload"
msgid "Wrong URL, please correct and try again."
msgstr "잘못된 URL 입니다. 확인 후 다시 하십시오."

#: GUI_BitComet/DialogTaskMultiDownload.cpp:991
msgctxt "DialogTaskMultiDownload"
msgid "Wrong response header"
msgstr "잘못된 헤더 응답"

#: GUI_BitComet/DialogTaskMultiDownloadAdvanced.cpp:197
msgctxt "DialogTaskMultiDownloadAdvanced"
msgid "Accelerate"
msgstr "가속"

#: GUI_BitComet/DialogTaskMultiDownloadAdvancedMD5.cpp:300
msgctxt "DialogTaskMultiDownloadAdvanced"
msgid "Checking "
msgstr "확인 중 "

#: GUI_BitComet/DialogTaskMultiDownloadAdvanced.cpp:174
msgctxt "DialogTaskMultiDownloadAdvanced"
msgid "Connection number:"
msgstr "연결 수:"

#: GUI_BitComet/DialogTaskMultiDownloadAdvancedMD5.cpp:315
msgctxt "DialogTaskMultiDownloadAdvanced"
msgid "File read failed!"
msgstr "파일 읽기 실패!"

#: GUI_BitComet/DialogTaskMultiDownloadAdvancedMD5.cpp:356
#, fuzzy
msgctxt "DialogTaskMultiDownloadAdvanced"
msgid "Input is empty."
msgstr "입력한 MD5가 올바르지 않습니다!"

#: GUI_BitComet/DialogTaskMultiDownloadAdvancedMD5.cpp:341
#, fuzzy
msgctxt "DialogTaskMultiDownloadAdvanced"
msgid "MD5 matched!"
msgstr "MD5 확인 실패!"

#: GUI_BitComet/DialogTaskMultiDownloadAdvanced.cpp:184
msgctxt "DialogTaskMultiDownloadAdvanced"
msgid "Max download rate:"
msgstr "최대 다운로드 속도:"

#: GUI_BitComet/DialogTaskMultiDownloadAdvanced.cpp:251
msgctxt "DialogTaskMultiDownloadAdvanced"
msgid "Mirrors"
msgstr "미러"

#: GUI_BitComet/DialogTaskMultiDownloadAdvancedMD5.cpp:361
msgctxt "DialogTaskMultiDownloadAdvanced"
msgid "None matched!"
msgstr ""

#: GUI_BitComet/DialogTaskMultiDownloadAdvanced.cpp:230
msgctxt "DialogTaskMultiDownloadAdvanced"
msgid "Password:"
msgstr "비밀번호:"

#: GUI_BitComet/DialogTaskMultiDownloadAdvanced.cpp:245
msgctxt "DialogTaskMultiDownloadAdvanced"
msgid "Please input mirror URLs below:"
msgstr "미러 URL을 아래에 입력해 주십시요:"

#: GUI_BitComet/DialogTaskMultiDownloadAdvanced.cpp:83
msgctxt "DialogTaskMultiDownloadAdvanced"
msgid "Please note, checking this option will send the URL to BitComet anonymously, no privacy will be disclosed."
msgstr ""

#: GUI_BitComet/DialogTaskMultiDownloadAdvanced.cpp:205
msgctxt "DialogTaskMultiDownloadAdvanced"
msgid "Referrer:"
msgstr "참조:"

#: GUI_BitComet/DialogTaskMultiDownloadAdvancedMD5.cpp:346
#, fuzzy
msgctxt "DialogTaskMultiDownloadAdvanced"
msgid "SHA1 matched!"
msgstr "SHA1 확인 실패!"

#: GUI_BitComet/DialogTaskMultiDownloadAdvancedMD5.cpp:351
msgctxt "DialogTaskMultiDownloadAdvanced"
msgid "SHA256 matched!"
msgstr ""

#: GUI_BitComet/DialogTaskMultiDownloadAdvanced.cpp:147
msgctxt "DialogTaskMultiDownloadAdvanced"
msgid "Search for mirrors to speed up your download."
msgstr "다운로드 속도를 높이기 위해 미러 검색."

#: GUI_BitComet/DialogTaskMultiDownloadAdvanced.cpp:158
msgctxt "DialogTaskMultiDownloadAdvanced"
msgid "Search for users to speed up your download."
msgstr "다운로드 속도를 높이기 위해 사용자 검색."

#: GUI_BitComet/DialogTaskMultiDownloadAdvanced.cpp:166
msgctxt "DialogTaskMultiDownloadAdvanced"
msgid "Try mirrors when the server is down."
msgstr "서버 다운 시 미러 검색."

#: GUI_BitComet/DialogTaskMultiDownloadAdvanced.cpp:215
msgctxt "DialogTaskMultiDownloadAdvanced"
msgid "Username and password needed to access sever"
msgstr "서버에 접속할 사용자 이름과 비밀번호가 필요합니다"

#: GUI_BitComet/DialogTaskMultiDownloadAdvanced.cpp:223
msgctxt "DialogTaskMultiDownloadAdvanced"
msgid "Username:"
msgstr "사용자 이름:"

#: GUI_BitComet/DialogTaskMultiDownloadAdvancedMD5.cpp:180
msgctxt "DialogTaskMultiDownloadAdvanced"
msgid "Verify"
msgstr "검증"

#: GUI_BitComet/DialogTaskMultiDownloadAdvancedMD5.cpp:185
msgctxt "DialogTaskMultiDownloadAdvanced"
msgid "fill in md5/sha1/sha256 to be verified"
msgstr ""

#: GUI_BitComet/DialogTasksProperty.cpp:76
msgctxt "DialogTasksProperty"
msgid "File Number:"
msgstr "파일 수:"

#: GUI_BitComet/DialogTasksProperty.cpp:78
msgctxt "DialogTasksProperty"
msgid "Finisheded Size:"
msgstr ""

#: GUI_BitComet/DialogTasksProperty.cpp:79
msgctxt "DialogTasksProperty"
msgid "Left Size:"
msgstr "남은 크기:"

#: GUI_BitComet/DialogTasksProperty.cpp:198
msgctxt "DialogTasksProperty"
msgid "Prepare Statistics..."
msgstr "통계 정보를 준비합니다..."

#: GUI_BitComet/DialogTasksProperty.h:40
msgctxt "DialogTasksProperty"
msgid "Statistical Infomation"
msgstr "통계 정보"

#: GUI_BitComet/DialogTasksProperty.cpp:195
msgctxt "DialogTasksProperty"
msgid "Statistics of Selected tasks:"
msgstr "선택한 작업에 대한 통계:"

#: GUI_BitComet/DialogTasksProperty.cpp:75
msgctxt "DialogTasksProperty"
msgid "Task Number:"
msgstr "작업 수:"

#: GUI_BitComet/DialogTasksProperty.cpp:74
msgctxt "DialogTasksProperty"
msgid "Total"
msgstr "전체"

#: GUI_BitComet/DialogTasksProperty.cpp:77
msgctxt "DialogTasksProperty"
msgid "Total Size:"
msgstr "전체 크기:"

#: GUI_BitComet/DialogTasksProperty.cpp:80
msgctxt "DialogTasksProperty"
msgid "Used Disk Space:"
msgstr "사용된 디스크 공간"

#: GUI_BitComet/DialogTorrentCollectBatchDownload.cpp:172
msgctxt "DialogTorrentCollectBatchDownload"
msgid "&Save Path"
msgstr "저장 경로(&S)"

#: GUI_BitComet/DialogTorrentCollectBatchDownload.h:54
msgctxt "DialogTorrentCollectBatchDownload"
msgid "Batch Download Torrent"
msgstr "일괄 Torrent 다운로드"

#: GUI_BitComet/DialogTorrentCollectBatchDownload.cpp:245
msgctxt "DialogTorrentCollectBatchDownload"
msgid "Publish Date"
msgstr "게시일"

#: GUI_BitComet/DialogTorrentCollectBatchDownload.cpp:168
msgctxt "DialogTorrentCollectBatchDownload"
msgid "Save Directory"
msgstr "저장 디렉토리"

#: GUI_BitComet/DialogTorrentCollectBatchDownload.cpp:298
msgctxt "DialogTorrentCollectBatchDownload"
msgid "Select Destination Folder:"
msgstr "저장할 폴더를 선택:"

#: GUI_BitComet/DialogTorrentCollectBatchDownload.cpp:244
msgctxt "DialogTorrentCollectBatchDownload"
msgid "Size"
msgstr "크기"

#: GUI_BitComet/DialogTorrentCollectBatchDownload.cpp:243
msgctxt "DialogTorrentCollectBatchDownload"
msgid "Title"
msgstr "제목"

#: GUI_BitComet/DialogTorrentCollectBatchDownload.cpp:152
msgctxt "DialogTorrentCollectBatchDownload"
msgid "Torrent list"
msgstr "Torrent 목록"

#: GUI_BitComet/DialogTorrentCollectBatchDownload.cpp:162
msgctxt "DialogTorrentCollectBatchDownload"
msgid "Total:"
msgstr "전체:"

#: GUI_BitComet/DialogTorrentCollectBatchDownload.cpp:42
msgctxt "DialogTorrentCollectBatchDownload"
msgid "Unknown"
msgstr "알 수 없음"

#: GUI_BitComet/DialogTorrentPreview.h:41
msgctxt "DialogTorrentPreview"
msgid "Choose a file to Play"
msgstr "재생할 파일 선택"

#: GUI_BitComet/CtrlPreview.cpp:275
msgctxt "DialogTorrentPreview"
msgid "Choose a file to Preview"
msgstr "미리보기 파일 선택"

#: GUI_BitComet/DialogTorrentPreview.cpp:190
msgctxt "DialogTorrentPreview"
msgid "File Name"
msgstr "파일명"

#: GUI_BitComet/DialogTorrentPreview.cpp:161
msgctxt "DialogTorrentPreview"
msgid "Play"
msgstr "재생"

#: GUI_BitComet/CtrlPreview.cpp:276
msgctxt "DialogTorrentPreview"
msgid "Preview"
msgstr "미리보기"

#: GUI_BitComet/DialogTorrentPreview.cpp:191
msgctxt "DialogTorrentPreview"
msgid "Size"
msgstr "크기"

#: GUI_BitComet/DialogTorrentPreview.cpp:146
msgctxt "DialogTorrentPreview"
msgid "Task Name:"
msgstr "작업명:"

#: GUI_BitComet/DialogTorrentPreview.cpp:139
msgctxt "DialogTorrentPreview"
msgid "Torrent Content:"
msgstr "Torrent 내용:"

#: GUI_BitComet/TorrentPropertyInfo.h:86
#: GUI_BitComet/TorrentPropertyInfo.h:155
msgctxt "DialogTorrentProperty"
msgid "(null)"
msgstr ""

#: GUI_BitComet/DialogTorrentProperty.cpp:181
msgctxt "DialogTorrentProperty"
msgid "BitTorrent Task:"
msgstr "BitTorrent 작업:"

#: GUI_BitComet/DialogTorrentProperty.cpp:190
msgctxt "DialogTorrentProperty"
msgid "Download Folder:"
msgstr "다운로드 폴더:"

#: GUI_BitComet/TorrentPropertyInfo.h:99
msgctxt "DialogTorrentProperty"
msgid "Download finished"
msgstr "다운로드 완료됨"

#: GUI_BitComet/TorrentPropertyInfo.h:99
msgctxt "DialogTorrentProperty"
msgid "Download not finished"
msgstr "다운로드 완료되지 않음"

#: GUI_BitComet/TorrentPropertyInfo.h:84
msgctxt "DialogTorrentProperty"
msgid "Downloaded"
msgstr "다운로드 됨"

#: GUI_BitComet/DialogTorrentProperty.cpp:154
msgctxt "DialogTorrentProperty"
msgid "Hash:"
msgstr "해쉬:"

#: GUI_BitComet/TorrentPropertyInfo.h:87
msgctxt "DialogTorrentProperty"
msgid "Nonexistent"
msgstr "존재하지 않음"

#: GUI_BitComet/TorrentPropertyInfo.h:82
msgctxt "DialogTorrentProperty"
msgid "Not downloaded"
msgstr "다운로드되지 않음"

#: GUI_BitComet/DialogTorrentProperty.cpp:163
msgctxt "DialogTorrentProperty"
msgid "Publishing Date:"
msgstr "게시일:"

#: GUI_BitComet/DialogTorrentProperty.cpp:145
msgctxt "DialogTorrentProperty"
msgid "Size:"
msgstr "크기:"

#: GUI_BitComet/DialogTorrentProperty.cpp:136
msgctxt "DialogTorrentProperty"
msgid "Title:"
msgstr "제목:"

#: GUI_BitComet/DialogTorrentProperty.cpp:172
msgctxt "DialogTorrentProperty"
msgid "Torrent File:"
msgstr "Torrent 파일:"

#: GUI_BitComet/DialogTorrentProperty.h:49
msgctxt "DialogTorrentProperty"
msgid "Torrent Properties"
msgstr "Torrent 등록정보"

#: GUI_BitComet/DialogTrackerLog.cpp:153
msgctxt "DialogTrackerLog"
msgid "Always on top"
msgstr ""

#: GUI_BitComet/DialogTrackerLog.cpp:183
msgctxt "DialogTrackerLog"
msgid "Content"
msgstr ""

#: GUI_BitComet/DialogTrackerLog.cpp:160
msgctxt "DialogTrackerLog"
msgid "Task name:"
msgstr ""

#: GUI_BitComet/DialogTrackerLog.cpp:182
msgctxt "DialogTrackerLog"
msgid "Time"
msgstr ""

#: GUI_BitComet/DialogTrackerLog.cpp:309
msgctxt "DialogTrackerLog"
msgid "Tracker Log: ${TRACKER_URL}"
msgstr ""

#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrentVIP.cpp:801
#, fuzzy
msgctxt "DialogVIP"
msgid "Accelerating"
msgstr "가속"

#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrentVIP.cpp:232
msgctxt "DialogVIP"
msgid "Apply Now"
msgstr "지금 적용"

#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrentVIP.cpp:525
msgctxt "DialogVIP"
msgid "Connecting server..."
msgstr "서버 접속 중..."

#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrentVIP.cpp:243
msgctxt "DialogVIP"
msgid "Disable VIP acceleration"
msgstr ""

#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrentVIP.cpp:799
msgctxt "DialogVIP"
msgid "Enable VIP"
msgstr ""

#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrentVIP.cpp:236
msgctxt "DialogVIP"
msgid "Enable VIP Acceleration"
msgstr ""

#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrentVIP.cpp:239
msgctxt "DialogVIP"
msgid "Get More Bandwidth"
msgstr "더 많은 대역폭 받기"

#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrentVIP.cpp:423
msgctxt "DialogVIP"
msgid "Network error. Please retry later."
msgstr ""

#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrentVIP.cpp:737
msgctxt "DialogVIP"
msgid "Operation Failed: acceleration has been applied."
msgstr ""

#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrentVIP.cpp:419
msgctxt "DialogVIP"
msgid "Please Sign in CometID."
msgstr ""

#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrentVIP.cpp:800
msgctxt "DialogVIP"
msgid "Preparing"
msgstr ""

#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrentVIP.cpp:503
msgctxt "DialogVIP"
msgid "Query server..."
msgstr ""

#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrentVIP.cpp:544
msgctxt "DialogVIP"
msgid "Remaining Bandwidth: ${REMAINING_BANDWIDTH}"
msgstr ""

#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrentVIP.cpp:443
msgctxt "DialogVIP"
msgid "Remaining bandwidth not enough."
msgstr ""

#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrentVIP.cpp:541
msgctxt "DialogVIP"
msgid "Required Bandwidth: ${REQUIRED_BANDWIDTH}"
msgstr ""

#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrentVIP.cpp:427
msgctxt "DialogVIP"
msgid "Server error. Please retry later."
msgstr ""

#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrentVIP.cpp:228
msgctxt "DialogVIP"
msgid "Sign in Now"
msgstr ""

#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrentVIP.cpp:451
msgctxt "DialogVIP"
msgid "Task number limit reached."
msgstr ""

#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrentVIP.cpp:459
msgctxt "DialogVIP"
msgid "Torrent not downloaded."
msgstr ""

#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrentVIP.cpp:563
msgctxt "DialogVIP"
msgid "Total Bandwidth: ${TOTAL_BANDWIDTH}"
msgstr ""

#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrentVIP.cpp:578
msgctxt "DialogVIP"
msgid "Total: ${TOTAL_BANDWIDTH}"
msgstr ""

#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrent.cpp:173
msgctxt "DialogVIP"
msgid "VIP Acceleration"
msgstr ""

#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrentVIP.cpp:737
msgctxt "DialogVIP"
msgid "VIP Acceleration can be disabled when it keeps preparing for more than 24 hours."
msgstr ""

#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrentVIP.cpp:192
msgctxt "DialogVIP"
msgid "VIP Acceleration can speed up your download!"
msgstr ""

#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrentVIP.cpp:630
msgctxt "DialogVIP"
msgid "VIP Acceleration is enabled. Preparing your download channel..."
msgstr ""

#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrentVIP.cpp:631
msgctxt "DialogVIP"
msgid "VIP Acceleration is enabled. Your download channel is ready."
msgstr ""

#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrentVIP.cpp:629
msgctxt "DialogVIP"
msgid "VIP Acceleration is enabled. Your request is queuing..."
msgstr ""

#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrentVIP.cpp:455
msgctxt "DialogVIP"
msgid "VIP Acceleration unsupported for private torrent."
msgstr ""

#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrentVIP.cpp:431
msgctxt "DialogVIP"
msgid "VIP acceleration is not currently enabled on your account."
msgstr ""

#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrentVIP.cpp:439
msgctxt "DialogVIP"
msgid "Your account hasn't actived VIP Acceleration."
msgstr ""

#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrentVIP.cpp:435
msgctxt "DialogVIP"
msgid "Your account is invalid."
msgstr ""

#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrentVIP.cpp:447
msgctxt "DialogVIP"
msgid "Your service of VIP Acceleration has expired."
msgstr ""

#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrentVIP.cpp:216
msgctxt "DialogVIP"
msgid "more detailed info"
msgstr ""

#: GUI_BitComet/CtrlDiskBusyDectector.cpp:29
msgctxt "DiskBusyTip"
msgid "Accessing network folder, please wait for a while..."
msgstr ""

#: GUI_BitComet/CtrlDiskBusyDectector.cpp:26
msgctxt "DiskBusyTip"
msgid "Disk busy, please wait for a while..."
msgstr "디스크 작업 중입니다. 잠시만 기다려주십시요."

#: GUI_BitComet/CtrlDiskBusyDectector.cpp:32
msgctxt "DiskBusyTip"
msgid "Sorting list, please wait for a while..."
msgstr ""

#: GUI_BitComet/CtrlDiskBusyDectector.cpp:35
#, fuzzy
msgctxt "DiskBusyTip"
msgid "Writing piece_part file, please wait for a while..."
msgstr "디스크 작업 중입니다. 잠시만 기다려주십시요."

#: GUI_BitComet/AppUtil.cpp:780
msgctxt "ErrorMessage"
msgid "Can't move files while task running."
msgstr "작업 실행 중에는 파일을 이동할 수 없습니다."

#: GUI_BitComet/AppUtil.cpp:793
msgctxt "ErrorMessage"
msgid "Failed to create destination folder."
msgstr "저장 폴더 생성 실패."

#: GUI_BitComet/Toolbar_Navigate.cpp:93
#: GUI_BitComet/Toolbar_Navigate.cpp:192
msgctxt "Favourite"
msgid "Active"
msgstr ""

#: GUI_BitComet/Toolbar_Navigate.cpp:90
#: GUI_BitComet/Toolbar_Navigate.cpp:189
msgctxt "Favourite"
msgid "All Downloads"
msgstr "전체 다운로드"

#: GUI_BitComet/Toolbar_Navigate.cpp:92
#: GUI_BitComet/Toolbar_Navigate.cpp:191
msgctxt "Favourite"
msgid "Completed"
msgstr "완료됨"

#: GUI_BitComet/Toolbar_Navigate.cpp:91
#: GUI_BitComet/Toolbar_Navigate.cpp:190
msgctxt "Favourite"
msgid "Downloading"
msgstr "다운로드 중"

#: GUI_BitComet/CommonGUI_WX.cpp:128
msgctxt "Favourite"
msgid "Loading..."
msgstr "불러오는 중..."

#: GUI_BitComet/Toolbar_Navigate.cpp:106
#: GUI_BitComet/Toolbar_Navigate.cpp:157
#: GUI_BitComet/Toolbar_Navigate.cpp:196
msgctxt "Favourite"
msgid "Torrent Collection"
msgstr "Torrent 모음"

#: GUI_BitComet/View_MainLeftTree_WX.cpp:519
msgctxt "Favourite"
msgid "Torrent Exchange"
msgstr "Torrent 교환"

#: GUI_BitComet/Toolbar_Navigate.cpp:102
#: GUI_BitComet/Toolbar_Navigate.cpp:194
msgctxt "Favourite"
msgid "Torrent History"
msgstr "Torrent 히스토리"

#: GUI_BitComet/Toolbar_Navigate.cpp:105
#: GUI_BitComet/Toolbar_Navigate.cpp:156
#: GUI_BitComet/Toolbar_Navigate.cpp:195
msgctxt "Favourite"
msgid "Torrent Share"
msgstr "Torrent 공유"

#: GUI_BitComet/Toolbar_Navigate.cpp:95
#: GUI_BitComet/Toolbar_Navigate.cpp:170
#: GUI_BitComet/Toolbar_Navigate.cpp:193
#, fuzzy
msgctxt "Favourite"
msgid "VIP Acceleration"
msgstr "가속"

#: GUI_BitComet/View_MainLeftTree_WX.cpp:36
msgctxt "Favourite_Menu"
msgid "&Open"
msgstr "열기(&O)"

#: GUI_BitComet/View_MainLeftTree_WX.cpp:37
msgctxt "Favourite_Menu"
msgid "Open in &New Window"
msgstr "새 창에서 열기(&N)"

#: GUI_BitComet/View_MainLeftTree_WX.cpp:70
msgctxt "Favourite_TorrentHistroy_Menu"
msgid "Add to Torrent History when opening .torrent file"
msgstr ".torrent 파일 열때 Torrent 히스토리에 추가"

#: GUI_BitComet/View_MainLeftTree_WX.cpp:52
msgctxt "Favourite_TorrentShare_Menu"
msgid "&Unlimited"
msgstr "무재한(&U)"

#: GUI_BitComet/View_MainLeftTree_WX.cpp:44
msgctxt "Favourite_TorrentShare_Menu"
msgid "Enable Torrent Exchange"
msgstr "Torrent 교환 사용"

#: GUI_BitComet/View_MainLeftTree_WX.cpp:48
msgctxt "Favourite_TorrentShare_Menu"
msgid "Max 1000"
msgstr "최대 1000"

#: GUI_BitComet/View_MainLeftTree_WX.cpp:50
msgctxt "Favourite_TorrentShare_Menu"
msgid "Max 10000"
msgstr "최대 10000"

#: GUI_BitComet/View_MainLeftTree_WX.cpp:49
msgctxt "Favourite_TorrentShare_Menu"
msgid "Max 5000"
msgstr "최대 500"

#: GUI_BitComet/View_MainLeftTree_WX.cpp:51
msgctxt "Favourite_TorrentShare_Menu"
msgid "Max 50000"
msgstr "최대 50000"

#: GUI_BitComet/View_HttpLog_WX.cpp:177
msgctxt "HttpLog"
msgid "Task Log"
msgstr "작업 로그"

#: GUI_BitComet/View_LogList_Helper.cpp:144
msgctxt "LogMessage_BT_Task"
msgid "${FILE_NUM} files created."
msgstr ""

#: GUI_BitComet/View_LogList_Helper.cpp:165
msgctxt "LogMessage_BT_Task"
msgid "All downloaded files moved."
msgstr ""

#: GUI_BitComet/View_LogList_Helper.cpp:149
msgctxt "LogMessage_BT_Task"
msgid "Cannot access save path: ${FOLDER_NAME} [${ERROR_MSG}]"
msgstr ""

#: GUI_BitComet/View_LogList_Helper.cpp:160
msgctxt "LogMessage_BT_Task"
msgid "DHT tracker returns ${PEER_NUM} peers."
msgstr "DHT 트래커 반환 ${PEER_NUM} 피어."

#: GUI_BitComet/View_LogList_Helper.cpp:135
msgctxt "LogMessage_BT_Task"
msgid "Download of .torrent file failed."
msgstr ".torrent 파일 다운로드 실패."

#: GUI_BitComet/View_LogList_Helper.cpp:134
msgctxt "LogMessage_BT_Task"
msgid "Download of .torrent file finished."
msgstr ".torrent 파일 다운로드 완료."

#: GUI_BitComet/View_LogList_Helper.cpp:162
msgctxt "LogMessage_BT_Task"
msgid "Downloaded piece #${PIECE_INDEX} failed in hash check, ${DROP_SIZE} dropped."
msgstr ""

#: GUI_BitComet/View_LogList_Helper.cpp:158
msgctxt "LogMessage_BT_Task"
msgid "Due to user setting, skip hash check after file changed."
msgstr ""

#: GUI_BitComet/View_LogList_Helper.cpp:145
msgctxt "LogMessage_BT_Task"
msgid "Failed creating file: ${FILE_NAME} [${ERROR_MSG}]"
msgstr "파일 생성 실패: ${FILE_NAME} [${ERROR_MSG}]"

#: GUI_BitComet/View_LogList_Helper.cpp:148
msgctxt "LogMessage_BT_Task"
msgid "Failed creating folder: ${FOLDER_NAME} [${ERROR_MSG}]"
msgstr ""

#: GUI_BitComet/View_LogList_Helper.cpp:146
msgctxt "LogMessage_BT_Task"
msgid "Failed openning file: ${FILE_NAME} [${ERROR_MSG}]"
msgstr ""

#: GUI_BitComet/View_LogList_Helper.cpp:166
msgctxt "LogMessage_BT_Task"
msgid "Failed to move downloaded files. [${ERROR_MSG}]"
msgstr ""

#: GUI_BitComet/View_LogList_Helper.cpp:150
msgctxt "LogMessage_BT_Task"
msgid "Failed to rename downloaded files. [${ERROR_MSG}]"
msgstr ""

#: GUI_BitComet/View_LogList_Helper.cpp:147
msgctxt "LogMessage_BT_Task"
msgid "Failed writing file: ${FILE_NAME} [${ERROR_MSG}]"
msgstr "파일 쓰기 실패: ${FILE_NAME} [${ERROR_MSG}]"

#: GUI_BitComet/View_LogList_Helper.cpp:154
msgctxt "LogMessage_BT_Task"
msgid "File change detected. Hash check scheduled on task finished."
msgstr "파일 변경 탐지됨. 작업 완료 시 해쉬 확인 예약됨."

#: GUI_BitComet/View_LogList_Helper.cpp:155
msgctxt "LogMessage_BT_Task"
msgid "File change detected. Starting hash check."
msgstr "파일 변경 탐지. 해쉬 확인 시작."

#: GUI_BitComet/View_LogList_Helper.cpp:141
msgctxt "LogMessage_BT_Task"
msgid "File download finished: ${FILE_NAME}"
msgstr "파일 다운로드 완료: ${FILE_NAME}"

#: GUI_BitComet/View_LogList_Helper.cpp:152
msgctxt "LogMessage_BT_Task"
msgid "File loss detected. Starting hash check."
msgstr "파일 손실 탐지. 해쉬 확인 시작."

#: GUI_BitComet/View_LogList_Helper.cpp:157
msgctxt "LogMessage_BT_Task"
msgid "Force hash check after task download finished."
msgstr "작업 다운로드 완료 후 강제 해쉬 확인."

#: GUI_BitComet/View_LogList_Helper.cpp:161
msgctxt "LogMessage_BT_Task"
msgid "Got ${PEER_NUM} peers from peer exchange."
msgstr "피어 교환에서 ${PEER_NUM} 피어 받음."

#: GUI_BitComet/View_LogList_Helper.cpp:139
msgctxt "LogMessage_BT_Task"
msgid "Hash check started."
msgstr "해쉬 확인 시작됨."

#: GUI_BitComet/View_LogList_Helper.cpp:140
msgctxt "LogMessage_BT_Task"
msgid "Hash check stopped. Recovered data: ${RECOVERED_BYTE}, dropped error data: ${DROPPED_BYTE}"
msgstr ""

#: GUI_BitComet/View_LogList_Helper.cpp:151
msgctxt "LogMessage_BT_Task"
msgid "Hash checking existing files in save folder."
msgstr "저장 폴더에 존재하는 파일 해쉬 확인 중."

#: GUI_BitComet/View_LogList_Helper.cpp:167
msgctxt "LogMessage_BT_Task"
msgid "Moving downloaded files canceled."
msgstr ""

#: GUI_BitComet/View_LogList_Helper.cpp:131
msgctxt "LogMessage_BT_Task"
msgid "Open torrent file: ${FILE_NAME}"
msgstr "Torrent 파일 열기: ${FILE_NAME}"

#: GUI_BitComet/View_LogList_Helper.cpp:163
msgctxt "LogMessage_BT_Task"
msgid "Preparing to move downloaded files."
msgstr ""

#: GUI_BitComet/View_LogList_Helper.cpp:153
msgctxt "LogMessage_BT_Task"
msgid "Save path changed. Starting hash check."
msgstr "저장 경로 변경. 해쉬 확인 시작."

#: GUI_BitComet/View_LogList_Helper.cpp:156
msgctxt "LogMessage_BT_Task"
msgid "Scanning files, preparing for Long-Term Seeding."
msgstr ""

#: GUI_BitComet/View_LogList_Helper.cpp:164
msgctxt "LogMessage_BT_Task"
msgid "Start moving downloaded files. [${PATH}]"
msgstr ""

#: GUI_BitComet/View_LogList_Helper.cpp:133
msgctxt "LogMessage_BT_Task"
msgid "Starting download of torrent file."
msgstr "Torrent 파일의 다운로드 시작."

#: GUI_BitComet/View_LogList_Helper.cpp:136
msgctxt "LogMessage_BT_Task"
msgid "Stopping download of torrent file."
msgstr "Torrent 파일의 다운로드 중지."

#: GUI_BitComet/View_LogList_Helper.cpp:168
msgctxt "LogMessage_BT_Task"
msgid "Switch to other tracker and clear all peers."
msgstr ""

#: GUI_BitComet/View_LogList_Helper.cpp:143
msgctxt "LogMessage_BT_Task"
msgid "Task auto-stop condition reached: share ratio(${SHARE_RATIO}), seed num(${SEED_NUM}), seeding time(${SEEDING_TIME})"
msgstr "작업이 자동 중지 상태에 도달: 공유 비율(${SHARE_RATIO}), 시드 숫자(${SEED_NUM}), 배포시간(${SEEDING_TIME})"

#: GUI_BitComet/View_LogList_Helper.cpp:142
msgctxt "LogMessage_BT_Task"
msgid "Task download finished."
msgstr "다운로드 작업 완료."

#: GUI_BitComet/View_LogList_Helper.cpp:137
msgctxt "LogMessage_BT_Task"
msgid "Task started."
msgstr "작업 시작됨."

#: GUI_BitComet/View_LogList_Helper.cpp:138
msgctxt "LogMessage_BT_Task"
msgid "Task stopped."
msgstr "작업 중지됨."

#: GUI_BitComet/View_LogList_Helper.cpp:132
msgctxt "LogMessage_BT_Task"
msgid "Torrent file opening failed."
msgstr "Torrent 파일 열기 실패."

#: GUI_BitComet/View_LogList_Helper.cpp:159
msgctxt "LogMessage_BT_Task"
msgid "Tracker returns ${PEER_NUM} peers."
msgstr "트래커가 ${PEER_NUM} 피어 반환."

#: GUI_BitComet/View_LogList_Helper.cpp:76
msgctxt "LogMessage_MD_Task"
msgid "${FILE_NAME} created."
msgstr ""

#: GUI_BitComet/View_LogList_Helper.cpp:91
msgctxt "LogMessage_MD_Task"
msgid "An error occurred during download. Task stopped."
msgstr "다운로드 중 에러 발생. 작업 중지됨."

#: GUI_BitComet/View_LogList_Helper.cpp:93
msgctxt "LogMessage_MD_Task"
msgid "Attempting to download from mirror, as the original resource is unavailable."
msgstr "원 리소스를 사용할 수 없어 미러를 이용해 다운로드 시도 중."

#: GUI_BitComet/View_LogList_Helper.cpp:70
msgctxt "LogMessage_MD_Task"
msgid "Cancelled by user."
msgstr "사용자에 의해 취소됨."

#: GUI_BitComet/View_LogList_Helper.cpp:57
msgctxt "LogMessage_MD_Task"
msgid "Connecting to ${HOST_NAME_PORT}..."
msgstr "${HOST_NAME_PORT}로 접속 중..."

#: GUI_BitComet/View_LogList_Helper.cpp:63
msgctxt "LogMessage_MD_Task"
msgid "Connection closed by server."
msgstr "서버에 의해 접속 중단됨."

#: GUI_BitComet/View_LogList_Helper.cpp:62
msgctxt "LogMessage_MD_Task"
msgid "Connection closed."
msgstr "접속 중단됨."

#: GUI_BitComet/View_LogList_Helper.cpp:67
msgctxt "LogMessage_MD_Task"
msgid "Connection started."
msgstr "접속 시작됨."

#: GUI_BitComet/View_LogList_Helper.cpp:68
msgctxt "LogMessage_MD_Task"
msgid "Connection stopped."
msgstr "접속 중지됨."

#: GUI_BitComet/View_LogList_Helper.cpp:59
msgctxt "LogMessage_MD_Task"
msgid "Conntecting to ${HOST_NAME_PORT} failed."
msgstr "${HOST_NAME_PORT}에 접속 실패."

#: GUI_BitComet/View_LogList_Helper.cpp:58
msgctxt "LogMessage_MD_Task"
msgid "Conntecting to ${HOST_NAME_PORT} succeeded."
msgstr "${HOST_NAME_PORT} 접속 성공됨."

#: GUI_BitComet/View_LogList_Helper.cpp:60
#, fuzzy
msgctxt "LogMessage_MD_Task"
msgid "Conntecting to proxy server failed."
msgstr "서버 연결 중..."

#: GUI_BitComet/View_LogList_Helper.cpp:61
msgctxt "LogMessage_MD_Task"
msgid "DNS resolve failed."
msgstr ""

#: GUI_BitComet/View_LogList_Helper.cpp:119
msgctxt "LogMessage_MD_Task"
msgid "Downloaded file moved."
msgstr ""

#: GUI_BitComet/View_LogList_Helper.cpp:73
msgctxt "LogMessage_MD_Task"
msgid "Downloaded file renamed to: ${FILE_NAME}"
msgstr ""

#: GUI_BitComet/View_LogList_Helper.cpp:97
msgctxt "LogMessage_MD_Task"
msgid "Error occurred: Authorization Failed"
msgstr "오류 발생: 인증 실패함"

#: GUI_BitComet/View_LogList_Helper.cpp:96
msgctxt "LogMessage_MD_Task"
msgid "Error occurred: Can't connect to server (error code: ${ERROR_CODE})"
msgstr "오류 발생: 서버에 접속할 수 없음 (오류 코드: ${ERROR_CODE})"

#: GUI_BitComet/View_LogList_Helper.cpp:110
msgctxt "LogMessage_MD_Task"
msgid "Error occurred: FTP cmd ${CMD_CODE} error, ${ERROR_REASON}"
msgstr "오류 발생: FTP 커멘드 ${CMD_CODE} 오류, ${ERROR_REASON}"

#: GUI_BitComet/View_LogList_Helper.cpp:111
msgctxt "LogMessage_MD_Task"
msgid "Error occurred: File nonexistent on this FTP server"
msgstr ""

#: GUI_BitComet/View_LogList_Helper.cpp:108
msgctxt "LogMessage_MD_Task"
msgid "Error occurred: File on the FTP server does not match"
msgstr "오류 발생: 현재 FTP 서버에 있는 파일과 일치하지 않음"

#: GUI_BitComet/View_LogList_Helper.cpp:104
msgctxt "LogMessage_MD_Task"
msgid "Error occurred: HTTP request error"
msgstr "오류 발생: HTTP 리퀘스트 오류"

#: GUI_BitComet/View_LogList_Helper.cpp:107
msgctxt "LogMessage_MD_Task"
msgid "Error occurred: HTTP status code: ${STATUS_CODE}, ${ERROR_REASON}"
msgstr "오류 발생: HTTP 상태 코드: ${STATUS_CODE}, ${ERROR_REASON}"

#: GUI_BitComet/View_LogList_Helper.cpp:95
msgctxt "LogMessage_MD_Task"
msgid "Error occurred: Server disconnected unexpectedly (error code: ${ERROR_CODE})"
msgstr "오류 발생: 서버가 알 수 없는 이유로 접속 중단됨 (오류 코드: ${ERROR_CODE})"

#: GUI_BitComet/View_LogList_Helper.cpp:103
msgctxt "LogMessage_MD_Task"
msgid "Error occurred: Server error (HTTP status code 5xx)"
msgstr "오류 발생: 서버 오류 (HTTP 상태 코드 5xx)"

#: GUI_BitComet/View_LogList_Helper.cpp:109
msgctxt "LogMessage_MD_Task"
msgid "Error occurred: Too many connections"
msgstr "오류 발생: 너무 많은 접속 수"

#: GUI_BitComet/View_LogList_Helper.cpp:77
msgctxt "LogMessage_MD_Task"
msgid "Failed creating file: ${FILE_NAME} [${ERROR_MSG}]"
msgstr ""

#: GUI_BitComet/View_LogList_Helper.cpp:79
msgctxt "LogMessage_MD_Task"
msgid "Failed creating folder: ${FOLDER_NAME} [${ERROR_MSG}]"
msgstr ""

#: GUI_BitComet/View_LogList_Helper.cpp:100
msgctxt "LogMessage_MD_Task"
msgid "Failed to connect to any available source. Retry limit reached."
msgstr "가능한 소스에서 접속 실패. 시도 한도에 도달함."

#: GUI_BitComet/View_LogList_Helper.cpp:120
msgctxt "LogMessage_MD_Task"
msgid "Failed to move downloaded file. [${ERROR_MSG}]"
msgstr ""

#: GUI_BitComet/View_LogList_Helper.cpp:87
msgctxt "LogMessage_MD_Task"
msgid "Failed to query peers, ${ERROR_STRING}"
msgstr ""

#: GUI_BitComet/View_LogList_Helper.cpp:74
msgctxt "LogMessage_MD_Task"
msgid "Failed to rename downloaded file. [${ERROR_MSG}]"
msgstr ""

#: GUI_BitComet/View_LogList_Helper.cpp:78
msgctxt "LogMessage_MD_Task"
msgid "Failed writing file: ${FILE_NAME} [${ERROR_MSG}]"
msgstr ""

#: GUI_BitComet/View_LogList_Helper.cpp:94
msgctxt "LogMessage_MD_Task"
msgid "File hash check failed, starting to re-download the file"
msgstr "파일 해쉬 확인 실패. 해당 파일 재 다운로드 시작"

#: GUI_BitComet/View_LogList_Helper.cpp:83
msgctxt "LogMessage_MD_Task"
msgid "Found ${COUNT} mirrors ${ERROR_STRING}."
msgstr "${COUNT}개의 미러 찾음 ${ERROR_STRING}."

#: GUI_BitComet/View_LogList_Helper.cpp:85
msgctxt "LogMessage_MD_Task"
msgid "Found ${COUNT} other peers. ${RETRY_INFO}"
msgstr "${COUNT}개의 다른 피어 찾음. ${RETRY_INFO}"

#: GUI_BitComet/View_LogList_Helper.cpp:116
msgctxt "LogMessage_MD_Task"
msgid "Hash check failed, file removed."
msgstr ""

#: GUI_BitComet/View_LogList_Helper.cpp:115
msgctxt "LogMessage_MD_Task"
msgid "Hash check failed: ${FAIL_REASON}"
msgstr "해쉬 확인 실패됨: ${FAIL_REASON}"

#: GUI_BitComet/View_LogList_Helper.cpp:114
msgctxt "LogMessage_MD_Task"
msgid "Hash check failed: part of file data corrupted"
msgstr "해쉬 확인 실패됨: 파일의 일부분이 올바르지 않습니다"

#: GUI_BitComet/View_LogList_Helper.cpp:113
msgctxt "LogMessage_MD_Task"
msgid "Hash check succeeded: The file is correct"
msgstr "해쉬 확인 성공됨: 올바른 파일 입니다"

#: GUI_BitComet/View_LogList_Helper.cpp:105
msgctxt "LogMessage_MD_Task"
msgid "Incorrect redirect URL, connection dropped."
msgstr "잘못된 재 연결 URL, 접속 중단됨."

#: GUI_BitComet/View_LogList_Helper.cpp:98
msgctxt "LogMessage_MD_Task"
msgid "Invalid URL format"
msgstr "잘못된 URL포멧"

#: GUI_BitComet/View_LogList_Helper.cpp:121
msgctxt "LogMessage_MD_Task"
msgid "Moving downloaded file canceled."
msgstr ""

#: GUI_BitComet/View_LogList_Helper.cpp:86
msgctxt "LogMessage_MD_Task"
msgid "No available peers."
msgstr "사용 가능한 피어 없음."

#: GUI_BitComet/View_LogList_Helper.cpp:66
msgctxt "LogMessage_MD_Task"
msgid "No connection."
msgstr "접속 안됨."

#: GUI_BitComet/View_LogList_Helper.cpp:117
msgctxt "LogMessage_MD_Task"
msgid "Preparing to move downloaded file."
msgstr ""

#: GUI_BitComet/View_LogList_Helper.cpp:72
msgctxt "LogMessage_MD_Task"
msgid "Received ${RECEIVING_BYTES_COUNT} bytes."
msgstr "${RECEIVING_BYTES_COUNT} 바이트 받음."

#: GUI_BitComet/View_LogList_Helper.cpp:64
msgctxt "LogMessage_MD_Task"
msgid "Redirecting to ${REDIRECT_URL}"
msgstr "${REDIRECT_URL}로 재 연결 중"

#: GUI_BitComet/View_LogList_Helper.cpp:65
msgctxt "LogMessage_MD_Task"
msgid "Retry in ${DURATION_TIME} seconds. (${RETRY_COUNT}/${RETRY_COUNT_MAX})"
msgstr "${DURATION_TIME} 초 동안 재 시도. (${RETRY_COUNT}/${RETRY_COUNT_MAX})"

#: GUI_BitComet/View_LogList_Helper.cpp:99
msgctxt "LogMessage_MD_Task"
msgid "Retry limit reached."
msgstr "재 시도 한계에 도달함."

#: GUI_BitComet/View_LogList_Helper.cpp:92
msgctxt "LogMessage_MD_Task"
msgid "Server disconnected. Restart download now; resume is not supported by server."
msgstr "서버 끊김. 다운로드 재 시작; 서버에 의해 이어받기가 지원되지 않습니다."

#: GUI_BitComet/View_LogList_Helper.cpp:102
msgctxt "LogMessage_MD_Task"
msgid "Server returned unexpected status code."
msgstr "예기치 않은 상태 코드를 서버에서 보냈습니다."

#: GUI_BitComet/View_LogList_Helper.cpp:112
msgctxt "LogMessage_MD_Task"
msgid "Start hash check"
msgstr "해쉬 확인 시작"

#: GUI_BitComet/View_LogList_Helper.cpp:118
msgctxt "LogMessage_MD_Task"
msgid "Start moving downloaded file. [${PATH}]"
msgstr ""

#: GUI_BitComet/View_LogList_Helper.cpp:71
msgctxt "LogMessage_MD_Task"
msgid "Start receiving data..."
msgstr "데이타 받기 시작..."

#: GUI_BitComet/View_LogList_Helper.cpp:82
msgctxt "LogMessage_MD_Task"
msgid "Start searching for mirrors..."
msgstr "미러 검색 시작..."

#: GUI_BitComet/View_LogList_Helper.cpp:84
msgctxt "LogMessage_MD_Task"
msgid "Start searching for more peers..."
msgstr "더 많은 피어 찾기 시작..."

#: GUI_BitComet/View_LogList_Helper.cpp:90
msgctxt "LogMessage_MD_Task"
msgid "Task completed."
msgstr "작업 완료됨."

#: GUI_BitComet/View_LogList_Helper.cpp:88
msgctxt "LogMessage_MD_Task"
msgid "Task started."
msgstr "작업 시작됨."

#: GUI_BitComet/View_LogList_Helper.cpp:89
msgctxt "LogMessage_MD_Task"
msgid "Task stopped by user."
msgstr "사용자에 의해 작업 중지됨."

#: GUI_BitComet/View_LogList_Helper.cpp:106
msgctxt "LogMessage_MD_Task"
msgid "The file is not the same as in the last download."
msgstr "파일이 마지막 다운로드와 동일하지 않습니다."

#: GUI_BitComet/View_LogList_Helper.cpp:101
msgctxt "LogMessage_MD_Task"
msgid "The file size is different from the last download, maybe the address has been changed."
msgstr "파일 크기가 마지막 다운로드와 다릅니다. 주소가 변경된것 같습니다."

#: GUI_BitComet/View_LogList_Helper.cpp:75
msgctxt "LogMessage_MD_Task"
msgid "The specified address or file does not exist; task stopped."
msgstr "지정한 주소 또는 파일이 존재 하지 않습니다. 작업 중단됨."

#: GUI_BitComet/View_LogList_Helper.cpp:69
msgctxt "LogMessage_MD_Task"
msgid "Waiting for welcome message..."
msgstr "환영 메시지를 기다리는 중입니다..."

#: GUI_BitComet/MainMenuBar.cpp:282
msgctxt "MainMenu"
msgid "&About BitComet"
msgstr "BitComet에 대해(&A)"

#: GUI_BitComet/MainMenuBar.cpp:247
msgctxt "MainMenu"
msgid "&Auto Shutdown"
msgstr "자동 종료(&A)"

#: GUI_BitComet/MainMenuBar.cpp:155
msgctxt "MainMenu"
msgid "&Buttons"
msgstr "단추(&B)"

#: GUI_BitComet/MainMenuBar.cpp:184
#: GUI_BitComet/MainStatusBar_WX.cpp:71
msgctxt "MainMenu"
msgid "&Change Password"
msgstr "비밀번호 변경(&C)"

#: GUI_BitComet/MainMenuBar.cpp:275
msgctxt "MainMenu"
msgid "&Changelog"
msgstr "갱신이력(&C)"

#: GUI_BitComet/MainMenuBar.cpp:144
msgctxt "MainMenu"
msgid "&Columns"
msgstr "열(&C)"

#: GUI_BitComet/MainMenuBar.cpp:40
#: GUI_BitComet/MainMenuBar.cpp:85
msgctxt "MainMenu"
msgid "&CometID"
msgstr ""

#: GUI_BitComet/MainMenuBar.cpp:38
#: GUI_BitComet/MainMenuBar.cpp:81
msgctxt "MainMenu"
msgid "&File"
msgstr "파일(&F)"

#: GUI_BitComet/MainMenuBar.cpp:278
msgctxt "MainMenu"
msgid "&Forums"
msgstr "포럼(&F)"

#: GUI_BitComet/MainMenuBar.cpp:42
#: GUI_BitComet/MainMenuBar.cpp:89
#: GUI_BitComet/MainMenuBar.cpp:273
msgctxt "MainMenu"
msgid "&Help"
msgstr "도움말(&H)"

#: GUI_BitComet/MainMenuBar.cpp:277
msgctxt "MainMenu"
msgid "&Homepage"
msgstr "홈페이지(&H)"

#: GUI_BitComet/MainMenuBar.cpp:274
msgctxt "MainMenu"
msgid "&Keyboard Shortcuts"
msgstr "키보드 단축키(&K)"

#: GUI_BitComet/MainMenuBar.cpp:256
msgctxt "MainMenu"
msgid "&Language"
msgstr "언어(&L)"

#: GUI_BitComet/MainMenuBar.cpp:103
msgctxt "MainMenu"
msgid "&Make Torrent..."
msgstr ""

#: GUI_BitComet/MainMenuBar.cpp:102
msgctxt "MainMenu"
msgid "&Open Torrent..."
msgstr ""

#: GUI_BitComet/MainMenuBar.cpp:183
#: GUI_BitComet/MainMenuBar.cpp:623
msgctxt "MainMenu"
msgid "&Sign in..."
msgstr ""

#: GUI_BitComet/CtrlSoftwareUpdateCheck.cpp:308
msgctxt "MainMenu"
msgid "&Software"
msgstr "소프트웨어(&S)"

#: GUI_BitComet/MainMenuBar.cpp:41
#: GUI_BitComet/MainMenuBar.cpp:87
msgctxt "MainMenu"
msgid "&Tools"
msgstr "도구(&T)"

#: GUI_BitComet/MainMenuBar.cpp:39
#: GUI_BitComet/MainMenuBar.cpp:83
msgctxt "MainMenu"
msgid "&View"
msgstr "보기(&V)"

#: GUI_BitComet/MainMenuBar.cpp:223
#: GUI_BitComet/MainMenuBar.cpp:806
msgctxt "MainMenu"
msgid "At specified time (${SHUTDOWN_TIME})..."
msgstr "지정된 시간에 (${SHUTDOWN_TIME})..."

#: GUI_BitComet/MainMenuBar.cpp:148
msgctxt "MainMenu"
msgid "Auto &adjust column width"
msgstr "너비 자동 조절(&A)"

#: GUI_BitComet/CtrlSoftwareUpdateCheck.cpp:305
msgctxt "MainMenu"
msgid "Beta Version"
msgstr "베타 버전"

#: GUI_BitComet/MainMenuBar.cpp:280
msgctxt "MainMenu"
msgid "Check f&or Updates..."
msgstr "업데이트 확인(&O)..."

#: GUI_BitComet/CtrlSoftwareUpdateCheck.cpp:263
msgctxt "MainMenu"
msgid "Check popular software updates"
msgstr "기본 소프트웨어 업데이트 확인"

#: GUI_BitComet/MainMenuBar.cpp:246
msgctxt "MainMenu"
msgid "Default Directory"
msgstr "기본 다운로드 디렉토리"

#: GUI_BitComet/MainMenuBar.cpp:220
msgctxt "MainMenu"
msgid "Disabled"
msgstr "사용 안 함"

#: GUI_BitComet/MainMenuBar.cpp:112
msgctxt "MainMenu"
msgid "E&xit"
msgstr "종료(&X)"

#: GUI_BitComet/MainMenuBar.cpp:242
msgctxt "MainMenu"
msgid "Enable Plugin"
msgstr "플러그인 사용"

#: GUI_BitComet/MainMenuBar.cpp:150
#, fuzzy
msgctxt "MainMenu"
msgid "Find Task"
msgstr "작업"

#: GUI_BitComet/MainMenuBar.cpp:169
msgctxt "MainMenu"
msgid "Floating &Window"
msgstr "떠다니는 윈도우(&W)"

#: GUI_BitComet/MainMenuBar.cpp:107
msgctxt "MainMenu"
msgid "HTTP/FTP &Batch Download..."
msgstr ""

#: GUI_BitComet/MainMenuBar.cpp:106
msgctxt "MainMenu"
msgid "HTTP/FTP &Download..."
msgstr ""

#: GUI_BitComet/MainMenuBar.cpp:890
msgctxt "MainMenu"
msgid "Help Translation"
msgstr "번역 지원"

#: GUI_BitComet/MainMenuBar.cpp:235
msgctxt "MainMenu"
msgid "Hibernate"
msgstr "최대 절전 모드"

#: GUI_BitComet/MainMenuBar.cpp:110
msgctxt "MainMenu"
msgid "Import Unfinished Download..."
msgstr "미완성 다운로드 가져오기..."

#: GUI_BitComet/MainMenuBar.cpp:109
msgctxt "MainMenu"
msgid "Import and Export Download List..."
msgstr "다운로드 목록 가져오기/내보내기..."

#: GUI_BitComet/MainMenuBar.cpp:259
msgctxt "MainMenu"
msgid "O&ptions..."
msgstr ""

#: GUI_BitComet/MainMenuBar.cpp:104
msgctxt "MainMenu"
msgid "Open Torrent from &URL..."
msgstr ""

#: GUI_BitComet/MainMenuBar.cpp:907
msgctxt "MainMenu"
msgid "Other Directory..."
msgstr "다른 디렉토리..."

#: GUI_BitComet/MainMenuBar.cpp:887
msgctxt "MainMenu"
msgid "Others"
msgstr "기타"

#: GUI_BitComet/MainMenuBar.cpp:228
msgctxt "MainMenu"
msgid "Quit"
msgstr "BitComet 종료"

#: GUI_BitComet/MainMenuBar.cpp:149
msgctxt "MainMenu"
msgid "Real-time sort"
msgstr "실시간 정렬"

#: GUI_BitComet/MainMenuBar.cpp:236
msgctxt "MainMenu"
msgid "Reboot"
msgstr "컴퓨터 다시 시작"

#: GUI_BitComet/MainMenuBar.cpp:239
msgctxt "MainMenu"
msgid "Remember my settings"
msgstr ""

#: GUI_BitComet/MainMenuBar.cpp:166
msgctxt "MainMenu"
msgid "Show &Detailed Info"
msgstr ""

#: GUI_BitComet/MainMenuBar.cpp:165
msgctxt "MainMenu"
msgid "Show &Favorites"
msgstr ""

#: GUI_BitComet/MainMenuBar.cpp:147
msgctxt "MainMenu"
msgid "Show &Grid"
msgstr "격자 보이기(&G)"

#: GUI_BitComet/MainMenuBar.cpp:158
msgctxt "MainMenu"
msgid "Show &Search Box"
msgstr "검색창 표시(&S)"

#: GUI_BitComet/MainMenuBar.cpp:167
msgctxt "MainMenu"
msgid "Show &Status Bar"
msgstr ""

#: GUI_BitComet/MainMenuBar.cpp:164
msgctxt "MainMenu"
msgid "Show &Toolbar"
msgstr ""

#: GUI_BitComet/MainMenuBar.cpp:157
msgctxt "MainMenu"
msgid "Show Button &Text"
msgstr ""

#: GUI_BitComet/MainToolBar_WX.cpp:556
msgctxt "MainMenu"
msgid "Show Button Text"
msgstr ""

#: GUI_BitComet/MainMenuBar.cpp:243
msgctxt "MainMenu"
msgid "Show Plugin Window"
msgstr "플러그인 창 보기"

#: GUI_BitComet/MainToolBar_WX.cpp:557
msgctxt "MainMenu"
msgid "Show Search Box"
msgstr ""

#: GUI_BitComet/MainMenuBar.cpp:146
msgctxt "MainMenu"
msgid "Show Task &Filter"
msgstr ""

#: GUI_BitComet/MainMenuBar.cpp:237
msgctxt "MainMenu"
msgid "Shutdown"
msgstr "컴퓨터 끄기"

#: GUI_BitComet/MainStatusBar_WX.cpp:70
msgctxt "MainMenu"
msgid "Sign in"
msgstr ""

#: GUI_BitComet/MainMenuBar.cpp:181
#: GUI_BitComet/MainMenuBar.cpp:628
#: GUI_BitComet/MainStatusBar_WX.cpp:68
msgctxt "MainMenu"
msgid "Sign out"
msgstr ""

#: GUI_BitComet/MainMenuBar.cpp:232
msgctxt "MainMenu"
msgid "Sleep"
msgstr "절전 모드"

#: GUI_BitComet/MainMenuBar.cpp:234
msgctxt "MainMenu"
msgid "Standby"
msgstr "대기 모드"

#: GUI_BitComet/MainMenuBar.cpp:162
msgctxt "MainMenu"
msgid "Task &List"
msgstr ""

#: GUI_BitComet/MainMenuBar.cpp:161
msgctxt "MainMenu"
msgid "Toolbar"
msgstr ""

#: GUI_BitComet/MainMenuBar.cpp:221
msgctxt "MainMenu"
msgid "When Downloads Complete"
msgstr "다운로드가 완료될 때"

#: GUI_BitComet/MainMenuBar.cpp:222
msgctxt "MainMenu"
msgid "When Everything Completes"
msgstr "모든 작업이 완료될 때"

#: GUI_BitComet/MainMenuBar.cpp:250
msgctxt "MainMenu"
msgid "eMule plugin"
msgstr "eMule 플러그인"

#: GUI_BitComet/MainStatusBar_WX.cpp:249
msgctxt "MainStatusBar"
msgid "DHT Connected:"
msgstr "DHT 연결됨:"

#: GUI_BitComet/MainStatusBar_WX.cpp:254
msgctxt "MainStatusBar"
msgid "DHT Not Connected."
msgstr "DHT 연결되지 않음."

#: GUI_BitComet/MainStatusBar_WX.cpp:735
#: GUI_BitComet/MainStatusBar_WX.cpp:739
msgctxt "MainStatusBar"
msgid "Gray Light"
msgstr "회색 표시"

#: GUI_BitComet/MainStatusBar_WX.cpp:747
msgctxt "MainStatusBar"
msgid "Green Light"
msgstr "녹색 표시"

#: GUI_BitComet/MainStatusBar_WX.cpp:163
msgctxt "MainStatusBar"
msgid "Not signed in."
msgstr ""

#: GUI_BitComet/MainStatusBar_WX.cpp:214
#, fuzzy
msgctxt "MainStatusBar"
msgid "Port Blocked:"
msgstr "차단됨:"

#: GUI_BitComet/MainStatusBar_WX.cpp:210
#, fuzzy
msgctxt "MainStatusBar"
msgid "Port Detecting"
msgstr "감지 중"

#: GUI_BitComet/MainStatusBar_WX.cpp:206
#, fuzzy
msgctxt "MainStatusBar"
msgid "Port Detection Failed"
msgstr "감지 실패"

#: GUI_BitComet/MainStatusBar_WX.cpp:202
#, fuzzy
msgctxt "MainStatusBar"
msgid "Port Not Detected"
msgstr "감지 못함"

#: GUI_BitComet/MainStatusBar_WX.cpp:218
msgctxt "MainStatusBar"
msgid "Port Opened:"
msgstr ""

#: GUI_BitComet/MainStatusBar_WX.cpp:169
msgctxt "MainStatusBar"
msgid "Signing in."
msgstr ""

#: GUI_BitComet/MainStatusBar_WX.cpp:181
msgctxt "MainStatusBar"
msgid "Signing out."
msgstr ""

#: GUI_BitComet/MainStatusBar_WX.cpp:743
msgctxt "MainStatusBar"
msgid "Yellow Light"
msgstr "노란색 표시"

#: GUI_BitComet/MainStatusBar_WX.cpp:744
msgctxt "MainStatusBar"
msgid "Your listen port is blocked. You can still download but the speed may not be very fast. Please check your Firewall and NAT Router configurations."
msgstr "리슨 포트 차단됨. 계속 다운로드 할 수 있지만 속도가 매우 느릴 수 있습니다. 방화벽이나 라우터의 설정을 확인해 주십시요."

#: GUI_BitComet/MainStatusBar_WX.cpp:748
msgctxt "MainStatusBar"
msgid "Your listen port is open. You can get the best download speed."
msgstr "리슨 포트 열림. 최고 속도를 즐기십시요."

#: GUI_BitComet/MainStatusBar_WX.cpp:736
msgctxt "MainStatusBar"
msgid "Your listen port status has not been detected."
msgstr "리슨 포트 상태를 감지할 수 없습니다."

#: GUI_BitComet/MainStatusBar_WX.cpp:740
msgctxt "MainStatusBar"
msgid "Your listen port status is unknown."
msgstr "리슨 포트 상태 알 수 없음."

#: GUI_BitComet/Frame_Channel_WX.cpp:201
msgctxt "MainToolbar"
msgid "Bookmarks"
msgstr "북마크"

#: GUI_BitComet/Frame_Channel_WX.cpp:198
msgctxt "MainToolbar"
msgid "Channels"
msgstr "채널"

#: GUI_BitComet/MainToolBarSearch_WX.cpp:243
msgctxt "MainToolbar"
msgid "Current search engine: \"${ENGINE}\". Click here to choose more engines"
msgstr "현재 검색 엔진은 \"${ENGINE}\" 입니다. 여기를 클릭하여 다른 엔진을 선택하십시요."

#: GUI_BitComet/MainToolBar_WX.cpp:228
msgctxt "MainToolbar"
msgid "Delete"
msgstr "삭제"

#: GUI_BitComet/MainToolBar_WX.cpp:243
msgctxt "MainToolbar"
msgid "Exit"
msgstr "종료"

#: GUI_BitComet/MainToolBar_WX.cpp:213
msgctxt "MainToolbar"
msgid "Favorites"
msgstr "즐겨찾기"

#: GUI_BitComet/MainToolBar_WX.cpp:252
msgctxt "MainToolbar"
msgid "Forums"
msgstr "포럼"

#: GUI_BitComet/MainToolBar_WX.cpp:261
msgctxt "MainToolbar"
msgid "Games"
msgstr "게임"

#: GUI_BitComet/MainToolBar_WX.cpp:210
msgctxt "MainToolbar"
msgid "HTTP"
msgstr ""

#: GUI_BitComet/MainToolBar_WX.cpp:240
msgctxt "MainToolbar"
msgid "Homepage"
msgstr "홈페이지"

#: GUI_BitComet/MainToolBar_WX.cpp:207
#, fuzzy
msgctxt "MainToolbar"
msgid "Magnet"
msgstr "마그넷 URI"

#: GUI_BitComet/MainToolBar_WX.cpp:201
msgctxt "MainToolbar"
msgid "Make"
msgstr "만들기"

#: GUI_BitComet/MainToolBar_WX.cpp:234
msgctxt "MainToolbar"
msgid "Move Down"
msgstr "아래로 이동"

#: GUI_BitComet/MainToolBar_WX.cpp:231
msgctxt "MainToolbar"
msgid "Move Up"
msgstr "위로 이동"

#: GUI_BitComet/MainToolBar_WX.cpp:249
msgctxt "MainToolbar"
msgid "Movies"
msgstr "동영상"

#: GUI_BitComet/MainToolBar_WX.cpp:255
msgctxt "MainToolbar"
msgid "Music"
msgstr "음악"

#: GUI_BitComet/MainToolBar_WX.cpp:222
msgctxt "MainToolbar"
msgid "OpenDir"
msgstr "디렉토리 열기"

#: GUI_BitComet/MainToolBar_WX.cpp:237
msgctxt "MainToolbar"
msgid "Options"
msgstr "설정"

#: GUI_BitComet/MainToolBar_WX.cpp:246
msgctxt "MainToolbar"
msgid "Preview"
msgstr "미리보기"

#: GUI_BitComet/MainToolBar_WX.cpp:225
msgctxt "MainToolbar"
msgid "Properties"
msgstr "등록정보"

#: GUI_BitComet/Toolbar_Task.cpp:105
#: GUI_BitComet/Toolbar_Task.cpp:196
msgctxt "MainToolbar"
msgid "Search Tasks"
msgstr ""

#: GUI_BitComet/MainToolBar_WX.cpp:258
msgctxt "MainToolbar"
msgid "Software"
msgstr "소프트웨어"

#: GUI_BitComet/MainToolBar_WX.cpp:216
msgctxt "MainToolbar"
msgid "Start"
msgstr "시작"

#: GUI_BitComet/MainToolBar_WX.cpp:219
msgctxt "MainToolbar"
msgid "Stop"
msgstr "중지"

#: GUI_BitComet/MainToolBar_WX.cpp:204
#, fuzzy
msgctxt "MainToolbar"
msgid "Torrent"
msgstr "Torrent 만들기"

#: GUI_BitComet/CtrlMenuWx.cpp:308
msgctxt "MainWindow"
msgid "${FAILED_TASK_NUM} tasks failed to upload due to missing file."
msgstr "${FAILED_TASK_NUM} 작업은 파일을 찾을 수 없어 업로드에 실패했습니다."

#: GUI_BitComet/TorrentExchangeHelperWx.cpp:79
msgctxt "MainWindow"
msgid "${SELECTED_NUMBER} selected / ${DISPLAYED_NUMBER} displayed / ${TOTAL_NUMBER} in total"
msgstr "${SELECTED_NUMBER} 선택 / ${DISPLAYED_NUMBER} 표시 / ${TOTAL_NUMBER} 전체"

#: GUI_BitComet/TorrentExchangeHelperWx.cpp:77
msgctxt "MainWindow"
msgid "${SELECTED_NUMBER} selected / ${TOTAL_NUMBER} in total"
msgstr "${SELECTED_NUMBER} 선택 / ${TOTAL_NUMBER} 전체"

#: GUI_BitComet/CtrlMenuWx.cpp:287
msgctxt "MainWindow"
msgid "${STARTED_TASK_NUM} tasks started downloading."
msgstr "${STARTED_TASK_NUM} 작업은 다운로드를 시작했습니다."

#: GUI_BitComet/CtrlMenuWx.cpp:303
msgctxt "MainWindow"
msgid "${STARTED_TASK_NUM} tasks started uploading."
msgstr "${STARTED_TASK_NUM} 작업은 업로드를 시작했습니다."

#: GUI_BitComet/CtrlSchedule.cpp:218
msgctxt "MainWindow"
msgid "${TASK_NUM} tasks paused by Scheduler."
msgstr "${TASK_NUM} 작업은 스케쥴러에 의해 일시 중지 되었습니다."

#: GUI_BitComet/CtrlSchedule.cpp:272
msgctxt "MainWindow"
msgid "${TASK_NUM} tasks resumed by Scheduler."
msgstr "${TASK_NUM}작업이 스케쥴러에 의해 재 시작 되었습니다."

#: GUI_BitComet/MainFrameWx.cpp:1473
#: GUI_BitComet/MainFrameWx.cpp:1661
msgctxt "MainWindow"
msgid "BitComet Exiting..."
msgstr "BitComet 종료 중..."

#: GUI_BitComet/CtrlRemoteAccess.cpp:43
#: GUI_BitComet/CtrlRemoteAccess.cpp:68
#: GUI_BitComet/CtrlRemoteAccess.cpp:82
#: GUI_BitComet/CtrlRemoteAccess.cpp:112
#: GUI_BitComet/CtrlRemoteAccess.cpp:124
#: GUI_BitComet/CtrlRemoteAccess.cpp:172
msgctxt "MainWindow"
msgid "BitComet Tips"
msgstr "BitComet 팁"

#: GUI_BitComet/AppUtil.cpp:1491
msgctxt "MainWindow"
msgid "Can not listen to port: "
msgstr "포트 열 수 없음: "

#: GUI_BitComet/BitComet_App.cpp:740
#: GUI_BitComet/BitComet_App.cpp:757
msgctxt "MainWindow"
msgid "Download: ${G_DOWNLOAD_RATE_KB} kB/s, Upload: ${G_UPLOAD_RATE_KB} kB/s"
msgstr "다운로드: ${G_DOWNLOAD_RATE_KB} KB/s, 업로드: ${G_UPLOAD_RATE_KB} KB/s"

#: GUI_BitComet/MainFrameWx.cpp:1429
msgctxt "MainWindow"
msgid "E&xit"
msgstr "종료(&X)"

#: GUI_BitComet/MainFrameWx.cpp:1427
#: GUI_BitComet/MainFrameWx.cpp:1448
msgctxt "MainWindow"
msgid "Minimize to &Tray"
msgstr "트레이로 최소화(&T)"

#: GUI_BitComet/View_DownloadsList_WX.cpp:3771
msgctxt "MainWindow"
msgid "Please select a new save location"
msgstr "새로 저장할 위치를 선택해 주십시요"

#: GUI_BitComet/wxListHeaderInfo.cpp:536
msgctxt "MainWindow"
msgid "Reset to Default Layout"
msgstr "기본 레이아웃 초기화"

#: GUI_BitComet/MainFrameWx.cpp:1353
#, fuzzy
msgctxt "MainWindow"
msgid "Saving data...."
msgstr "데이타 받기 시작..."

#: GUI_BitComet/MainMenuBar.cpp:675
msgctxt "MainWindow"
msgid "Select Default Directory"
msgstr "기본 다운로드 디렉토리 선택"

#: GUI_BitComet/CtrlHomePage.cpp:141
msgctxt "MainWindow"
msgid ""
"Set homepage OK,\n"
"Thanks for your support!"
msgstr ""
"홈페이지 설정OK,\n"
"귀하의 지원에 감사 드립니다!"

#: GUI_BitComet/CtrlMenuWx.cpp:286
msgctxt "MainWindow"
msgid "Start All Download"
msgstr "모든 다운로드 시작"

#: GUI_BitComet/CtrlMenuWx.cpp:302
msgctxt "MainWindow"
msgid "Start All Upload"
msgstr "모든 업로드 시작"

#: GUI_BitComet/CtrlTaskManage.cpp:114
#: GUI_BitComet/CtrlTaskManage.cpp:151
msgctxt "MainWindow"
msgid "Task Download Finished!"
msgstr "다운로드 작업 완료!"

#: GUI_BitComet/CtrlTaskManage.cpp:117
#: GUI_BitComet/CtrlTaskManage.cpp:154
msgctxt "MainWindow"
msgid ""
"Task Name: ${T_DISP_NAME}\n"
"Time Spent: ${T_TIME_DL_ELAPSED}\n"
"Average Rate: ${T_AVERAGE_DOWNLOAD_RATE_KB} kB/s"
msgstr ""
"작업 이름: ${T_DISP_NAME}\n"
"소비 시간: ${T_TIME_DL_ELAPSED}\n"
"평균 속도: ${T_AVERAGE_DOWNLOAD_RATE_KB} kB/s"

#: GUI_BitComet/AppUtil.cpp:1682
msgctxt "MainWindow"
msgid "There are some tasks still running, are you sure you want to exit?"
msgstr "아직 실행 중인 작업이 있습니다. 정말로 종료 하시겠습니까?"

#: GUI_BitComet/CtrlSchedule.cpp:177
msgctxt "MainWindow"
msgid "Up/Down limit changed to ${UPLOAD_LIMIT}/${DOWNLOAD_LIMIT} by Scheduler."
msgstr "업/ 다운로드 속도 제한은 스케쥴러에 의해 ${UPLOAD_LIMIT}/${DOWNLOAD_LIMIT}로 변경되었습니다."

#: GUI_BitComet/CtrlTaskManage.cpp:640
msgctxt "MainWindow"
msgid "Your disk drive [${DISK_DRIVER}] is full. Please free up some disk space."
msgstr "하드디스크 [${DISK_DRIVER}]  공간 없음. 디스크 공간을 확보해 주십시요."

#: GUI_BitComet/MainFrameWx.cpp:1474
msgctxt "MainWindow"
msgid "please wait."
msgstr ""

#: GUI_BitComet/CtrlHelperService.cpp:540
msgctxt "Message"
msgid "${FILENAME} does not exist!"
msgstr ""

#: GUI_BitComet/CtrlHelperService.cpp:558
msgctxt "Message"
msgid "Failed to install BitComet disk boost service!"
msgstr ""

#: GUI_BitComet/CtrlHelperService.cpp:72
msgctxt "Message"
msgid "Failed to start BitComet disk boost service!"
msgstr ""

#: GUI_BitComet/CtrlHelperService.cpp:81
msgctxt "Message"
msgid "Failed to stop BitComet disk boost service!"
msgstr ""

#: GUI_BitComet/View_TorrentCollect_List_WX.cpp:1494
#: GUI_BitComet/View_TorrentHistory_List_WX.cpp:1412
msgctxt "Message_ConfirmDelArchive"
msgid "Are you sure you want to remove selected torrent files?"
msgstr "선택한 Torrent 파일을 제거 하시겠습니까?"

#: GUI_BitComet/View_TorrentCollect_List_WX.cpp:1450
msgctxt "Message_ConfirmHideTorrent"
msgid "Are you sure to hide selected torrent files?"
msgstr "선택한 Torrent 파일을 숨기겠습니까?"

#: GUI_BitComet/CtrlDownload.cpp:656
#: GUI_BitComet/CtrlDownload.cpp:696
#: GUI_BitComet/CtrlDownload.cpp:835
msgctxt "Message_DestinationExists"
msgid "Destination exists, failed to move."
msgstr "대상 파일이 존재합니다. 이동이 실패했습니다."

#: GUI_BitComet/CtrlIntegration.cpp:910
#: GUI_BitComet/CtrlIntegration.cpp:951
#: GUI_BitComet/CtrlIntegration.cpp:1014
msgctxt "Message_DllNotExist"
msgid "${FILE_NAME} not found!"
msgstr "${FILE_NAME}을 찾을 수 없음!"

#: GUI_BitComet/CtrlIntegration.cpp:89
msgctxt "Message_DownloadAllUsingBitcomet"
msgid "&D&ownload all with BitComet"
msgstr "모두 BitComet에서 다운로드(&D)"

#: GUI_BitComet/CtrlIntegration.cpp:150
msgctxt "Message_DownloadParticularFlash"
msgid "Download Flash Files"
msgstr "플래시 파일 다운로드"

#: GUI_BitComet/CtrlIntegration.cpp:148
msgctxt "Message_DownloadParticularPicture"
msgid "Download Pictures"
msgstr "사진 다운로드"

#: GUI_BitComet/CtrlIntegration.cpp:149
msgctxt "Message_DownloadParticularPictureLink"
msgid "Download Picture Links"
msgstr "사진 링크 다운로드"

#: GUI_BitComet/CtrlIntegration.cpp:146
msgctxt "Message_DownloadParticularUsingBitcomet"
msgid "&D&ownload specific using BitComet"
msgstr "특정 파일을 BitComet에서 다운로드(&D)"

#: GUI_BitComet/CtrlIntegration.cpp:147
msgctxt "Message_DownloadParticularVideo"
msgid "Download Videos"
msgstr "동영상 다운로드"

#: GUI_BitComet/CtrlIntegration.cpp:88
msgctxt "Message_DownloadUsingBitcomet"
msgid "&D&ownload &with BitComet"
msgstr "BitComet에서 다운로드(&D)"

#: GUI_BitComet/OptionWndProxy.cpp:381
msgctxt "Message_EmptyPassword"
msgid "Please specify a proxy password."
msgstr "프록시 암호를 지정해 주십시요."

#: GUI_BitComet/OptionWndProxy.cpp:371
#, fuzzy
msgctxt "Message_EmptyServerName"
msgid "Please specify a proxy port."
msgstr "프록시 암호를 지정해 주십시요."

#: GUI_BitComet/OptionWndProxy.cpp:366
msgctxt "Message_EmptyServerName"
msgid "Please specify a proxy server."
msgstr "프록시 서버를 지정해 주십시요."

#: GUI_BitComet/OptionWndProxy.cpp:376
msgctxt "Message_EmptyUserNam"
msgid "Please specify a proxy username."
msgstr "프록시 사용자 이름을 지정해 주십시요."

#: GUI_BitComet/CtrlTaskManage.cpp:853
msgctxt "Message_Error"
msgid "Failed to load task list! Please try to restore from bak file."
msgstr "작업 목록의 로딩에 실패했습니다. bak 파일의 복원을 시도합니다."

#: GUI_BitComet/CtrlTaskManage.cpp:873
msgctxt "Message_Error"
msgid "Failed to save task list!"
msgstr "작업 목록 저장 실패!"

#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrentMain.cpp:913
#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrentMain.cpp:933
#: GUI_BitComet/DialogTaskMultiDownload.cpp:843
#, fuzzy
msgctxt "Message_FileAlreadyExist"
msgid ""
"A file with the same name already exists.\n"
"It's likely to be an uncompleted file you downloaded before.\n"
"\n"
"Choose \"Yes\" to continue anyway.\n"
"Choose \"No\" to change the file name."
msgstr ""
"같은 이름의 파일이 이미 존재합니다.\n"
"이전 다운로드 중 미완성된 파일일 가능성이 있습니다.\n"
"\n"
"\"예\"를 선택해 다운로드를 계속합니다.\n"
"\"아니오\"를 선택해 저장하는 파일의 이름을 변경합니다."

#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrentMain.cpp:963
#: GUI_BitComet/DialogTaskMultiDownload.cpp:872
msgctxt "Message_FileLargerThan4GB"
msgid "The file to be downloaded is larger than 4GB, please modify your destination location to a NTFS disk drive!"
msgstr "일부 파일의 크기가 4기가보다 큽니다. NTFS 드라이버로 저장 위치를 변경하십시요."

#: GUI_BitComet/DialogImportAndExport.cpp:307
#: GUI_BitComet/DialogImportAndExport.cpp:354
msgctxt "Message_FileNameEmpty"
msgid "File name can't be empty!"
msgstr "파일 이름을 비울 수 없음!"

#: GUI_BitComet/DialogBatchDownloadAddURL.cpp:484
msgctxt "Message_FileNotExist"
msgid "File does not exist."
msgstr "파일이 존재하지 않습니다."

#: GUI_BitComet/CtrlOpenFile.cpp:43
#: GUI_BitComet/CtrlPreview.cpp:56
msgctxt "Message_FileNotFound"
msgid "File not found: ${FILE_NAME}"
msgstr "파일을 찾을 수 없습니다:\"${FILE_NAME}\""

#: GUI_BitComet/FloatingWindow.cpp:778
msgctxt "Message_FloatingWindowDefaultTip"
msgid "Tip: Drag & drop a web link or a .torrent file here to start the download."
msgstr "팁: 웹 링크 또는 Torrent 파일을 윈도우로 드래그하여 다운로드를 시작할 수 있습니다."

#: GUI_BitComet/OptionWndAdvanced.cpp:417
msgctxt "Message_ForbidEmpty"
msgid "It cannot be empty"
msgstr "비울 수 없음"

#: GUI_BitComet/DialogBatchDownloadAddURL.cpp:405
#: GUI_BitComet/DialogBatchDownloadAddURL.cpp:529
msgctxt "Message_ImportUrlList"
msgid "Notice: ${DUPLICATE_NUMBER} duplicated URLs are found and skipped."
msgstr ""

#: GUI_BitComet/CtrlDirectory.cpp:331
msgctxt "Message_InputFullPath"
msgid "Please input full path name."
msgstr "전체 경로 이름을 입력해 주십시요."

#: GUI_BitComet/CtrlDirectory.cpp:334
msgctxt "Message_InvalidDiskDriver"
msgid "The disk drive is invalid."
msgstr "디스크 드라이브가 유효하지 않습니다."

#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrentMain.cpp:835
#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrentMain.cpp:1350
#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrentMain.cpp:1378
msgctxt "Message_InvalidFilename"
msgid ""
"A file name cannot contain any of the following characters:\\ / : * ? \" < > |\n"
"A file name cannot contain the following words reserved by Windows: CON, COM1, LPT1. (e.g. con, com1.txt)\n"
"A part of the path is not a valid filename.(e.g. .a, ab. ,...)"
msgstr ""
"파일 이름에 \"\\ / : *?\" \"\"| \"문자를 포함합니다.\n"
"Windows에서는 CON, COM1, LPT1 같은 문자열을 포함할 수 없습니다.\n"
"파일 이름이 잘못되었습니다."

#: GUI_BitComet/CtrlDirectory.cpp:327
msgctxt "Message_InvalidPath"
msgid ""
"The path name cannot contain any of the following characters: : * ? \" < > |\n"
"Any part of the path cannot contain the following words that are reserved by Windows: CON, COM1, LPT9, etc. (e.g. con, com1.txt)\n"
"A part of the path is not a valid filename.(e.g. .a, ..., ab.)"
msgstr ""
"경로에 \": *?\" \"\"| \"문자를 포함할 수 없습니다.\n"
"또한 Windows에서는 CON, COM1, LPT9 등의 문자열을 사용 할 수 없습니다.\n"
"경로가 유효한 파일 이름이어야 합니다."

#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrentMain.cpp:837
#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrentMain.cpp:1352
#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrentMain.cpp:1380
msgctxt "Message_InvalidSubfolderName"
msgid ""
"A subfolder name cannot contain any of the following characters:\\ / : * ? \" < > |\n"
"A subfolder name cannot contain the following words reserved by Windows: CON, COM1, LPT1. (e.g. con, com1.txt)\n"
"A part of the path is not a valid subfolder name. (e.g. .a, ab. ,...)"
msgstr ""
"하위 폴더 이름이 \"\\ / : *?\" \"\"| \"문자를 포함합니다.\n"
"Windows에서는 CON, COM1, LPT1 같은 문자열을 포함할 수 없습니다.\n"
"하위 폴더 이름이 잘못되었습니다."

#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrentMain.cpp:842
#: GUI_BitComet/DialogTaskMultiDownload.cpp:807
msgctxt "Message_IsDirectoryAndExisted"
msgid "A folder with the name you specified already exists. Please specify a different name."
msgstr "지정한 폴더가 이미 존재합니다. 다른 폴더이름을 지정해 주십시요."

#: GUI_BitComet/CtrlBitTorrent.cpp:1331
#: GUI_BitComet/CtrlDirectory.cpp:337
msgctxt "Message_IsFileAndExisted"
msgid "A file with the name you specified already exists. Please specify a different name."
msgstr "지정한 파일이 이미 존재합니다. 다른 파일이름을 지정해 주십시요."

#: GUI_BitComet/CtrlOpenFile.cpp:127
msgctxt "Message_KillVirusPathEmpty"
msgid "Path of Anti-virus software has not been set. Do you want to configure it now?"
msgstr "백신 프로그램의 경로가 설정되지 않았습니다. 지금 설정 하시겠습니까?"

#: GUI_BitComet/CtrlOpenFile.cpp:128
msgctxt "Message_KillVirusPathError"
msgid "The syntax of Anti-virus software path is incorrect. Do you want to check it now?"
msgstr "백신 프로그램의 경로가 정확하지 않습니다. 지금 확인 하시겠습니까?"

#: GUI_BitComet/AppUtil.cpp:1763
msgctxt "Message_LoginError"
msgid "Login password error, application exit!"
msgstr "로그인 비밀번호 오류입니다. 어플리케이션이 종료 됩니다!"

#: GUI_BitComet/AppUtil.cpp:1768
msgctxt "Message_LoginError"
msgid "Login password error, please input again!"
msgstr "로그인 비밀번호 오류입니다. 다시 입력해 주십시요!"

#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrentMain.cpp:904
#: GUI_BitComet/DialogTaskMultiDownload.cpp:856
msgctxt "Message_MoveDownloadFile"
msgid "Do you want to move downloaded files to the new location?"
msgstr "새로운 위치로 다운로드한 파일을 이동하시겠습니까?"

#: GUI_BitComet/CtrlIntegration.cpp:712
#, fuzzy
msgctxt "Message_MsgChromeExtInstalled"
msgid "Chrome extension will show up after restart Chrome."
msgstr "가져온 설정은 BitComet이 재 시작되야 적용 됩니다."

#: GUI_BitComet/CtrlIntegration.cpp:597
msgctxt "Message_MsgFFExtAlreadyInstalled"
msgid "Firefox extension is already installed."
msgstr "Firefox 확장기능이 이미 설치되어 있습니다."

#: GUI_BitComet/CtrlIntegration.cpp:655
msgctxt "Message_MsgFFExtInstalled"
msgid "Firefox extension installed. Please restart Firefox."
msgstr "Firefox 확장기능이 설치 되었습니다. Firefox를 재시작 해 주십시요."

#: GUI_BitComet/CtrlIntegration.cpp:602
msgctxt "Message_MsgFFExtUpdated"
msgid "Firefox extension updated. Please restart Firefox."
msgstr "Firefox 확장기능이 업데이트 되었습니다. Firefox를 재시작 해 주십시요."

#: GUI_BitComet/CtrlTaskManage.cpp:252
msgctxt "Message_MsgFinishLaunch"
msgid "File download finished. Do you want to launch the file ${FILE_NAME}?"
msgstr "파일 다운로드 완료. ${FILE_NAME} 파일을 실행 하시겠습니까?"

#: GUI_BitComet/CtrlDeadLoopDectector.cpp:24
msgctxt "Message_MsgNoResponding"
msgid ""
"BitComet is not responding. Do you want to end the program immediately?\n"
"(Choose \"Cancel\" to disable this popup)"
msgstr ""
"BitComet가 응답하지 않습니다. 프로그램을 지금 종료 하시겠습니까?\n"
"(팝업을 해제 하려면 \"취소\"를 클릭하십시요)"

#: GUI_BitComet/CtrlDownload.cpp:514
msgctxt "Message_MsgOpenUnfinishedFile"
msgid ""
"The file \"*.piece_part.bc!\" contains downloaded data for the corresponding BT task.\n"
"Please do not delete it."
msgstr ""
"\"*. piece_part.bc\"파일은 BitTorrent 작업을 위한 다운로드 데이터가 포함되어 있습니다.\n"
"삭제하지 마십시요."

#: GUI_BitComet/CtrlDownload.cpp:520
msgctxt "Message_MsgOpenUnfinishedFile"
msgid ""
"This file \"${FILENAME}\" has not finished downloading.\n"
"Do you still want to open this file?"
msgstr "\"$ (FILENAME)\"파일은 다운로드가 완료되지 않았습니다. 그런데도 이 파일을 여시겠습니까?"

#: GUI_BitComet/CtrlIntegration.cpp:566
msgctxt "Message_MsgShouldNotElevated"
msgid "Please restart BitComet as non-elevated to perform this operation."
msgstr "이 작업을 완료하려면 BitComet를 다시 시작해 주십시요."

#: GUI_BitComet/View_TorrentCollect_List_WX.cpp:1558
#: GUI_BitComet/View_TorrentHistory_List_WX.cpp:1456
msgctxt "Message_MsgTorrentDownloaded"
msgid "This torrent file has been downloaded. Do you want to view the task?"
msgstr "Torrent 다운로드가 완료되었습니다. 작업을 보시겠습니까?"

#: GUI_BitComet/View_TorrentCollect_List_WX.cpp:1563
#: GUI_BitComet/View_TorrentHistory_List_WX.cpp:1461
msgctxt "Message_MsgTorrentDownloading"
msgid "This torrent file is downloading. Do you want to view the task?"
msgstr "Torrent 다운로드 중입니다. 작업을 보시하시겠습니까?"

#: GUI_BitComet/View_TorrentCollect_List_WX.cpp:1568
#: GUI_BitComet/View_TorrentHistory_List_WX.cpp:1466
msgctxt "Message_MsgTorrentDownloading"
msgid "Torrent file download stopped. Do you want to view the task?"
msgstr "Torrent 다운로드가 중지되었습니다. 작업을 보시겠습니까?"

#: GUI_BitComet/View_TorrentHistory_List_WX.cpp:1695
msgctxt "Message_MsgTorrentInArchive"
msgid "Task download folder \"${FOLDER_NAME}\" does not exist!"
msgstr "작업의 다운로드 폴더 \"${FOLDER_NAME}\" 는 존재하지 않습니다"

#: GUI_BitComet/View_TorrentCollect_List_WX.cpp:1581
#: GUI_BitComet/View_TorrentCollect_List_WX.cpp:1597
#: GUI_BitComet/View_TorrentHistory_List_WX.cpp:1479
#: GUI_BitComet/View_TorrentHistory_List_WX.cpp:1495
msgctxt "Message_MsgTorrentInArchive"
msgid "The task you want to view has been removed. Do you want to open the torrent file and create a new task?"
msgstr "작업이 제거되었습니다. Torrent 파일을 열고 새 작업을 만드시겠습니까?"

#: GUI_BitComet/View_TorrentCollect_List_WX.cpp:1576
#: GUI_BitComet/View_TorrentHistory_List_WX.cpp:1474
msgctxt "Message_MsgTorrentInArchive"
msgid "This torrent file has been found in the Torrent History. Do you want to open it and create a new task?"
msgstr "이 Torrent 파일은 Torrent 히스토리에서 발견되었습니다. Torrent 파일을 열고 새 작업을 만드시겠습니까?"

#: GUI_BitComet/View_TorrentCollect_List_WX.cpp:1592
#: GUI_BitComet/View_TorrentHistory_List_WX.cpp:1490
#, fuzzy
msgctxt "Message_MsgTorrentInArchive"
msgid "This torrent file has been found in the Torrent Share. Do you want to open it and create a new task?"
msgstr "이 Torrent 파일은 Torrent 히스토리에서 발견되었습니다. Torrent 파일을 열고 새 작업을 만드시겠습니까?"

#: GUI_BitComet/View_TorrentCollect_List_WX.cpp:1613
#: GUI_BitComet/View_TorrentHistory_List_WX.cpp:1511
msgctxt "Message_MsgTorrentTaskNotExist"
msgid "The task you want to view has been removed. Do you want to download it again?"
msgstr "작업이 삭제되었습니다. 다시 다운로드 하시겠습니까?"

#: GUI_BitComet/View_TorrentCollect_List_WX.cpp:1608
#: GUI_BitComet/View_TorrentHistory_List_WX.cpp:1506
msgctxt "Message_MsgTorrentUndownload"
msgid "Do you want to download this torrent file?"
msgstr "Torrent 파일을 다운로드 하시겠습니까?"

#: GUI_BitComet/CtrlIntegration.cpp:619
#: GUI_BitComet/CtrlIntegration.cpp:649
msgctxt "Message_MsgXpiError"
msgid "${XPI_FILENAME} file is corrupt!"
msgstr "${XPI_FILENAME} 파일이 손상될 수 있습니다!"

#: GUI_BitComet/CtrlIntegration.cpp:587
#: GUI_BitComet/CtrlIntegration.cpp:664
#: GUI_BitComet/CtrlIntegration.cpp:673
msgctxt "Message_MsgXpiNotExist"
msgid "${XPI_FILENAME} does not exist!"
msgstr "${XPI_FILENAME} 파일이 존재하지 않음!"

#: GUI_BitComet/CtrlIntegration.cpp:610
msgctxt "Message_MsgXpiOpenError"
msgid "${XPI_FILENAME} file opening failed!"
msgstr "${XPI_FILENAME} 파일 열기 실패!"

#: GUI_BitComet/DialogImportAndExport.cpp:440
#: GUI_BitComet/DialogImportAndExport.cpp:447
#: GUI_BitComet/DialogImportAndExport.cpp:489
msgctxt "Message_MsgZipErrCorrupt"
msgid "Failed to import because the backup file is corrupt or not a .bc_bak file!"
msgstr "백업 파일이 손상되었거나 BitComet의 백업이 없어 가져오기 실패!"

#: GUI_BitComet/CtrlBitTorrent.cpp:869
msgctxt "Message_NeedEnableDHT"
msgid ""
"BitComet can't download Torrent as DHT network is disabled!\n"
"Please enable DHT network in Option->BT Task."
msgstr ""
"DHT 네트워크가 사용안함으로 되어있어 Torrent 파일을 다운로드할 수 없습니다!\n"
"설정->BT 작업에 가서 DHT Network를 사용으로 설정 해 주십시요."

#: GUI_BitComet/CtrlDownload.cpp:538
msgctxt "Message_OpenFileFail"
msgid "Failed opening file."
msgstr "파일 열기 실패함."

#: GUI_BitComet/OptionWndBTTracker.cpp:247
#, fuzzy
msgctxt "Message_OptionTracker"
msgid "Invalid HTTP URL!"
msgstr "잘못된 HTTP URL!"

#: GUI_BitComet/OptionWndBTTracker.cpp:242
#, fuzzy
msgctxt "Message_OptionTracker"
msgid "Invalid tracker URL!"
msgstr "잘못된 HTTP URL!"

#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrentMain.cpp:914
#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrentMain.cpp:934
#, fuzzy
msgctxt "Message_PathAlreadyExist"
msgid ""
"The path you want to save to already exists.\n"
"It's likely to contain some uncompleted files you downloaded before.\n"
"\n"
"Choose \"Yes\" to continue anyway.\n"
"Choose \"No\" to change the save path."
msgstr ""
"지정된 경로가 이미 존재합니다.\n"
"이전에 다운로드가 완료되지 않은 파일이 있을 수있습니다.\n"
"\n"
"\"예\"를 클릭하면 해쉬 값을 비교하여 다운로드를 계속합니다.\n"
"\"아니오\"를 클릭하면 저장할 경로를 변경할 수 있습니다."

#: GUI_BitComet/CtrlDirectory.cpp:321
msgctxt "Message_PathEmpty"
msgid "Path can't be empty!"
msgstr "경로를 비울 수 없음!"

#: GUI_BitComet/OptionWndDirectories.cpp:411
#: GUI_BitComet/OptionWndDirectories.cpp:432
msgctxt "Message_PathIsExistFile"
msgid "Path name is a existing file!"
msgstr "경로가 존재하는 파일입니다!"

#: GUI_BitComet/CtrlOpenFile.cpp:255
msgctxt "Message_PathNotExist"
msgid "Path does not exist."
msgstr "경로가 존재하지 않습니다."

#: GUI_BitComet/CtrlPreview.cpp:73
msgctxt "Message_PlayerNotExist"
msgid "Player program file does not exist!"
msgstr "플레이어 프로그램을 찾을 수 없습니다"

#: GUI_BitComet/MainFrameWx.cpp:1152
msgctxt "Message_PromptBCTPFormatError"
msgid "URL format error!"
msgstr "URL 형식 오류!"

#: GUI_BitComet/MainFrameWx.cpp:1156
msgctxt "Message_PromptMagnetUriError"
msgid "Magnet URI error: BitTorrent info hash not found!"
msgstr ""

#: GUI_BitComet/MainFrameWx.cpp:1800
msgctxt "Message_PromptNewVersion"
msgid "BitComet updated to ${VERSION} successfully."
msgstr ""

#: GUI_BitComet/MainFrameWx.cpp:1802
#, fuzzy
msgctxt "Message_PromptNewVersion"
msgid "Would you like to learn about the new features?"
msgstr "BitComet의 홈페이지에서 BitComet ${VERSION} 새로운 기능을 확인하시겠습니까? (영어)"

#: GUI_BitComet/CtrlIntegration.cpp:833
msgctxt "Message_RegDefaultDownToolSucc"
msgid "IE Extension for BitComet has been installed successfully."
msgstr "BitComet IE 확장기능이 성공적으로 설치되었습니다."

#: GUI_BitComet/CtrlIntegration.cpp:922
#: GUI_BitComet/CtrlIntegration.cpp:1026
msgctxt "Message_RegisterDLLFailed"
msgid "${FILE_NAME} registering failed!"
msgstr "${FILE_NAME} 등록 실패!"

#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrentMain.cpp:906
#: GUI_BitComet/DialogTaskMultiDownload.cpp:858
msgctxt "Message_RenameDownloadFile"
msgid "Do you want to rename the downloaded file?"
msgstr ""

#: GUI_BitComet/AppUtil.cpp:938
msgctxt "Message_SignOut"
msgid "Do you want to sign out?"
msgstr "로그아웃 하시겠습니까?"

#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrentMain.cpp:829
msgctxt "Message_SubfolderEmpty"
msgid "Subfolder can't be empty!"
msgstr "하위 폴더를 비울 수 없습니다!"

#: GUI_BitComet/CtrlBitTorrent.cpp:1182
#: GUI_BitComet/CtrlBitTorrent.cpp:1191
#: GUI_BitComet/CtrlBitTorrent.cpp:1194
#: GUI_BitComet/CtrlBitTorrent.cpp:1197
#: GUI_BitComet/CtrlBitTorrent.cpp:1200
msgctxt "Message_TorrentError"
msgid "Torrent file decoding failed! Please try to re-download the torrent!"
msgstr "Torrent 파일 해석 실패! Torrent 파일을 다시 다운로드 해 주십시요!"

#: GUI_BitComet/CtrlBitTorrent.cpp:1188
msgctxt "Message_TorrentError"
msgid "Torrent file opening failed!"
msgstr "Torrent 파일 열기 실패!"

#: GUI_BitComet/CtrlBitTorrent.cpp:1185
msgctxt "Message_TorrentError"
msgid "Torrent file too large!"
msgstr "Torrent 파일이 너무 큽니다!"

#: GUI_BitComet/CtrlBitTorrent.cpp:262
#: GUI_BitComet/CtrlBitTorrent.cpp:539
msgctxt "Message_TorrentExisted"
msgid ""
"Torrent file exists in Torrent History!\n"
"\n"
"It's possible that you have downloaded this task before."
msgstr ""
"Torrent 파일이 Torrnet 히스토리에 존재 합니다!\n"
"\n"
"이전에 다운로드 받은 작업일 가능성이 있습니다."

#: GUI_BitComet/BitComet_App.cpp:1066
#: GUI_BitComet/BitComet_App.cpp:1083
msgctxt "Message_TorrentExisted"
msgid "Torrent task exists!"
msgstr "같은 Torrent 작업이 있습니다!"

#: GUI_BitComet/DialogImportAndExport.cpp:368
msgctxt "Message_TorrentFolderNotExist"
msgid "Failed accessing the download folder: \"${SAVE_PATH}\""
msgstr "저장할 폴더에 접근 실패: \"${SAVE_PATH}\""

#: GUI_BitComet/MainFrameWx.cpp:1160
msgctxt "Message_TorrentMakerError"
msgid "File is empty!"
msgstr "파일이 비었습니다!"

#: GUI_BitComet/MainFrameWx.cpp:1168
msgctxt "Message_TorrentMakerError"
msgid "File read error!"
msgstr "파일 읽기 오류!"

#: GUI_BitComet/MainFrameWx.cpp:1164
msgctxt "Message_TorrentMakerError"
msgid "Folder is empty!"
msgstr "폴더가 비었습니다!"

#: GUI_BitComet/MainFrameWx.cpp:1172
msgctxt "Message_TorrentMakerError"
msgid "Out of memory!"
msgstr "메모리 부족!"

#: GUI_BitComet/CtrlIntegration.cpp:877
msgctxt "Message_UnRegDefaultDownToolSucc"
msgid "IE Extension for BitComet has been uninstalled successfully."
msgstr "BitComet IE 확장기능이 정상적으로 언인스톨 되었습니다."

#: GUI_BitComet/CtrlIntegration.cpp:943
#: GUI_BitComet/CtrlIntegration.cpp:963
msgctxt "Message_UnRegisterDLLFailed"
msgid "${FILE_NAME} unregistering failed!"
msgstr "${FILE_NAME} 분리 실패"

#: GUI_BitComet/MainFrameWx.cpp:1148
msgctxt "Message_UnsupportedMediaFormat"
msgid "Preview: Unsupported Media File Format!"
msgstr "미리보기: 지원하지 않는 미디어 형식!"

#: GUI_BitComet/OptionWndAdvanced.cpp:457
msgctxt "Message_UseAppData"
msgid ""
"Existing configuration files found in target folder.\n"
"Do you want to overwrite them?"
msgstr ""
"타겟 폴더에서 현재 설정 파일을 찾았습니다.\n"
"덮어 쓰시겠습니까?"

#: GUI_BitComet/OptionWndAdvanced.cpp:473
msgctxt "Message_UseAppData"
msgid "Failed to move files. The setting of \"system.use_app_data\" remains unchanged."
msgstr "파일 이동 실패. \"system.use_app_date\" 설정은 변경되지 않았습니다."

#: GUI_BitComet/OptionWndAdvanced.cpp:444
msgctxt "Message_UseAppData"
msgid ""
"You have changed the setting of \"system.use_app_data\".\n"
"The current configuration files will be moved to new place.\n"
"Do you want to continue?"
msgstr ""
"\"system.use_app_data\" 설정을 변경했습니다.\n"
"현재 설정 파일은 새로운 장소로 이동 될 것입니다.\n"
"계속 하시겠습니까?"

#: GUI_BitComet/CtrlDownload.cpp:875
#: GUI_BitComet/CtrlDownload.cpp:888
msgctxt "MoveFile"
msgid "Moving file failed."
msgstr "파일 이동 실패."

#: GUI_BitComet/OptionWndTagsManager.cpp:147
msgctxt "OptionWndTagsManager"
msgid "&Add"
msgstr "추가(&A)"

#: GUI_BitComet/OptionWndTagsManager.cpp:150
msgctxt "OptionWndTagsManager"
msgid "&Remove"
msgstr "제거(&R)"

#: GUI_BitComet/OptionWndTagsManager.cpp:167
msgctxt "OptionWndTagsManager"
msgid "Default Download Directory"
msgstr ""

#: GUI_BitComet/OptionWndTagsManager.cpp:156
msgctxt "OptionWndTagsManager"
msgid "Move &Down"
msgstr "아래로 이동(&D)"

#: GUI_BitComet/OptionWndTagsManager.cpp:153
msgctxt "OptionWndTagsManager"
msgid "Move &Up"
msgstr "위로 이동(&U)"

#: GUI_BitComet/OptionWndTagsManager.cpp:159
msgctxt "OptionWndTagsManager"
msgid "Set Directory"
msgstr ""

#: GUI_BitComet/OptionWndTagsManager.cpp:166
msgctxt "OptionWndTagsManager"
msgid "Tag"
msgstr "태그"

#: GUI_BitComet/OptionWndDiskCache.cpp:129
msgctxt "Option_DiskCache"
msgid "The disk cache is used to keep frequently accessed data in memory, to reduce the number of read and write operations with the hard disk. BitComet normally manages the cache automatically, but you may change its behavior by modifying these settings."
msgstr "디스크 캐쉬는 메모리 상에서의 데이터 처리를 유지해 주며, 이는 하드 디스크의 물리적 읽기/쓰기 동작 횟수를 줄여 줍니다. BitComet은 기본 설정으로 캐쉬를 자동 조절하지만, 사용자가 설정을 통해 바꿀 수도 있습니다."

#: GUI_BitComet/OptionWndWebInterface.cpp:172
msgctxt "Option_RemoteDownload"
msgid "Authentication"
msgstr "인증"

#: GUI_BitComet/OptionWndWebInterface.cpp:169
msgctxt "Option_RemoteDownload"
msgid "Choose Random Port"
msgstr "무작위 포트 선택"

#: GUI_BitComet/OptionWndWebInterface.cpp:199
msgctxt "Option_RemoteDownload"
msgid "Detailed Help"
msgstr "자세한 도움말"

#: GUI_BitComet/OptionWndWebInterface.cpp:149
msgctxt "Option_RemoteDownload"
msgid "Enable Remote Download"
msgstr "원격 다운로드 사용"

#: GUI_BitComet/OptionWndWebInterface.cpp:163
msgctxt "Option_RemoteDownload"
msgid "Listen Port:"
msgstr "리슨 포트:"

#: GUI_BitComet/OptionWndWebInterface.cpp:191
msgctxt "Option_RemoteDownload"
msgid "Open Webpage:"
msgstr "웹페이지 열기:"

#: GUI_BitComet/OptionWndWebInterface.cpp:182
msgctxt "Option_RemoteDownload"
msgid "Password"
msgstr "비밀번호"

#: GUI_BitComet/OptionWndWebInterface.cpp:390
msgctxt "Option_RemoteDownload"
msgid "Remote Download is disabled"
msgstr "원격 다운로드 사용안함"

#: GUI_BitComet/OptionWndWebInterface.cpp:153
msgctxt "Option_RemoteDownload"
msgid "Show prompt window when launching remote download operation"
msgstr "원격 다운로드 작업 실행 시 프롬프트 창 보이기"

#: GUI_BitComet/OptionWndWebInterface.cpp:204
msgctxt "Option_RemoteDownload"
msgid "Tip: If you access this web page from a computer outside your NAT router, please use your WAN IP displayed in the status bar of the main window instead of 127.0.0.1. "
msgstr "팁: NAT 라우터 밖의 컴퓨터에서 웹 페이지를 접속한다면, 메인 윈도우의 상태 표시줄에는 127.0.0.1 대신 귀하의 WAN IP(공인 IP)를 표시하게 될 것 입니다. "

#: GUI_BitComet/OptionWndWebInterface.cpp:394
msgctxt "Option_RemoteDownload"
msgid "Unavailable in No Listening Mode"
msgstr "리슨 모드가 아닌 경우 사용할 수 없음"

#: GUI_BitComet/OptionWndWebInterface.cpp:176
msgctxt "Option_RemoteDownload"
msgid "Username"
msgstr "사용자 이름"

#: GUI_BitComet/OptionWndWebInterface.cpp:304
msgctxt "Option_RemoteDownload"
msgid "Username and Password must be specified!"
msgstr "사용자 이름과 비밀번호가 지정되야 합니다!"

#: GUI_BitComet/OptionWndWebInterface.cpp:398
msgctxt "Option_RemoteDownload"
msgid "Username/Password not specified"
msgstr "사용자 이름과 비밀번호 지정되지 않음"

#: GUI_BitComet/OptionWndAdvanced.cpp:154
msgctxt "Options_Advanced"
msgid "Advanced Options"
msgstr "고급 설정"

#: GUI_BitComet/OptionWndAdvancedHelper.cpp:145
msgctxt "Options_Advanced"
msgid "Allow video preview program to open files of any type"
msgstr ""

#: GUI_BitComet/OptionWndAdvancedHelper.cpp:143
msgctxt "Options_Advanced"
msgid "Anti-leech: minimum downloaded bytes counted after specified time"
msgstr "Anti-leech: 일정 시간 경과 후 최소 다운로드 용량(바이트)"

#: GUI_BitComet/OptionWndAdvancedHelper.cpp:142
msgctxt "Options_Advanced"
msgid "Anti-leech: seconds after which to check downloaded amount since peer connected"
msgstr "Anti-leech: 연결 후 다운로드 용량을 확인하는 시간(초)"

#: GUI_BitComet/OptionWndAdvancedHelper.cpp:151
msgctxt "Options_Advanced"
msgid "Detect downloaded file missing at program startup"
msgstr ""

#: GUI_BitComet/OptionWndAdvancedHelper.cpp:150
msgctxt "Options_Advanced"
msgid "Enable disk boost service to enhance disk IO performance of BitComet (only for Vista or later)"
msgstr ""

#: GUI_BitComet/OptionWndAdvancedHelper.cpp:134
msgctxt "Options_Advanced"
msgid "Global maximum number of connections (0 - unlimited)"
msgstr "글로벌 최대 접속 수 (0 - 무제한)"

#: GUI_BitComet/OptionWndAdvancedHelper.cpp:146
msgctxt "Options_Advanced"
msgid "HTTP task: User-Agent String for HTTP connection"
msgstr "HTTP 작업: HTTP 연결을 위한 사용자 에이전트 문자"

#: GUI_BitComet/OptionWndAdvancedHelper.cpp:139
msgctxt "Options_Advanced"
msgid "Hash-check again if downloaded file changed"
msgstr ""

#: GUI_BitComet/OptionWndAdvancedHelper.cpp:138
msgctxt "Options_Advanced"
msgid "Hash-check again when the task download has finished"
msgstr "다운로드 작업이 완료되면 다시 해쉬 확인"

#: GUI_BitComet/OptionWndAdvancedHelper.cpp:147
msgctxt "Options_Advanced"
msgid ""
"Long-Term Seeding protocol selection\n"
"(0 => TCP only; 1 => UDP only; 2 => TCP + UDP)"
msgstr ""

#: GUI_BitComet/OptionWndAdvancedHelper.cpp:137
msgctxt "Options_Advanced"
msgid "Maximum number of UDP packets sent per second"
msgstr ""

#: GUI_BitComet/OptionWndAdvancedHelper.cpp:133
msgctxt "Options_Advanced"
msgid "Maximum number of connections per task (0 - auto)"
msgstr "작업 당 최대 접속 수 (0 - 자동)"

#: GUI_BitComet/OptionWndAdvancedHelper.cpp:136
msgctxt "Options_Advanced"
msgid "Maximum simultaneous half-open TCP connections (0 - auto)"
msgstr "동시에 연결되는 최대 TCP(half-open) 접속 수 (0 - 자동)"

#: GUI_BitComet/OptionWndAdvanced.cpp:99
msgctxt "Options_Advanced"
msgid "Name"
msgstr "이름"

#: GUI_BitComet/OptionWndAdvanced.cpp:194
msgctxt "Options_Advanced"
msgid "Reset"
msgstr "초기화"

#: GUI_BitComet/OptionWndAdvancedHelper.cpp:148
msgctxt "Options_Advanced"
msgid ""
"Save configuration files in APP_DATA folder or installation folder\n"
"(Recommended: \"true\" if installed in PROGRAM_FILES folder, \"false\" if in other place like an USB disk)"
msgstr ""
"ARP_DATA 폴더 또는 인스톨 폴더에 설정 파일 저장\n"
"(추천: \"참\" PROGRAM_FILES 폴더에 설치 시, \"거짓\" USB같은 다른 위치에 설치 시)"

#: GUI_BitComet/OptionWndAdvancedHelper.cpp:140
msgctxt "Options_Advanced"
msgid "Set hash check thread to low priority"
msgstr "해쉬 확인 작업을 낮은 우선 순위로 설정"

#: GUI_BitComet/OptionWndAdvancedHelper.cpp:149
msgctxt "Options_Advanced"
msgid ""
"Show debug information\n"
"(higher CPU usage)"
msgstr ""
"디버그 정보 보여주기\n"
"(더 많은 CPU 사용)"

#: GUI_BitComet/OptionWndAdvancedHelper.cpp:135
msgctxt "Options_Advanced"
msgid "Socket start interval (ms)"
msgstr "소켓 시작 간격 (ms)"

#: GUI_BitComet/OptionWndAdvancedHelper.cpp:141
msgctxt "Options_Advanced"
msgid "User-Agent sent to HTTP tracker"
msgstr "사용자 에이전트를 HTTP 트래커에게 보내기"

#: GUI_BitComet/OptionWndAdvanced.cpp:100
msgctxt "Options_Advanced"
msgid "Value"
msgstr "값"

#: GUI_BitComet/OptionWndAdvanced.cpp:164
msgctxt "Options_Advanced"
msgid "Value:"
msgstr "값:"

#: GUI_BitComet/OptionWndAdvanced.cpp:616
#: GUI_BitComet/OptionWndAdvancedHelper.cpp:144
msgctxt "Options_Advanced"
msgid "Video preview program path (auto-detect when emtpy)"
msgstr "동영상 미리보기 프로그램 경로 (비었을 경우 자동 검색)"

#: GUI_BitComet/OptionWndAppearance.cpp:181
msgctxt "Options_Appearance"
msgid "Actions"
msgstr "동작"

#: GUI_BitComet/DialogTaskDelete.cpp:158
msgctxt "Options_Appearance"
msgid "Also remove from Torrent History"
msgstr "Torrent 히스토리에서도 제거"

#: GUI_BitComet/OptionWndAppearance.cpp:176
msgctxt "Options_Appearance"
msgid "Change password"
msgstr "비밀번호 바꾸기"

#: GUI_BitComet/OptionWndAppearance.cpp:197
msgctxt "Options_Appearance"
msgid "Click close button:"
msgstr ""

#: GUI_BitComet/OptionWndAppearance.cpp:188
msgctxt "Options_Appearance"
msgid "Click minimize button:"
msgstr ""

#: GUI_BitComet/OptionWndAppearance.cpp:162
msgctxt "Options_Appearance"
msgid "Default detailed info pane:"
msgstr ""

#: GUI_BitComet/DialogTaskDelete.cpp:154
msgctxt "Options_Appearance"
msgid "Delete task and downloaded files"
msgstr "작업과 다운로드 파일 삭제"

#: GUI_BitComet/DialogTaskDelete.cpp:150
msgctxt "Options_Appearance"
msgid "Delete task only"
msgstr "작업만 삭제"

#: GUI_BitComet/OptionWndAppearance.cpp:224
msgctxt "Options_Appearance"
msgid "Double click completed BitTorent task:"
msgstr ""

#: GUI_BitComet/OptionWndAppearance.cpp:233
msgctxt "Options_Appearance"
msgid "Double click completed HTTP/FTP task:"
msgstr ""

#: GUI_BitComet/OptionWndAppearance.cpp:215
msgctxt "Options_Appearance"
msgid "Double click incomplete task:"
msgstr ""

#: GUI_BitComet/OptionWndAppearance.cpp:272
msgctxt "Options_Appearance"
msgid "Exit"
msgstr ""

#: GUI_BitComet/OptionWndAppearance.cpp:255
msgctxt "Options_Appearance"
msgid "Exit when task running"
msgstr "작업이 진행 중일 때 종료"

#: GUI_BitComet/OptionWndAppearance.cpp:153
msgctxt "Options_Appearance"
msgid "Main window placement:"
msgstr ""

#: GUI_BitComet/OptionWndAppearance.cpp:263
#: GUI_BitComet/OptionWndAppearance.cpp:267
#: GUI_BitComet/OptionWndAppearance.cpp:271
msgctxt "Options_Appearance"
msgid "Minimize to system tray"
msgstr "시스템 트레이로 최소화"

#: GUI_BitComet/OptionWndAppearance.cpp:262
#: GUI_BitComet/OptionWndAppearance.cpp:266
#: GUI_BitComet/OptionWndAppearance.cpp:270
msgctxt "Options_Appearance"
msgid "Minimize to task bar"
msgstr ""

#: GUI_BitComet/OptionWndAppearance.cpp:206
msgctxt "Options_Appearance"
msgid "Set boss key:"
msgstr ""

#: GUI_BitComet/OptionWndAppearance.cpp:244
msgctxt "Options_Appearance"
msgid "Show confirmation dialog for the following operations"
msgstr "확인 창으로 확인할 기능"

#: GUI_BitComet/OptionWndAppearance.cpp:261
msgctxt "Options_Appearance"
msgid "Show main window"
msgstr ""

#: GUI_BitComet/OptionWndAppearance.cpp:251
msgctxt "Options_Appearance"
msgid "Task needs hash check when started"
msgstr ""

#: GUI_BitComet/OptionWndAppearance.cpp:171
msgctxt "Options_Appearance"
msgid "Verify login password at program startup"
msgstr "프로그램 시작 시 비밀번호 확인"

#: GUI_BitComet/OptionWndAppearance.cpp:146
msgctxt "Options_Appearance"
msgid "When BitComet Starts"
msgstr "BitComet이 시작될 때"

#: GUI_BitComet/OptionWndConnection.cpp:448
msgctxt "Options_Connection"
msgid "(Superseded by Scheduler)"
msgstr "(스케쥴러에 의해 슈퍼시드됨)"

#: GUI_BitComet/OptionWndConnection.cpp:237
msgctxt "Options_Connection"
msgid "Add Windows Firewall exception"
msgstr "Windows 방화벽 예외에 추가"

#: GUI_BitComet/OptionWndConnection.cpp:178
msgctxt "Options_Connection"
msgid "Alternate Max Upload Rate when Not Downloading"
msgstr "다운로드하지 않을 때 최대 업로드 속도 설정"

#: GUI_BitComet/OptionWndConnection.cpp:209
msgctxt "Options_Connection"
msgid "Choose Random Port"
msgstr "무작위 포트 선택"

#: GUI_BitComet/OptionWndConnection.cpp:241
msgctxt "Options_Connection"
msgid "Enable UPnP port mapping"
msgstr "UPnP 포트 매핑 사용"

#: GUI_BitComet/OptionWndConnection.cpp:145
#: GUI_BitComet/OptionWndConnection.cpp:445
msgctxt "Options_Connection"
msgid "General Settings"
msgstr "일반 설정"

#: GUI_BitComet/OptionWndConnection.cpp:152
msgctxt "Options_Connection"
msgid "Global Max Download Rate:"
msgstr "글로벌 최대 다운로드 속도:"

#: GUI_BitComet/OptionWndConnection.cpp:164
msgctxt "Options_Connection"
msgid "Global Max Upload Rate:"
msgstr "글로벌 최대 업로드 속도:"

#: GUI_BitComet/OptionWndConnection.cpp:194
msgctxt "Options_Connection"
msgid "Listen Port"
msgstr "리슨 포트"

#: GUI_BitComet/OptionWndConnection.cpp:201
msgctxt "Options_Connection"
msgid "Listen Port:"
msgstr "리슨 포트:"

#: GUI_BitComet/OptionWndConnection.cpp:252
msgctxt "Options_Connection"
msgid "Network Wizard"
msgstr "네트워크 마법사"

#: GUI_BitComet/OptionWndConnection.cpp:226
msgctxt "Options_Connection"
msgid "No Listening Mode (will greatly slow down your upload/download rate)"
msgstr "접속하는 방식이 아님 : 다운로드 속도가 많이 늦을 수 있습니다."

#: GUI_BitComet/OptionWndConnection.cpp:230
msgctxt "Options_Connection"
msgid "Port Mapping"
msgstr "포트 매핑"

#: GUI_BitComet/OptionWndConnection.cpp:219
msgctxt "Options_Connection"
msgid "Randomize port each start"
msgstr "시작 시 마다 무작위 포트 선택"

#: GUI_BitComet/OptionWndConnection.cpp:245
msgctxt "Options_Connection"
msgid "Remove port on NAT/Firewall when exiting"
msgstr "종료 시 NAT/방화벽에서 포트 제거"

#: GUI_BitComet/OptionWndConnection.cpp:191
msgctxt "Options_Connection"
msgid "WARNING: Your BT download speed is proportional to your upload speed! xDSL users please limit your upload rate under your line capacity, otherwise your download speed will be affected."
msgstr "경고: 다운로드 속도가 업로드 속도와 크게 연관되어 있습니다. [DSL 사용자]는 회선 최대 업로드 속도보다 낮게 업로드 속도를 제한하십시요. 안 그러면 최적 다운로드 속도에 도달할 수 없습니다."

#: GUI_BitComet/OptionWndDirectories.cpp:251
msgctxt "Options_Directories"
msgid "Add"
msgstr "추가"

#: GUI_BitComet/OptionWndDirectories.cpp:507
msgctxt "Options_Directories"
msgid "Add Candidate Destination Folder"
msgstr "대상 폴더 목록에 추가"

#: GUI_BitComet/OptionWndDirectories.cpp:184
msgctxt "Options_Directories"
msgid "Default download directory:"
msgstr ""

#: GUI_BitComet/OptionWndDirectories.cpp:180
msgctxt "Options_Directories"
msgid "Directories"
msgstr "다운로드 디렉토리"

#: GUI_BitComet/OptionWndDirectories.cpp:264
msgctxt "Options_Directories"
msgid "Directory"
msgstr ""

#: GUI_BitComet/OptionWndDirectories.cpp:233
msgctxt "Options_Directories"
msgid "Directory Candidate"
msgstr "다른 다운로드 디렉토리"

#: GUI_BitComet/OptionWndDirectories.cpp:199
msgctxt "Options_Directories"
msgid "Move completed downloads to:"
msgstr ""

#: GUI_BitComet/OptionWndDirectories.cpp:220
msgctxt "Options_Directories"
msgid "Move to tag's folder if task has tag"
msgstr ""

#: GUI_BitComet/OptionWndDirectories.cpp:229
msgctxt "Options_Directories"
msgid "Only move from the default download directory"
msgstr ""

#: GUI_BitComet/OptionWndDirectories.cpp:254
msgctxt "Options_Directories"
msgid "Remove"
msgstr "제거"

#: GUI_BitComet/OptionWndDirectories.cpp:257
msgctxt "Options_Directories"
msgid "Reset All"
msgstr "모두 초기화"

#: GUI_BitComet/OptionWndDirectories.cpp:353
#: GUI_BitComet/OptionWndDirectories.cpp:690
msgctxt "Options_Directories"
msgid "Select Destination Folder:"
msgstr "저장할 폴더를 선택:"

#: GUI_BitComet/OptionWndDirectories.cpp:243
msgctxt "Options_Directories"
msgid "Set Default"
msgstr "기본으로 설정"

#: GUI_BitComet/OptionWndDirectories.cpp:248
msgctxt "Options_Directories"
msgid "Set Tags"
msgstr "태그 설정"

#: GUI_BitComet/OptionWndDirectories.cpp:265
msgctxt "Options_Directories"
msgid "Tags"
msgstr "태그"

#: GUI_BitComet/OptionWndDiskCache.cpp:174
msgctxt "Options_DiskCache"
msgid "Auto-choose cache size in the given range"
msgstr "주어진 범위에서 캐쉬 크기 자동 선택"

#: GUI_BitComet/OptionWndDiskCache.cpp:165
msgctxt "Options_DiskCache"
msgid "Cache size for each HTTP connection (KB):"
msgstr "각 HTTP 접속에 대한 캐쉬 크기 (KB):"

#: GUI_BitComet/OptionWndDiskCache.cpp:147
msgctxt "Options_DiskCache"
msgid "Maximum disk cache size (MB):"
msgstr "최대 디스크 캐쉬 크기 (MB):"

#: GUI_BitComet/OptionWndDiskCache.cpp:138
msgctxt "Options_DiskCache"
msgid "Minimum disk cache size (MB):"
msgstr "최소 디스크 캐쉬 크기 (MB):"

#: GUI_BitComet/OptionWndDiskCache.cpp:156
msgctxt "Options_DiskCache"
msgid "Shrink disk cache size if free physical memory is lower than (MB):"
msgstr "남은 물리적 메모리가 설정보다 작으면 디스크 캐쉬 사이즈 줄이기(MB):"

#: GUI_BitComet/OptionWndIntegration.cpp:188
msgctxt "Options_Integration"
msgid "Add \"Download with BitComet\" to IE Context Menu"
msgstr "IE 컨텍스트 메뉴에 \"BitComet으로 다운로드\" 추가"

#: GUI_BitComet/OptionWndIntegration.cpp:149
msgctxt "Options_Integration"
msgid "Always associate with Magnet URI"
msgstr "항상 Magnet URI에 BitComet 연결"

#: GUI_BitComet/OptionWndIntegration.cpp:168
msgctxt "Options_Integration"
msgid "Always become the default download tool for IE on startup"
msgstr "시작 시 항상 IE의 기본 다운로드 도구로 설정"

#: GUI_BitComet/OptionWndIntegration.cpp:142
msgctxt "Options_Integration"
msgid "Always become the default torrent client on startup"
msgstr "시작 시 항상 기본 Torrent 클라이언트로 설정"

#: GUI_BitComet/OptionWndIntegration.cpp:157
msgctxt "Options_Integration"
msgid "Capture URL in clipboard"
msgstr "클립보드에 URL복사 시 동작"

#: GUI_BitComet/OptionWndIntegration.cpp:181
msgctxt "Options_Integration"
msgid "Capture file download for following file types:"
msgstr "다음과 같은 확장자 다운로드 시 동작"

#: GUI_BitComet/OptionWndIntegration.cpp:146
msgctxt "Options_Integration"
msgid "Check &Now"
msgstr "바로 체크(&N)"

#: GUI_BitComet/OptionWndIntegration.cpp:206
#, fuzzy
msgctxt "Options_Integration"
msgid "Chrome Integration"
msgstr "통합"

#: GUI_BitComet/OptionWndIntegration.cpp:192
msgctxt "Options_Integration"
msgid "Disable \"Save As\" Dialog for .torrent file download"
msgstr ".torrent 파일 다운로드 창의 \"다른 이름으로 저장\" 제거"

#: GUI_BitComet/OptionWndIntegration.cpp:196
msgctxt "Options_Integration"
msgid "Firefox Integration"
msgstr "Firefox 통합"

#: GUI_BitComet/OptionWndIntegration.cpp:161
msgctxt "Options_Integration"
msgid "IE Integration"
msgstr "Internet Explorer 통합"

#: GUI_BitComet/OptionWndIntegration.cpp:210
#, fuzzy
msgctxt "Options_Integration"
msgid "Install Chrome Extension"
msgstr "BitComet FireFox 확장기능 설치"

#: GUI_BitComet/OptionWndIntegration.cpp:200
#, fuzzy
msgctxt "Options_Integration"
msgid "Install Firefox Extension"
msgstr "BitComet FireFox 확장기능 설치"

#: GUI_BitComet/OptionWndIntegration.cpp:172
#, fuzzy
msgctxt "Options_Integration"
msgid "Install IE Extension"
msgstr "BitComet IE 확장기능 설치"

#: GUI_BitComet/OptionWndIntegration.cpp:153
msgctxt "Options_Integration"
msgid "Start automatically when starting Windows"
msgstr "Windows 시작 시 자동으로 시작"

#: GUI_BitComet/OptionWndIntegration.cpp:213
#, fuzzy
msgctxt "Options_Integration"
msgid "This extension can be uninstalled in Chrome -> Settings -> Extensions"
msgstr "해당 확장기능은 Firefox -> Tools -> Add-ons에서 제거 할 수 있습니다."

#: GUI_BitComet/OptionWndIntegration.cpp:203
msgctxt "Options_Integration"
msgid "This extension can be uninstalled in Firefox -> Tools -> Add-ons"
msgstr "해당 확장기능은 Firefox -> Tools -> Add-ons에서 제거 할 수 있습니다."

#: GUI_BitComet/OptionWndIntegration.cpp:175
#, fuzzy
msgctxt "Options_Integration"
msgid "Uninstall IE Extension"
msgstr "BitComet IE 확장기능 제거"

#: GUI_BitComet/OptionWndIntegration.cpp:135
msgctxt "Options_Integration"
msgid "Windows Integration"
msgstr "Windows 통합"

#: GUI_BitComet/OptionWndVirusScan.cpp:398
msgctxt "Options_KillVirus"
msgid "Anti-virus program (*.exe)|*.exe||"
msgstr "백신 프로그램(*.exe)|*.exe||"

#: GUI_BitComet/OptionWndVirusScan.cpp:250
msgctxt "Options_KillVirus"
msgid "Anti-virus program path:"
msgstr "백신 프로그램 경로:"

#: GUI_BitComet/OptionWndVirusScan.cpp:301
msgctxt "Options_KillVirus"
msgid "Auto Detect"
msgstr "자동 감지"

#: GUI_BitComet/OptionWndVirusScan.cpp:312
#: GUI_BitComet/OptionWndVirusScan.cpp:318
msgctxt "Options_KillVirus"
msgid "Click here to download anti-virus software"
msgstr "여기를 눌러 백신프로그램을 다운 받으세요."

#: GUI_BitComet/OptionWndVirusScan.cpp:452
msgctxt "Options_KillVirus"
msgid "Detect Remind"
msgstr "감지 결과를 기억"

#: GUI_BitComet/OptionWndVirusScan.cpp:452
msgctxt "Options_KillVirus"
msgid "Detected anti-virus software as follows:"
msgstr "다음과 같은 백신 프로그램 감지:"

#: GUI_BitComet/OptionWndVirusScan.cpp:268
msgctxt "Options_KillVirus"
msgid "Execute parameter:"
msgstr "실행 변수:"

#: GUI_BitComet/OptionWndVirusScan.cpp:279
msgctxt "Options_KillVirus"
msgid "Extension file types which will be scanned:"
msgstr "검사 대상 파일 확장자:"

#: GUI_BitComet/OptionWndVirusScan.cpp:309
#: GUI_BitComet/OptionWndVirusScan.cpp:315
msgctxt "Options_KillVirus"
msgid "IMPORTANT: Always Protect your computer with anti-virus software"
msgstr "중요: 백신프로그램으로 귀하의 컴퓨터를 항상 보호 하십시요."

#: GUI_BitComet/OptionWndVirusScan.cpp:465
msgctxt "Options_KillVirus"
msgid "No supported anti-virus software is detected on your system. Please configure settings manually."
msgstr "지원하는 백신 프로그램이 감지되지 않습니다. 직접 설정하십시요."

#: GUI_BitComet/OptionWndVirusScan.cpp:246
msgctxt "Options_KillVirus"
msgid "Perform a virus scan upon finishing task download"
msgstr "다운로드가 완료되면 바이러스 검사"

#: GUI_BitComet/OptionWndPersistentSeed.cpp:133
msgctxt "Options_PersistenSeed"
msgid "Auto Upload Rate Control"
msgstr "자동 업로드 속도 제어"

#: GUI_BitComet/OptionWndPersistentSeed.cpp:149
msgctxt "Options_PersistenSeed"
msgid "By enabling LT Seeding you could download faster, but also your stopped tasks will keep seeding."
msgstr "지속적인 배포를  사용하면 더 빠르게 다운로드 받을 수 있습니다. 그러나 중지한 작업도 계속하여 배포합니다."

#: GUI_BitComet/OptionWndPersistentSeed.cpp:126
msgctxt "Options_PersistenSeed"
msgid "Enable Long-Term Seeding"
msgstr ""

#: GUI_BitComet/OptionWndPersistentSeed.cpp:122
msgctxt "Options_PersistenSeed"
msgid "Long-Term Seeding"
msgstr ""

#: GUI_BitComet/OptionWndPersistentSeed.cpp:140
msgctxt "Options_PersistenSeed"
msgid "Upload Rate limits for Long-Term Seeding:"
msgstr ""

#: GUI_BitComet/OptionWndProxy.cpp:195
msgctxt "Options_Proxy"
msgid "Authentication Required"
msgstr "인증이 필요합니다"

#: GUI_BitComet/OptionWndProxy.cpp:187
msgctxt "Options_Proxy"
msgid "Don't use proxy for peer-to-peer connections"
msgstr "피어와 피어간 접속을 위해 프록시를 사용하지 마십시요"

#: GUI_BitComet/OptionWndProxy.cpp:180
msgctxt "Options_Proxy"
msgid "Don't use proxy for tracker connections"
msgstr "트래커 접속을 위해 프록시를 사용하지 마십시요"

#: GUI_BitComet/OptionWndProxy.cpp:153
#: GUI_BitComet/OptionWndProxy.cpp:232
msgctxt "Options_Proxy"
msgid "No Proxy"
msgstr "프록시 없음"

#: GUI_BitComet/OptionWndProxy.cpp:218
msgctxt "Options_Proxy"
msgid "Password:"
msgstr "비밀번호:"

#: GUI_BitComet/OptionWndProxy.cpp:191
msgctxt "Options_Proxy"
msgid "Proxy Authentication Settings"
msgstr "프록시 인증 설정"

#: GUI_BitComet/OptionWndProxy.cpp:170
msgctxt "Options_Proxy"
msgid "Proxy Port:"
msgstr "프록시 포트:"

#: GUI_BitComet/OptionWndProxy.cpp:141
msgctxt "Options_Proxy"
msgid "Proxy Server Settings"
msgstr "프록시 서버 설정"

#: GUI_BitComet/OptionWndProxy.cpp:159
msgctxt "Options_Proxy"
msgid "Proxy Server:"
msgstr "프록시 서버:"

#: GUI_BitComet/OptionWndProxy.cpp:148
msgctxt "Options_Proxy"
msgid "Proxy Type:"
msgstr "프록시 타입:"

#: GUI_BitComet/OptionWndProxy.cpp:205
msgctxt "Options_Proxy"
msgid "User Name:"
msgstr "사용자 이름:"

#: GUI_BitComet/OptionWndScheduler.cpp:153
msgctxt "Options_Scheduler"
msgid "Enable Scheduler"
msgstr "스케쥴러 사용"

#: GUI_BitComet/OptionWndScheduler.cpp:182
#: GUI_BitComet/OptionWndScheduler.cpp:763
msgctxt "Options_Scheduler"
msgid "Friday"
msgstr "금요일"

#: GUI_BitComet/OptionWndScheduler.cpp:293
msgctxt "Options_Scheduler"
msgid "Help"
msgstr "도움말"

#: GUI_BitComet/OptionWndScheduler.cpp:218
msgctxt "Options_Scheduler"
msgid "High speed"
msgstr "높은 속도"

#: GUI_BitComet/OptionWndScheduler.cpp:245
msgctxt "Options_Scheduler"
msgid "High speed download limit"
msgstr "높은 속도 다운로드 제한"

#: GUI_BitComet/OptionWndScheduler.cpp:257
msgctxt "Options_Scheduler"
msgid "High speed upload limit"
msgstr "높은 속도 업로드 제한"

#: GUI_BitComet/OptionWndScheduler.cpp:224
msgctxt "Options_Scheduler"
msgid "Low speed"
msgstr "낮은 속도"

#: GUI_BitComet/OptionWndScheduler.cpp:272
msgctxt "Options_Scheduler"
msgid "Low speed download limit"
msgstr "낮은 속도 다운로드 제한"

#: GUI_BitComet/OptionWndScheduler.cpp:284
msgctxt "Options_Scheduler"
msgid "Low speed upload limit"
msgstr "낮은 속도 업로드 제한"

#: GUI_BitComet/OptionWndScheduler.cpp:170
#: GUI_BitComet/OptionWndScheduler.cpp:751
msgctxt "Options_Scheduler"
msgid "Monday"
msgstr "월요일"

#: GUI_BitComet/OptionWndScheduler.cpp:185
#: GUI_BitComet/OptionWndScheduler.cpp:766
msgctxt "Options_Scheduler"
msgid "Saturday"
msgstr "토요일"

#: GUI_BitComet/OptionWndScheduler.cpp:238
msgctxt "Options_Scheduler"
msgid "Scheduler Settings"
msgstr "스케쥴러 설정"

#: GUI_BitComet/OptionWndScheduler.cpp:157
msgctxt "Options_Scheduler"
msgid "Scheduler Table"
msgstr "일정표"

#: GUI_BitComet/OptionWndScheduler.cpp:188
#: GUI_BitComet/OptionWndScheduler.cpp:769
msgctxt "Options_Scheduler"
msgid "Sunday"
msgstr "일요일"

#: GUI_BitComet/OptionWndScheduler.cpp:179
#: GUI_BitComet/OptionWndScheduler.cpp:760
msgctxt "Options_Scheduler"
msgid "Thursday"
msgstr "목요일"

#: GUI_BitComet/OptionWndScheduler.cpp:173
#: GUI_BitComet/OptionWndScheduler.cpp:754
msgctxt "Options_Scheduler"
msgid "Tuesday"
msgstr "화요일"

#: GUI_BitComet/OptionWndScheduler.cpp:230
msgctxt "Options_Scheduler"
msgid "Turn off"
msgstr "끔"

#: GUI_BitComet/OptionWndScheduler.cpp:312
msgctxt "Options_Scheduler"
msgid ""
"Use the Scheduler to adjust the bandwidth depending on the time of days in a week.\n"
"\n"
"High/Low speed: Uses specified bandwidth.\n"
"\n"
"Turn off: Stops all tasks temporarily"
msgstr ""
"스케쥴러를 사용하여 대역폭을 일주일간 각 날짜에 따라 자유롭게 조절할 수 있습니다.\n"
"\n"
"높은/낮은 속도: 지정된 대역폭 사용.\n"
"\n"
"끔: 일시적으로 모든 작업 중지."

#: GUI_BitComet/OptionWndScheduler.cpp:176
#: GUI_BitComet/OptionWndScheduler.cpp:757
msgctxt "Options_Scheduler"
msgid "Wednesday"
msgstr "수요일"

#: GUI_BitComet/OptionWndService.cpp:153
#: GUI_BitComet/OptionWndService.cpp:165
msgctxt "Options_Service"
msgid "Check &Now"
msgstr "바로 확인(&N)"

#: GUI_BitComet/OptionWndService.cpp:147
msgctxt "Options_Service"
msgid "Check for BitComet updates on startup."
msgstr "시작 시 BitComet 업데이트 확인"

#: GUI_BitComet/OptionWndService.cpp:159
msgctxt "Options_Service"
msgid "Check for popular software updates."
msgstr "기본 소프트웨어 업데이트 확인"

#: GUI_BitComet/OptionWndService.cpp:173
msgctxt "Options_Service"
msgid "Check frequency:"
msgstr "확인 주기:"

#: GUI_BitComet/OptionWndService.cpp:195
msgctxt "Options_Service"
msgid "Check if port is forwarded properly automatically."
msgstr "포트가 정상적으로 열렸는지 자동 확인."

#: GUI_BitComet/OptionWndService.cpp:207
msgctxt "Options_Service"
msgid "Enable popup BitComet tips."
msgstr "BitComet 팁 팝업창 사용."

#: GUI_BitComet/OptionWndService.cpp:180
msgctxt "Options_Service"
msgid "Help"
msgstr "도움말"

#: GUI_BitComet/OptionWndService.cpp:85
msgctxt "Options_Service"
msgid ""
"Learn your WAN IP and accurate network connection status to help\n"
"configure network settings. (Needs to connect to BitComet server.)"
msgstr ""
"네트워크를 설정하기 위해 WAN IP와 정확한 네트워크 연결\n"
"상태를 가져옵니다. (BitComet 서버에 연결하는 데 필요합니다)"

#: GUI_BitComet/OptionWndService.cpp:183
msgctxt "Options_Service"
msgid "Member"
msgstr "멤버"

#: GUI_BitComet/OptionWndService.cpp:191
msgctxt "Options_Service"
msgid "Miscellaneous"
msgstr "기타 설정"

#: GUI_BitComet/OptionWndService.cpp:203
msgctxt "Options_Service"
msgid "Query task comments and snapshot information automatically."
msgstr "작업 설명, 스냅샷 정보를 자동으로 조회."

#: GUI_BitComet/OptionWndService.cpp:199
msgctxt "Options_Service"
msgid "Send video file snapshots after download has finished."
msgstr "다운로드 완료 후 동영상 파일 스냅샷 보내기."

#: GUI_BitComet/OptionWndService.cpp:187
msgctxt "Options_Service"
msgid "Sign in CometID automatically."
msgstr ""

#: GUI_BitComet/OptionWndService.cpp:140
msgctxt "Options_Service"
msgid "Software Update"
msgstr "소프트웨어 업데이트"

#: GUI_BitComet/CtrlSoftwareUpdateCheck.cpp:155
#: GUI_BitComet/CtrlSoftwareUpdateCheck.cpp:170
msgctxt "Options_Service"
msgid "every month"
msgstr "매 달마다"

#: GUI_BitComet/CtrlSoftwareUpdateCheck.cpp:157
#: GUI_BitComet/CtrlSoftwareUpdateCheck.cpp:172
msgctxt "Options_Service"
msgid "every quarter"
msgstr "매 분기마다"

#: GUI_BitComet/CtrlSoftwareUpdateCheck.cpp:153
#: GUI_BitComet/CtrlSoftwareUpdateCheck.cpp:168
#: GUI_BitComet/CtrlSoftwareUpdateCheck.cpp:174
msgctxt "Options_Service"
msgid "every week"
msgstr "일주일 마다"

#: GUI_BitComet/MainAppSilence.cpp:241
msgctxt "Options_TCPIPLimit"
msgid "--vista_tcp_patch: Must be run under Windows Vista!"
msgstr "--vista_tcp_patch: 반드시 위도우 비스타에서 실행 하십시요!"

#: GUI_BitComet/MainAppSilence.cpp:187
msgctxt "Options_TCPIPLimit"
msgid "--vista_tcp_patch: Must be run under administrator privilege!"
msgstr "--vista_tcp_patch: 반드시 관리자 권한으로 실행해 주십시요."

#: GUI_BitComet/OptionWndTCPIPLimit.cpp:179
msgctxt "Options_TCPIPLimit"
msgid "Apply"
msgstr "적용"

#: GUI_BitComet/OptionWndTCPIPLimit.cpp:164
msgctxt "Options_TCPIPLimit"
msgid "Current Half-Open Limit:"
msgstr "현재 Half-Open 제한:"

#: GUI_BitComet/MainAppSilence.cpp:226
msgctxt "Options_TCPIPLimit"
msgid "Current OS does not support modifications."
msgstr "현재 OS 버전은 수정을 지원하지 않습니다."

#: GUI_BitComet/OptionWndTCPIPLimit.cpp:152
msgctxt "Options_TCPIPLimit"
msgid "Current OS version:"
msgstr "현재 OS 버전:"

#: GUI_BitComet/OptionWndTCPIPLimit.cpp:143
msgctxt "Options_TCPIPLimit"
msgid "Detailed Help"
msgstr "자세한 도움말"

#: GUI_BitComet/OptionWndTCPIPLimit.cpp:185
msgctxt "Options_TCPIPLimit"
msgid "Disable system file protection."
msgstr "시스템 파일 보호를 사용하지 않습니다."

#: GUI_BitComet/MainAppSilence.cpp:223
msgctxt "Options_TCPIPLimit"
msgid "File content error; it cannot be modified."
msgstr "파일 내용 오류, 수정할 수 없습니다."

#: GUI_BitComet/OptionWndTCPIPLimit.cpp:264
msgctxt "Options_TCPIPLimit"
msgid "File version unrecognized."
msgstr "파일 버전 인식되지 않음."

#: GUI_BitComet/OptionWndTCPIPLimit.cpp:195
msgctxt "Options_TCPIPLimit"
msgid "Important notice: In order to make changes to your tcpip.sys system file, Windows File Protection will need to be disabled temporarily. Your original file will be renamed to \\\"TCPIP.SYS.ORIGINAL\\\"."
msgstr "중요 정보: 시스템 파일인 tcpip.sys를 교체하기 위해서는 일시적으로 Windows의 파일 보호기능을 사용하지 않아야 합니다. 원래 파일은 \\\"TCPIP.SYS.ORIGINAL\\\"로 이름이 변경 됩니다."

#: GUI_BitComet/MainAppSilence.cpp:200
msgctxt "Options_TCPIPLimit"
msgid "Modification succeeded. It will take effect after the reboot. Do you want to restart Windows now?"
msgstr "수정 성공. 재부팅해야 적용됩니다. 지금 재시작하겠습니까?"

#: GUI_BitComet/OptionWndTCPIPLimit.cpp:170
msgctxt "Options_TCPIPLimit"
msgid "New Half-Open Limit (10-200) :"
msgstr "새로운 Half-Open 제한 (10-200) :"

#: GUI_BitComet/OptionWndTCPIPLimit.cpp:260
msgctxt "Options_TCPIPLimit"
msgid "OS unrecognized."
msgstr "OS 인식되지 않음."

#: GUI_BitComet/MainAppSilence.cpp:229
msgctxt "Options_TCPIPLimit"
msgid "TCPIP.SYS modification failed."
msgstr "TCPIP.SYS 수정 실패함."

#: GUI_BitComet/OptionWndTCPIPLimit.cpp:158
msgctxt "Options_TCPIPLimit"
msgid "TCPIP.SYS version:"
msgstr "TCPIP.SYS 버전:"

#: GUI_BitComet/MainAppSilence.cpp:206
#: GUI_BitComet/MainAppSilence.cpp:215
msgctxt "Options_TCPIPLimit"
msgid "The OS can't reboot automatically, please reboot the OS yourself."
msgstr "자동으로 OS를 재시작 할 수 없습니다. 직접 OS를 재시작 해 주십시요."

#: GUI_BitComet/MainAppSilence.cpp:232
msgctxt "Options_TCPIPLimit"
msgid "This version of TCPIP.SYS does not support modifications."
msgstr "이 버전의 TCPIP.SYS는 수정을 지원하지 않습니다."

#: GUI_BitComet/OptionWndTCPIPLimit.cpp:278
msgctxt "Options_TCPIPLimit"
msgid "Unrecognized"
msgstr "인식되지 않음"

#: GUI_BitComet/OptionWndTCPIPLimit.cpp:140
msgctxt "Options_TCPIPLimit"
msgid "Windows XP SP2 includes a TCP \"half-open\" limit of 10 connections. This limit won't cause problems with normal BitComet usage, but if you know what you are doing, you may apply the patch to adjust this to a higher limit. Windows Vista SP2 has removed this limit."
msgstr "Windows XP SP2는 TCP의 \"half-open\"을 10개로 제한하고 있습니다. 이 제한으로 인해 BitComet의 원활한 사용에 문제가 생길 수 있어 해당 패치를 사용해 제한 수를 높여 주십시요. 윈도우 비스타 SP2이상에서는 이 제한이 없습니다."

#: GUI_BitComet/OptionWndTask.cpp:145
msgctxt "Options_Task"
msgid "Add .bc! file extension to unfinished file"
msgstr "완료되지 않은 파일의 확장자에 .bc! 추가"

#: GUI_BitComet/OptionWndTask.cpp:137
msgctxt "Options_Task"
msgid "Add tags to new task automatically, according to file type"
msgstr "파일 형식에 따라 자동으로 태그를 추가"

#: GUI_BitComet/OptionWndTask.cpp:141
msgctxt "Options_Task"
msgid "Allocate disk space before downloading"
msgstr "다운로드 전에 디스크 공간 할당"

#: GUI_BitComet/OptionWndTask.cpp:204
msgctxt "Options_Task"
msgid "Auto start new task if download rate is less than:"
msgstr "다운로드 속도가 설정보다 느리면 새 작업 자동 시작:"

#: GUI_BitComet/OptionWndTask.cpp:157
msgctxt "Options_Task"
msgid "Auto-resume tasks at program startup"
msgstr "프로그램 시작 시 자동으로 작업 재시작"

#: GUI_BitComet/OptionWndTask.cpp:153
msgctxt "Options_Task"
msgid "Avoid system entering suspend/sleeping mode when any task is running"
msgstr "작업 실행 중 시스템이 대기모드에 들어가는 것을 방지"

#: GUI_BitComet/OptionWndTask.cpp:169
#, fuzzy
msgctxt "Options_Task"
msgid "Display tray balloon when task finished"
msgstr "작업이 완료되면 소리 재생"

#: GUI_BitComet/OptionWndTask.cpp:133
msgctxt "Options_Task"
msgid "Download"
msgstr "다운로드"

#: GUI_BitComet/OptionWndTask.cpp:188
msgctxt "Options_Task"
msgid "Maximum number of concurrent downloading BitTorrent tasks:"
msgstr "최대 동시 다운로드 수(BitTorrent):"

#: GUI_BitComet/OptionWndTask.cpp:180
msgctxt "Options_Task"
msgid "Maximum number of concurrent downloading HTTP/FTP tasks:"
msgstr "최대 동시 다운로드 수(HTTP/FTP):"

#: GUI_BitComet/OptionWndTask.cpp:196
msgctxt "Options_Task"
msgid "Maximum number of concurrent seeding BitTorrent tasks:"
msgstr "최대 동시 배포 수(BitTorrent):"

#: GUI_BitComet/OptionWndTask.cpp:149
msgctxt "Options_Task"
msgid "Optimize download strategy for preview"
msgstr "다운로드 방법을 미리 최적화"

#: GUI_BitComet/OptionWndTask.cpp:165
msgctxt "Options_Task"
msgid "Play sound when task finished"
msgstr "작업이 완료되면 소리 재생"

#: GUI_BitComet/OptionWndTask.cpp:173
msgctxt "Options_Task"
msgid "Task Schedule"
msgstr "작업 일정"

#: GUI_BitComet/OptionWndTask.cpp:161
msgctxt "Options_Task"
msgid "When Download Finished"
msgstr "다운로드 완료 시"

#: GUI_BitComet/OptionWndBTTask.cpp:310
msgctxt "Options_TaskBitTorrent"
msgid "(requires sufficient peers and bandwidth)"
msgstr ""

#: GUI_BitComet/OptionWndBTTask.cpp:196
msgctxt "Options_TaskBitTorrent"
msgid "Add to Torrent History when opening .torrent file"
msgstr ".torrent 파일 열때 Torrent 히스토리에 추가"

#: GUI_BitComet/OptionWndBTTask.cpp:210
msgctxt "Options_TaskBitTorrent"
msgid "Add to Torrent Share when openning .torrent file"
msgstr ""

#: GUI_BitComet/OptionWndBTTask.cpp:321
msgctxt "Options_TaskBitTorrent"
msgid "Always"
msgstr "항상 표시"

#: GUI_BitComet/OptionWndBTTask.cpp:320
msgctxt "Options_TaskBitTorrent"
msgid "Auto Detect"
msgstr "자동 감지"

#: GUI_BitComet/OptionWndBTTask.cpp:234
msgctxt "Options_TaskBitTorrent"
msgid "Auto stop task when satisfying all following conditions"
msgstr "아래 조건 만족 시 자동 작업 중지"

#: GUI_BitComet/OptionWndBTTask.cpp:146
msgctxt "Options_TaskBitTorrent"
msgid "BitTorrent Task"
msgstr "BitTorrent 작업"

#: GUI_BitComet/OptionWndBTTask.cpp:214
msgctxt "Options_TaskBitTorrent"
msgid "Clear Torrent Collection list at program exit"
msgstr "프로그램 종료 시 Torrent 모음 삭제"

#: GUI_BitComet/OptionWndBTTask.cpp:162
msgctxt "Options_TaskBitTorrent"
msgid "Client List..."
msgstr "클라이언트 목록"

#: GUI_BitComet/OptionWndBTTask.cpp:189
msgctxt "Options_TaskBitTorrent"
msgid "Display task properties dialog when Torrent downloaded by Magnet URI"
msgstr "마그넷URI에서 Torrent 다운로드 시 작업 속성 창 보이기"

#: GUI_BitComet/OptionWndBTTask.cpp:170
msgctxt "Options_TaskBitTorrent"
msgid "Enable Anti-Leech:"
msgstr "Anti-Leech 기능 사용:"

#: GUI_BitComet/OptionWndBTTask.cpp:150
msgctxt "Options_TaskBitTorrent"
msgid "Enable DHT Network"
msgstr "DHT 네트워크 사용"

#: GUI_BitComet/OptionWndBTTask.cpp:203
msgctxt "Options_TaskBitTorrent"
msgid "Enable Torrent Exchange"
msgstr "Torrent 교환 사용"

#: GUI_BitComet/OptionWndBTTask.cpp:322
msgctxt "Options_TaskBitTorrent"
msgid "Force"
msgstr "강제로"

#: GUI_BitComet/OptionWndBTTask.cpp:159
msgctxt "Options_TaskBitTorrent"
msgid "List of BitTorrent clients allowed connecting to"
msgstr "접속을 허용할 BitTorrent 클라이언트 목록"

#: GUI_BitComet/OptionWndBTTask.cpp:223
msgctxt "Options_TaskBitTorrent"
msgid "Max number of torrents to display in Torrent Collection list:"
msgstr "Torrent 모음 목록에서 보여 줄 최대 Torrent 수"

#: GUI_BitComet/OptionWndBTTask.cpp:293
msgctxt "Options_TaskBitTorrent"
msgid "Maximum upload rate per task:"
msgstr "작업 당 최대 업로드 속도:"

#: GUI_BitComet/OptionWndBTTask.cpp:302
msgctxt "Options_TaskBitTorrent"
msgid "Minimum upload rate per task:"
msgstr "작업 당 최소 업로드 속도:"

#: GUI_BitComet/OptionWndBTTask.cpp:182
msgctxt "Options_TaskBitTorrent"
msgid "Protocol encryption (avoid BT protocol being blocked):"
msgstr "프로토콜 암호화 (BT 프로토콜 막히는거 회피):"

#: GUI_BitComet/OptionWndBTTask.cpp:254
msgctxt "Options_TaskBitTorrent"
msgid "Seeds number equal to or higher than:"
msgstr "시드 수(설정하고 같거나 많을때)"

#: GUI_BitComet/OptionWndBTTask.cpp:243
msgctxt "Options_TaskBitTorrent"
msgid "Share ratio equal to or higher than:"
msgstr "레이쇼:공유비율(설정하고 같거나 높을때)"

#: GUI_BitComet/OptionWndBTTask.cpp:230
#, fuzzy
msgctxt "Options_TaskBitTorrent"
msgid "Task Seeding Rules"
msgstr "작업 일정"

#: GUI_BitComet/OptionWndBTTask.cpp:265
msgctxt "Options_TaskBitTorrent"
msgid "Time of seeding equal to or longer than:"
msgstr "배포 시간(설정하고 같거나 오래될때 (분))"

#: GUI_BitComet/OptionWndBTTask.cpp:286
msgctxt "Options_TaskBitTorrent"
msgid "Upload"
msgstr "업로드"

#: GUI_BitComet/OptionWndBTTask.cpp:271
#, fuzzy
msgctxt "Options_TaskBitTorrent"
msgid "day"
msgstr "금요일"

#: GUI_BitComet/OptionWndBTTask.cpp:277
msgctxt "Options_TaskBitTorrent"
msgid "hour"
msgstr ""

#: GUI_BitComet/OptionWndBTTask.cpp:283
msgctxt "Options_TaskBitTorrent"
msgid "minute"
msgstr ""

#: GUI_BitComet/OptionWndEDTask.cpp:190
msgctxt "Options_TaskEmule"
msgid "Choose Random Port"
msgstr "무작위 포트 선택"

#: GUI_BitComet/OptionWndEDTask.cpp:222
msgctxt "Options_TaskEmule"
msgid "Damaged"
msgstr "손상됨"

#: GUI_BitComet/OptionWndEDTask.cpp:157
msgctxt "Options_TaskEmule"
msgid "Detailed Help"
msgstr "자세한 도움말"

#: GUI_BitComet/OptionWndEDTask.cpp:166
msgctxt "Options_TaskEmule"
msgid "Download eMule plugin"
msgstr "eMule 플러그인 다운로드"

#: GUI_BitComet/OptionWndEDTask.cpp:160
msgctxt "Options_TaskEmule"
msgid "Download plugin"
msgstr "플러그인 다운로드"

#: GUI_BitComet/OptionWndEDTask.cpp:173
msgctxt "Options_TaskEmule"
msgid "Enable eMule plugin"
msgstr "eMule 플러그인 사용"

#: GUI_BitComet/OptionWndEDTask.cpp:216
msgctxt "Options_TaskEmule"
msgid "Installed"
msgstr "설치됨"

#: GUI_BitComet/OptionWndEDTask.cpp:184
msgctxt "Options_TaskEmule"
msgid "Listen Port"
msgstr "리슨 포트"

#: GUI_BitComet/OptionWndEDTask.cpp:219
msgctxt "Options_TaskEmule"
msgid "Not Installed"
msgstr "설치 안됨"

#: GUI_BitComet/OptionWndEDTask.cpp:138
msgctxt "Options_TaskEmule"
msgid "Notice"
msgstr "알림"

#: GUI_BitComet/OptionWndEDTask.cpp:225
msgctxt "Options_TaskEmule"
msgid "Out of date. Please update."
msgstr "오래된 버전입니다. 업데이트 해 주십시요."

#: GUI_BitComet/OptionWndEDTask.cpp:148
msgctxt "Options_TaskEmule"
msgid "Plugin status:"
msgstr "플러그인 상태:"

#: GUI_BitComet/OptionWndEDTask.cpp:169
msgctxt "Options_TaskEmule"
msgid "Settings"
msgstr "설정"

#: GUI_BitComet/OptionWndEDTask.cpp:177
msgctxt "Options_TaskEmule"
msgid "Show plugin window"
msgstr ""

#: GUI_BitComet/OptionWndEDTask.cpp:142
msgctxt "Options_TaskEmule"
msgid "The ED2K Network support in BitComet is provided by an optional eMule plugin. After enabling the eMule plugin, BitComet will try to download the files in BitTorrent task from the eMule sources automatically, and also uploads to them."
msgstr "BitComet의 ED2K 네트워크 지원은 별도의 eMule 플러그인에서 제공됩니다. eMule 플러그인을 사용하여 BitComet는 BitTorrent 작업 파일을 자동으로 eMule 네트워크에서 다운로드 또는 업로드 합니다."

#: GUI_BitComet/Ctrlemule.cpp:46
msgctxt "Options_TaskEmule"
msgid "eMule plugin not installed"
msgstr "eMule 플러그인이 설치되지 않았습니다."

#: GUI_BitComet/Ctrlemule.cpp:72
msgctxt "Options_TaskEmule"
msgid "eMule plugin not installed. Download it now?"
msgstr "eMule 플러그인이 설치되지 않았습니다. 지금 다운로드 하시겠습니까?"

#: GUI_BitComet/OptionWndHttpFtpTask.cpp:141
msgctxt "Options_TaskHTTP"
msgid "Auto query file size and resume-supported ability of server when adding new task"
msgstr "새 작업을 추가하면 자동으로 파일 크기와 이어받기 지원여부를 확인"

#: GUI_BitComet/OptionWndHttpFtpTask.cpp:137
msgctxt "Options_TaskHTTP"
msgid "Create BT task after downloading torrent file"
msgstr "Torrent 파일 다운로드 후 작업 만들기"

#: GUI_BitComet/OptionWndHttpFtpTask.cpp:166
msgctxt "Options_TaskHTTP"
msgid "Default number of connections to original URL for each task:"
msgstr "각 작업의 기존 URL에 대한 연결 기본값:"

#: GUI_BitComet/OptionWndHttpFtpTask.cpp:148
msgctxt "Options_TaskHTTP"
msgid "Max retries number in case of error:"
msgstr "오류에 대한 최대 재시도 횟수:"

#: GUI_BitComet/OptionWndHttpFtpTask.cpp:179
msgctxt "Options_TaskHTTP"
msgid "Remember password for sites"
msgstr "사이트 비밀번호 기억하기"

#: GUI_BitComet/OptionWndHttpFtpTask.cpp:192
msgctxt "Options_TaskHTTP"
msgid "Remove"
msgstr "제거"

#: GUI_BitComet/OptionWndHttpFtpTask.cpp:195
msgctxt "Options_TaskHTTP"
msgid "Remove All"
msgstr "모두 제거"

#: GUI_BitComet/OptionWndHttpFtpTask.cpp:157
msgctxt "Options_TaskHTTP"
msgid "Retry interval in case of error (sec):"
msgstr "오류 시 재시도 간격 (초):"

#: GUI_BitComet/OptionWndHttpFtpTask.cpp:213
msgctxt "Options_TaskHTTP"
msgid "Site"
msgstr "사이트"

#: GUI_BitComet/OptionWndHttpFtpTask.cpp:172
msgctxt "Options_TaskHTTP"
msgid "Site Password"
msgstr "사이트 비밀번호"

#: GUI_BitComet/OptionWndHttpFtpTask.cpp:214
msgctxt "Options_TaskHTTP"
msgid "Username"
msgstr "사용자 이름"

#: GUI_BitComet/OptionWnd.cpp:233
msgctxt "Options_Title"
msgid "Advanced"
msgstr "고급 설정"

#: GUI_BitComet/OptionWnd.cpp:224
msgctxt "Options_Title"
msgid "Appearance"
msgstr "모양"

#: GUI_BitComet/OptionWnd.cpp:283
msgctxt "Options_Title"
msgid "BitTorrent"
msgstr ""

#: GUI_BitComet/OptionWnd.cpp:210
msgctxt "Options_Title"
msgid "Connection"
msgstr "연결"

#: GUI_BitComet/OptionWnd.cpp:213
msgctxt "Options_Title"
msgid "Directories"
msgstr "디렉토리"

#: GUI_BitComet/OptionWnd.cpp:272
msgctxt "Options_Title"
msgid "Disk Cache"
msgstr "디스크 캐쉬"

#: GUI_BitComet/OptionWnd.cpp:293
msgctxt "Options_Title"
msgid "HTTP/FTP"
msgstr ""

#: GUI_BitComet/OptionWnd.cpp:221
msgctxt "Options_Title"
msgid "Integration"
msgstr "통합"

#: GUI_BitComet/OptionWnd.cpp:294
msgctxt "Options_Title"
msgid "Long-Term Seeding"
msgstr ""

#: GUI_BitComet/OptionWnd.h:59
msgctxt "Options_Title"
msgid "Options..."
msgstr "설정..."

#: GUI_BitComet/OptionWnd.cpp:301
msgctxt "Options_Title"
msgid "Proxy"
msgstr "프록시"

#: GUI_BitComet/OptionWnd.cpp:279
msgctxt "Options_Title"
msgid "Remote Download"
msgstr "원격 다운로드"

#: GUI_BitComet/OptionWnd.cpp:278
msgctxt "Options_Title"
msgid "Scheduler"
msgstr "스케쥴러"

#: GUI_BitComet/OptionWnd.cpp:230
msgctxt "Options_Title"
msgid "Service"
msgstr "서비스"

#: GUI_BitComet/OptionWnd.cpp:276
msgctxt "Options_Title"
msgid "TCP/IP Limit"
msgstr "TCP/IP 제한"

#: GUI_BitComet/OptionWnd.cpp:217
msgctxt "Options_Title"
msgid "Task"
msgstr "작업"

#: GUI_BitComet/OptionWnd.cpp:298
msgctxt "Options_Title"
msgid "Task Tags"
msgstr "작업 태그"

#: GUI_BitComet/OptionWnd.cpp:286
#, fuzzy
msgctxt "Options_Title"
msgid "Tracker"
msgstr "트래커"

#: GUI_BitComet/OptionWnd.cpp:227
msgctxt "Options_Title"
msgid "Virus Scan"
msgstr "바이러스 검사"

#: GUI_BitComet/OptionWnd.cpp:291
msgctxt "Options_Title"
msgid "eMule"
msgstr ""

#: GUI_BitComet/OptionWndBTTracker.cpp:134
#, fuzzy
msgctxt "Options_Tracker"
msgid "Add trackers to torrent automatically"
msgstr "해당되는 .torrent 자동 검색:"

#: GUI_BitComet/OptionWndBTTracker.cpp:130
#, fuzzy
msgctxt "Options_Tracker"
msgid "BitTorrent Tracker"
msgstr "BitTorrent 작업"

#: GUI_BitComet/OptionWndBTTracker.cpp:165
#, fuzzy
msgctxt "Options_Tracker"
msgid "Detailed Help"
msgstr "자세한 도움말"

#: GUI_BitComet/OptionWndBTTracker.cpp:157
msgctxt "Options_Tracker"
msgid "Update Now"
msgstr ""

#: GUI_BitComet/OptionWndBTTracker.cpp:144
msgctxt "Options_Tracker"
msgid "Update tracker list every day automatically"
msgstr ""

#: GUI_BitComet/OptionWndBTTracker.cpp:415
msgctxt "Options_Tracker"
msgid "Updated at ${TIME}"
msgstr ""

#: GUI_BitComet/View_PieceMap_WX.cpp:488
msgctxt "PieceView"
msgid "Disabled"
msgstr "사용 안함"

#: GUI_BitComet/View_PieceMap_WX.cpp:486
msgctxt "PieceView"
msgid "Downloading"
msgstr "다운로드 중"

#: GUI_BitComet/View_PieceMap_WX.cpp:485
msgctxt "PieceView"
msgid "Empty"
msgstr "비어있음"

#: GUI_BitComet/View_PieceMap_WX.cpp:487
msgctxt "PieceView"
msgid "Finished"
msgstr "완료됨"

#: GUI_BitComet/CtrlIntegration.cpp:739
msgctxt "Registry_BitCometUnfinishedFile"
msgid "BitComet Unfinished Download File"
msgstr "BitComet 미완성 파일"

#: GUI_BitComet/BitComet_Info.cpp:466
#, fuzzy
msgctxt "Scheduler"
msgid "for not downloading"
msgstr "다운로드 중"

#: GUI_BitComet/BitComet_Info.cpp:450
msgctxt "Scheduler"
msgid "scheduled high-speed"
msgstr ""

#: GUI_BitComet/BitComet_Info.cpp:454
msgctxt "Scheduler"
msgid "scheduled low-speed"
msgstr ""

#: GUI_BitComet/BitComet_Info.cpp:458
msgctxt "Scheduler"
msgid "scheduled turn-off"
msgstr ""

#: GUI_BitComet/MainFrameWx.cpp:1986
msgctxt "StatusBar"
msgid "Auto adjust column width of task list"
msgstr "작업 목록의 열 너비 자동 조정"

#: GUI_BitComet/MainFrameWx.cpp:2017
msgctxt "StatusBar"
msgid "Change Password of CometID"
msgstr ""

#: GUI_BitComet/MainFrameWx.cpp:2033
msgctxt "StatusBar"
msgid "Changelog of new release"
msgstr "새로운 릴리스 업데이트 내역"

#: GUI_BitComet/MainStatusBar_WX.cpp:53
msgctxt "StatusBar"
msgid "Check again"
msgstr "다시 확인"

#: GUI_BitComet/MainFrameWx.cpp:2042
msgctxt "StatusBar"
msgid "Check new version"
msgstr "새로운 버전 확인"

#: GUI_BitComet/MainStatusBar_WX.cpp:45
#: GUI_BitComet/MainStatusBar_WX.cpp:51
#, fuzzy
msgctxt "StatusBar"
msgid "Copy WAN IP"
msgstr "IP 주소 복사"

#: GUI_BitComet/MainFrameWx.cpp:1966
msgctxt "StatusBar"
msgid "Create batch of HTTP/FTP tasks"
msgstr "HTTP / FTP 일괄 작업 만들기"

#: GUI_BitComet/MainFrameWx.cpp:1963
#: GUI_BitComet/MainToolBar_WX.cpp:775
msgctxt "StatusBar"
msgid "Create new HTTP/FTP task"
msgstr "HTTP / FTP 작업 만들기"

#: GUI_BitComet/MainToolBar_WX.cpp:805
msgctxt "StatusBar"
msgid "Delete Task"
msgstr "작업 삭제"

#: GUI_BitComet/MainFrameWx.cpp:2045
msgctxt "StatusBar"
msgid "Display program information, version number and copyright"
msgstr "프로그램 정보(버전과 저작권 정보) 보기"

#: GUI_BitComet/MainStatusBar_WX.cpp:79
msgctxt "StatusBar"
msgid "Enable DHT Network"
msgstr "DHT 네트워크 사용"

#: GUI_BitComet/MainFrameWx.cpp:1975
#: GUI_BitComet/MainToolBar_WX.cpp:835
msgctxt "StatusBar"
msgid "Exit"
msgstr "종료"

#: GUI_BitComet/MainFrameWx.cpp:2039
#: GUI_BitComet/MainToolBar_WX.cpp:832
msgctxt "StatusBar"
msgid "Forums"
msgstr "포럼"

#: GUI_BitComet/MainToolBar_WX.cpp:829
msgctxt "StatusBar"
msgid "Games"
msgstr "게임"

#: GUI_BitComet/MainStatusBar_WX.cpp:58
#: GUI_BitComet/MainStatusBar_WX.cpp:72
#: GUI_BitComet/MainStatusBar_WX.cpp:80
#: GUI_BitComet/MainStatusBar_WX.cpp:87
msgctxt "StatusBar"
msgid "Help"
msgstr "도움말"

#: GUI_BitComet/MainFrameWx.cpp:2036
msgctxt "StatusBar"
msgid "Homepage"
msgstr "홈페이지"

#: GUI_BitComet/MainFrameWx.cpp:1972
msgctxt "StatusBar"
msgid "Import Unfinished Download"
msgstr "완료되지 않은 다운로드 가져오기"

#: GUI_BitComet/MainFrameWx.cpp:1969
msgctxt "StatusBar"
msgid "Import or Export task list and settings"
msgstr "작업 목록 및 설정 가져오기/내보내기"

#: GUI_BitComet/MainFrameWx.cpp:2030
msgctxt "StatusBar"
msgid "Keyboard Shortcuts"
msgstr "키보드 단축키"

#: GUI_BitComet/MainFrameWx.cpp:2027
msgctxt "StatusBar"
msgid "List Help topics"
msgstr "도움말 항목보기"

#: GUI_BitComet/MainFrameWx.cpp:1957
#: GUI_BitComet/MainToolBar_WX.cpp:784
msgctxt "StatusBar"
msgid "Make Torrent File"
msgstr "Torrent 파일 만들기"

#: GUI_BitComet/MainToolBar_WX.cpp:820
msgctxt "StatusBar"
msgid "Movies"
msgstr "동영상"

#: GUI_BitComet/MainToolBar_WX.cpp:823
msgctxt "StatusBar"
msgid "Music"
msgstr "음악"

#: GUI_BitComet/MainToolBar_WX.cpp:817
msgctxt "StatusBar"
msgid "Open BitComet Homepage"
msgstr "BitComet 홈페이지 열기"

#: GUI_BitComet/MainFrameWx.cpp:1954
#: GUI_BitComet/MainToolBar_WX.cpp:778
msgctxt "StatusBar"
msgid "Open Torrent File"
msgstr "Torrent 파일 열기"

#: GUI_BitComet/MainFrameWx.cpp:1960
#: GUI_BitComet/MainToolBar_WX.cpp:781
msgctxt "StatusBar"
msgid "Open Torrent from URL"
msgstr "URL로 부터 Torrent 파일 열기"

#: GUI_BitComet/MainToolBar_WX.cpp:799
msgctxt "StatusBar"
msgid "OpenDir"
msgstr "디렉토리 열기"

#: GUI_BitComet/MainToolBar_WX.cpp:796
msgctxt "StatusBar"
msgid "Preview Video File"
msgstr "동영상 파일 미리보기"

#: GUI_BitComet/MainFrameWx.cpp:1989
msgctxt "StatusBar"
msgid "Real-time sort task list"
msgstr "작업 자동 정렬"

#: GUI_BitComet/MainStatusBar_WX.cpp:57
msgctxt "StatusBar"
msgid "Retry UPNP port mapping"
msgstr "다시 포트 개방하기"

#: GUI_BitComet/MainFrameWx.cpp:2022
#: GUI_BitComet/MainToolBar_WX.cpp:814
msgctxt "StatusBar"
msgid "Show Options Dialog"
msgstr "설정 창 보기"

#: GUI_BitComet/MainFrameWx.cpp:1996
msgctxt "StatusBar"
msgid "Show or hide search box in toolbar"
msgstr "도구모음 검색 상자 표시/숨기기"

#: GUI_BitComet/MainFrameWx.cpp:1980
msgctxt "StatusBar"
msgid "Show or hide task filter in task list"
msgstr ""

#: GUI_BitComet/MainFrameWx.cpp:1993
msgctxt "StatusBar"
msgid "Show or hide text in toolbar"
msgstr "도구모음의 문자를 표시/숨기기"

#: GUI_BitComet/MainFrameWx.cpp:2006
#: GUI_BitComet/MainToolBar_WX.cpp:787
msgctxt "StatusBar"
msgid "Show or hide the Favorites bar"
msgstr "즐겨찾기 모음 표시/숨기기"

#: GUI_BitComet/MainFrameWx.cpp:2009
msgctxt "StatusBar"
msgid "Show or hide the Floating Window"
msgstr "떠다니는 윈도우 보기/숨기기"

#: GUI_BitComet/MainFrameWx.cpp:1983
msgctxt "StatusBar"
msgid "Show or hide the grid lines in task list"
msgstr "작업 목록의 격자 보기/숨기기"

#: GUI_BitComet/MainFrameWx.cpp:2003
msgctxt "StatusBar"
msgid "Show or hide the status bar"
msgstr "상태 표시줄 표시/숨기기"

#: GUI_BitComet/MainFrameWx.cpp:2000
msgctxt "StatusBar"
msgid "Show or hide the toolbar"
msgstr "도구모음 보기/숨기기"

#: GUI_BitComet/MainFrameWx.cpp:2014
msgctxt "StatusBar"
msgid "Sign in / Sign out CometID"
msgstr ""

#: GUI_BitComet/MainToolBar_WX.cpp:826
msgctxt "StatusBar"
msgid "Software"
msgstr "소프트웨어"

#: GUI_BitComet/MainToolBar_WX.cpp:790
msgctxt "StatusBar"
msgid "Start task"
msgstr "작업 시작"

#: GUI_BitComet/MainToolBar_WX.cpp:793
msgctxt "StatusBar"
msgid "Stop task"
msgstr "작업 중지"

#: GUI_BitComet/MainToolBar_WX.cpp:811
msgctxt "StatusBar"
msgid "Task Move Down"
msgstr "작업을 아래로 내리기"

#: GUI_BitComet/MainToolBar_WX.cpp:808
msgctxt "StatusBar"
msgid "Task Move Up"
msgstr "작업을 위로 올리기"

#: GUI_BitComet/MainToolBar_WX.cpp:802
msgctxt "StatusBar"
msgid "Task Properties"
msgstr "작업 등록정보"

#: GUI_BitComet/View_LogList_WX.cpp:238
msgctxt "StatusList_LogList"
msgid "Message"
msgstr "메세지"

#: GUI_BitComet/View_LogList_WX.cpp:237
msgctxt "StatusList_LogList"
msgid "Time"
msgstr "시간"

#: GUI_BitComet/View_StatisticList_WX.cpp:241
#, fuzzy
msgctxt "StatusList_StatisticItem"
msgid "DHT Network Nodes:"
msgstr "DHT 네트워크 사용"

#: GUI_BitComet/View_StatisticList_WX.cpp:260
msgctxt "StatusList_StatisticItem"
msgid "Disk Boost Service:"
msgstr ""

#: GUI_BitComet/View_StatisticList_WX.cpp:251
msgctxt "StatusList_StatisticItem"
msgid "Disk Cache Size:"
msgstr "디스크 캐쉬 크기:"

#: GUI_BitComet/View_StatisticList_WX.cpp:253
msgctxt "StatusList_StatisticItem"
msgid "Disk Read Statistics:"
msgstr "디스크 읽기 통계:"

#: GUI_BitComet/View_StatisticList_WX.cpp:255
msgctxt "StatusList_StatisticItem"
msgid "Disk Write Statistics:"
msgstr "디스크 쓰기 통계:"

#: GUI_BitComet/View_StatisticList_WX.cpp:249
msgctxt "StatusList_StatisticItem"
msgid "Free Memory:"
msgstr ""

#: GUI_BitComet/View_StatisticList_WX.cpp:217
msgctxt "StatusList_StatisticItem"
msgid "LAN IP:"
msgstr "로컬 IP:"

#: GUI_BitComet/View_StatisticList_WX.cpp:221
msgctxt "StatusList_StatisticItem"
msgid "Listen Port of TCP:"
msgstr "TCP 리슨 포트:"

#: GUI_BitComet/View_StatisticList_WX.cpp:223
msgctxt "StatusList_StatisticItem"
msgid "Listen Port of UDP:"
msgstr "UDP 리슨 포트:"

#: GUI_BitComet/View_StatisticList_WX.cpp:247
msgctxt "StatusList_StatisticItem"
msgid "Memory Usage:"
msgstr ""

#: GUI_BitComet/View_StatisticList_WX.cpp:233
msgctxt "StatusList_StatisticItem"
msgid "Overall Download Rate:"
msgstr "전체 다운로드 속도:"

#: GUI_BitComet/View_StatisticList_WX.cpp:211
msgctxt "StatusList_StatisticItem"
msgid "Overall Tasks:"
msgstr "전체 작업:"

#: GUI_BitComet/View_StatisticList_WX.cpp:236
msgctxt "StatusList_StatisticItem"
msgid "Overall Upload Rate:"
msgstr "전체 업로드 속도:"

#: GUI_BitComet/View_StatisticList_WX.cpp:215
msgctxt "StatusList_StatisticItem"
msgid "TCP Connections:"
msgstr "TCP 연결 수:"

#: GUI_BitComet/View_StatisticList_WX.cpp:267
msgctxt "StatusList_StatisticItem"
msgid "Total Downloaded:"
msgstr "전체 다운로드 양:"

#: GUI_BitComet/View_StatisticList_WX.cpp:269
msgctxt "StatusList_StatisticItem"
msgid "Total Uploaded:"
msgstr "전체 업로드 양:"

#: GUI_BitComet/View_StatisticList_WX.cpp:227
msgctxt "StatusList_StatisticItem"
msgid "UPnP NAT port mapping:"
msgstr "NAT 포트 매핑:"

#: GUI_BitComet/View_StatisticList_WX.cpp:209
msgctxt "StatusList_StatisticItem"
msgid "Up Time:"
msgstr ""

#: GUI_BitComet/View_StatisticList_WX.cpp:219
msgctxt "StatusList_StatisticItem"
msgid "WAN IP:"
msgstr "WAN IP(공인 IP):"

#: GUI_BitComet/View_StatisticList_WX.cpp:225
msgctxt "StatusList_StatisticItem"
msgid "Windows Firewall:"
msgstr "Windows 방화벽:"

#: GUI_BitComet/View_StatisticList_WX.cpp:252
msgctxt "StatusList_StatisticValue"
msgid "${G_CACHE_SIZE_AUTO} (Min: ${O_CACHE_MIN_SIZE_MB} MB, Max: ${O_CACHE_MAX_SIZE_MB} MB)"
msgstr "${G_CACHE_SIZE_AUTO} (최소: ${O_CACHE_MIN_SIZE_MB} MB, 최대: ${O_CACHE_MAX_SIZE_MB} MB)"

#: GUI_BitComet/View_StatisticList_WX.cpp:234
msgctxt "StatusList_StatisticValue"
msgid "${G_DOWNLOAD_RATE_KB} kB/s [MAX:${G_DOWNLOAD_RATE_MAX_KB}]"
msgstr "${G_DOWNLOAD_RATE_KB} kB/s [최대:${G_DOWNLOAD_RATE_MAX_KB}]"

#: GUI_BitComet/View_StatisticList_WX.cpp:268
msgctxt "StatusList_StatisticValue"
msgid "${G_TOTAL_DOWNLOAD_AUTO} (this session: ${G_SESSION_DOWNLOAD_AUTO})"
msgstr ""

#: GUI_BitComet/View_StatisticList_WX.cpp:270
msgctxt "StatusList_StatisticValue"
msgid "${G_TOTAL_UPLOAD_AUTO} (this session: ${G_SESSION_UPLOAD_AUTO})"
msgstr ""

#: GUI_BitComet/View_StatisticList_WX.cpp:237
msgctxt "StatusList_StatisticValue"
msgid "${G_UPLOAD_RATE_KB} kB/s [MAX:${G_UPLOAD_RATE_MAX_KB}]"
msgstr "${G_UPLOAD_RATE_KB} kB/s [최대:${G_UPLOAD_RATE_MAX_KB}]"

#: GUI_BitComet/View_StatisticList_WX.cpp:240
msgctxt "StatusList_StatisticValue"
msgid "All BT Upload Slots: ${G_UPLOAD_SLOTS_STATS}"
msgstr "모든 BT 업로드 슬롯: ${G_UPLOAD_SLOTS_STATS}"

#: GUI_BitComet/BitComet_Info.cpp:502
#: GUI_BitComet/BitComet_Info.cpp:541
msgctxt "StatusList_StatisticValue"
msgid "Blocked by Firewall/Router"
msgstr "방화벽과 라우터에서 차단됨"

#: GUI_BitComet/BitComet_Info.cpp:498
#: GUI_BitComet/BitComet_Info.cpp:537
msgctxt "StatusList_StatisticValue"
msgid "Detect Failed"
msgstr "감지 실패"

#: GUI_BitComet/BitComet_Info.cpp:490
#: GUI_BitComet/BitComet_Info.cpp:529
msgctxt "StatusList_StatisticValue"
msgid "Detecting"
msgstr "감지 중"

#: GUI_BitComet/View_StatisticList_WX.cpp:216
msgctxt "StatusList_StatisticValue"
msgid "Established: ${G_TCP_CONNECTED_NUM} [MAX:${G_TCP_CONNECTED_MAX}] / Half-Open: ${G_TCP_CONNECTING_NUM} [MAX:${G_TCP_CONNECTING_MAX}]"
msgstr "Established: ${G_TCP_CONNECTED_NUM} [최대:${G_TCP_CONNECTED_MAX}] / Half-Open: ${G_TCP_CONNECTING_NUM} [최대:${G_TCP_CONNECTING_MAX}]"

#: GUI_BitComet/View_StatisticList_WX.cpp:238
msgctxt "StatusList_StatisticValue"
msgid "LT Seeding: ${G_UPLOAD_RATE_PERSISTENT_SEEDING_KB} kB/s"
msgstr "LT 배포: ${G_UPLOAD_RATE_PERSISTENT_SEEDING_KB} kB/s"

#: GUI_BitComet/View_StatisticList_WX.cpp:235
msgctxt "StatusList_StatisticValue"
msgid "Max Connection Limits: ${G_CONN_PERTORRENT_MAX} per task"
msgstr "최대 접속 제한: 피어 당 ${G_CONN_PERTORRENT_MAX}"

#: GUI_BitComet/BitComet_Info.cpp:494
#: GUI_BitComet/BitComet_Info.cpp:533
msgctxt "StatusList_StatisticValue"
msgid "Not Detected"
msgstr "감지 못함"

#: GUI_BitComet/BitComet_Info.cpp:483
#: GUI_BitComet/BitComet_Info.cpp:522
msgctxt "StatusList_StatisticValue"
msgid "Opened in Firewall/Router"
msgstr "방화벽과 라우터에서 개방됨"

#: GUI_BitComet/View_StatisticList_WX.cpp:250
msgctxt "StatusList_StatisticValue"
msgid "Physical: ${G_AVAIL_PHYS_MEM_AUTO}/${G_TOTAL_PHYS_MEM_AUTO} (Min to keep: ${O_MIN_FREE_PHYS_MEM_MB} MB), Virtual: ${G_AVAIL_PAGEFILE_MEM_AUTO}/${G_TOTAL_PAGEFILE_MEM_AUTO}, Process: ${G_AVAIL_PROCESS_MEM_AUTO}/${G_TOTAL_PROCESS_MEM_AUTO}"
msgstr ""

#: GUI_BitComet/View_StatisticList_WX.cpp:254
msgctxt "StatusList_StatisticValue"
msgid "Request: ${G_CACHE_REQ_READ_COUNT} (freq: ${G_CACHE_REQ_READ_RATE}/s), Actual Disk Read: ${G_CACHE_DICK_READ_COUNT} (freq: ${G_CACHE_DICK_READ_RATE}/s), Hit Ratio: ${G_CACHE_READ_HIT}"
msgstr "요청: ${G_CACHE_REQ_READ_COUNT} (빈도: ${G_CACHE_REQ_READ_RATE}/s), 실제 디스크 읽기: ${G_CACHE_DICK_READ_COUNT} (빈도: ${G_CACHE_DICK_READ_RATE}/s), 적중 비율: ${G_CACHE_READ_HIT}"

#: GUI_BitComet/View_StatisticList_WX.cpp:256
msgctxt "StatusList_StatisticValue"
msgid "Request: ${G_CACHE_REQ_WRITE_COUNT} (freq: ${G_CACHE_REQ_WRITE_RATE}/s), Actual Disk Write: ${G_CACHE_DICK_WRITE_COUNT} (freq: ${G_CACHE_DICK_WRITE_RATE}/s), Hit Ratio: ${G_CACHE_WRITE_HIT}"
msgstr "요청: ${G_CACHE_REQ_WRITE_COUNT} (빈도: ${G_CACHE_REQ_WRITE_RATE}/s), 실제 디스크 쓰기: ${G_CACHE_DICK_WRITE_COUNT} (빈도: ${G_CACHE_DICK_WRITE_RATE}/s), 적중 비율: ${G_CACHE_WRITE_HIT}"

#: GUI_BitComet/View_StatisticList_WX.cpp:212
msgctxt "StatusList_StatisticValue"
msgid "Total: ${G_TASK_NUM} / Running: ${G_RUNNING_TASK_NUM}"
msgstr ""

#: GUI_BitComet/BitComet_Info.cpp:333
#: GUI_BitComet/BitComet_Info.cpp:334
#, fuzzy
msgctxt "StatusList_StatisticValue"
msgid "Unavailable"
msgstr "가용성:"

#: GUI_BitComet/View_StatisticList_WX.cpp:248
msgctxt "StatusList_StatisticValue"
msgid "Working Set: ${G_USED_PHYS_MEM_AUTO}, Commit Size: ${G_COMMIT_SIZE_AUTO}"
msgstr ""

#: GUI_BitComet/View_StatisticList_WX.cpp:239
msgctxt "StatusList_StatisticValue"
msgid "[MAX:${G_UPLOAD_RATE_PERSISTENT_SEEDING_MAX_KB}]"
msgstr "[최대:${G_UPLOAD_RATE_PERSISTENT_SEEDING_MAX_KB}]"

#: GUI_BitComet/View_StatisticList_WX.cpp:156
msgctxt "StatusList_Statistic_i"
msgid "Item"
msgstr "항목"

#: GUI_BitComet/View_StatisticList_WX.cpp:157
msgctxt "StatusList_Statistic_v"
msgid "Value"
msgstr "값"

#: GUI_BitComet/DialogTaskHashPending.cpp:169
msgctxt "TaskHash"
msgid "Cancel"
msgstr ""

#: GUI_BitComet/DialogTaskHashPending.cpp:162
msgctxt "TaskHash"
msgid "Check Now"
msgstr ""

#: GUI_BitComet/DialogTaskHashPending.cpp:172
msgctxt "TaskHash"
msgid "Don't ask me again"
msgstr ""

#: GUI_BitComet/DialogTaskHashPending.cpp:281
msgctxt "TaskHash"
msgid "Downloaded files have been modified by other program."
msgstr ""

#: GUI_BitComet/DialogTaskHashPending.cpp:275
#, fuzzy
msgctxt "TaskHash"
msgid "Files to be downloaded already existed in new location."
msgstr "새로운 위치로 다운로드한 파일을 이동하시겠습니까?"

#: GUI_BitComet/DialogTaskHashPending.cpp:278
msgctxt "TaskHash"
msgid "Files to be downloaded for new task already existed."
msgstr ""

#: GUI_BitComet/DialogTaskHashPending.cpp:145
msgctxt "TaskHash"
msgid "Following tasks need perform hash checks: "
msgstr ""

#: GUI_BitComet/DialogTaskHashPending.cpp:166
msgctxt "TaskHash"
msgid "Skip Check"
msgstr ""

#: GUI_BitComet/View_DownloadsList_WX.cpp:2112
msgctxt "TaskList"
msgid "${Comment} comments"
msgstr ""

#: GUI_BitComet/View_DownloadsList_WX.cpp:2131
msgctxt "TaskList"
msgid "${Number} snapshots"
msgstr ""

#: GUI_BitComet/View_DownLoadsList_HeaderCreateHelper.cpp:1021
#: GUI_BitComet/View_DownLoadsList_HeaderCreateHelper.cpp:1036
msgctxt "TaskList"
msgid "Comments: ${POST_NUM}"
msgstr "코멘트: ${POST_NUM}"

#: GUI_BitComet/CtrlDownload.cpp:829
msgctxt "TaskList"
msgid "File or folder does not exist"
msgstr "파일 또는 폴더가 존재하지 않습니다"

#: GUI_BitComet/View_DownLoadsList_HeaderCreateHelper.cpp:1162
msgctxt "TaskList"
msgid "Snapshots: {SNAPSHOT_NUM}"
msgstr "스냅샷: {SNAPSHOT_NUM}"

#: GUI_BitComet/DialogTaskDelete.h:42
msgctxt "TaskList"
msgid "Task Delete Confirmation"
msgstr "작업 삭제 확인"

#: GUI_BitComet/View_DownloadsList_WX.cpp:2116
msgctxt "TaskList"
msgid "View Comments"
msgstr ""

#: GUI_BitComet/View_TorrentCollect_List_WX.cpp:1938
#: GUI_BitComet/View_TorrentHistory_List_WX.cpp:1931
msgctxt "TaskList"
msgid "View Rating"
msgstr ""

#: GUI_BitComet/DialogTaskDelete.cpp:139
msgctxt "TaskList"
msgid "What do you want to do with the selected tasks?"
msgstr "선택한 작업에 대해 어떻게 하시겠습니까?"

#: GUI_BitComet/View_DownLoadsList_HeaderCreateHelper.cpp:988
msgctxt "TaskList"
msgid "[Open]"
msgstr "[열기]"

#: GUI_BitComet/View_DownLoadsList_HeaderCreateHelper.cpp:982
msgctxt "TaskList"
msgid "[Play]"
msgstr "[재생]"

#: GUI_BitComet/View_DownLoadsList_HeaderCreateHelper.cpp:985
msgctxt "TaskList"
msgid "[Preview]"
msgstr "[미리보기]"

#: GUI_BitComet/View_DownloadsList_WX.cpp:390
msgctxt "TaskList_Header"
msgid "Comments"
msgstr "코멘트"

#: GUI_BitComet/View_DownloadsList_WX.cpp:411
msgctxt "TaskList_Header"
msgid "Completed On"
msgstr "완료일"

#: GUI_BitComet/View_DownloadsList_WX.cpp:409
msgctxt "TaskList_Header"
msgid "Description"
msgstr "설명"

#: GUI_BitComet/View_DownloadsList_WX.cpp:399
msgctxt "TaskList_Header"
msgid "Down Rate"
msgstr "DL 속도"

#: GUI_BitComet/View_DownloadsList_WX.cpp:395
msgctxt "TaskList_Header"
msgid "Down Size"
msgstr "DL 크기"

#: GUI_BitComet/View_DownloadsList_WX.cpp:413
msgctxt "TaskList_Header"
msgid "Folder"
msgstr ""

#: GUI_BitComet/View_DownloadsList_WX.cpp:406
msgctxt "TaskList_Header"
msgid "Health"
msgstr "건강도"

#: GUI_BitComet/View_DownloadsList_WX.cpp:401
msgctxt "TaskList_Header"
msgid "LT Seeding"
msgstr "LT 배포"

#: GUI_BitComet/View_DownloadsList_WX.cpp:388
msgctxt "TaskList_Header"
msgid "Name"
msgstr "이름"

#: GUI_BitComet/View_DownloadsList_WX.cpp:392
msgctxt "TaskList_Header"
msgid "Preview"
msgstr "미리보기"

#: GUI_BitComet/View_DownloadsList_WX.cpp:414
msgctxt "TaskList_Header"
msgid "Private Torrent"
msgstr ""

#: GUI_BitComet/View_DownloadsList_WX.cpp:394
msgctxt "TaskList_Header"
msgid "Progress"
msgstr "진행률"

#: GUI_BitComet/View_DownloadsList_WX.cpp:404
msgctxt "TaskList_Header"
msgid "Seeds/Peers[all]"
msgstr "시드/피어[전체]"

#: GUI_BitComet/View_DownloadsList_WX.cpp:405
msgctxt "TaskList_Header"
msgid "Share Ratio"
msgstr "레이쇼(공유비율)"

#: GUI_BitComet/View_DownloadsList_WX.cpp:393
msgctxt "TaskList_Header"
msgid "Size"
msgstr "크기"

#: GUI_BitComet/View_DownloadsList_WX.cpp:403
msgctxt "TaskList_Header"
msgid "Size Left"
msgstr "남은 크기"

#: GUI_BitComet/View_DownloadsList_WX.cpp:391
msgctxt "TaskList_Header"
msgid "Snapshots"
msgstr "스냅샷"

#: GUI_BitComet/View_DownloadsList_WX.cpp:410
msgctxt "TaskList_Header"
msgid "Started On"
msgstr "시작일"

#: GUI_BitComet/View_DownloadsList_WX.cpp:407
msgctxt "TaskList_Header"
msgid "Status"
msgstr "상태"

#: GUI_BitComet/View_DownloadsList_WX.cpp:408
msgctxt "TaskList_Header"
msgid "Task Type"
msgstr "작업 유형"

#: GUI_BitComet/View_DownloadsList_WX.cpp:402
msgctxt "TaskList_Header"
msgid "Time Left"
msgstr "남은 시간"

#: GUI_BitComet/View_DownloadsList_WX.cpp:412
#, fuzzy
msgctxt "TaskList_Header"
msgid "Torrent Created On"
msgstr "Torrent 내용:"

#: GUI_BitComet/View_DownloadsList_WX.cpp:397
#, fuzzy
msgctxt "TaskList_Header"
msgid "Total Down Size"
msgstr "전체 크기:"

#: GUI_BitComet/View_DownloadsList_WX.cpp:398
#, fuzzy
msgctxt "TaskList_Header"
msgid "Total Up Size"
msgstr "전체 크기:"

#: GUI_BitComet/View_DownloadsList_WX.cpp:400
msgctxt "TaskList_Header"
msgid "Up Rate"
msgstr "UL 속도"

#: GUI_BitComet/View_DownloadsList_WX.cpp:396
msgctxt "TaskList_Header"
msgid "Up Size"
msgstr "UL 크기"

#: GUI_BitComet/View_DownloadsList_WX.cpp:2402
#: GUI_BitComet/View_DownloadsList_WX.cpp:2429
msgctxt "TaskList_Menu"
msgid "&Delete"
msgstr "삭제(&D)"

#: GUI_BitComet/View_DownloadsList_WX.cpp:2398
#: GUI_BitComet/View_DownloadsList_WX.cpp:2423
msgctxt "TaskList_Menu"
msgid "&Open Directory"
msgstr "디렉토리 열기(&O)"

#: GUI_BitComet/View_DownloadsList_WX.cpp:2390
#: GUI_BitComet/View_DownloadsList_WX.cpp:2416
msgctxt "TaskList_Menu"
msgid "&Start"
msgstr "시작(&S)"

#: GUI_BitComet/View_DownloadsList_WX.cpp:2437
msgctxt "TaskList_Menu"
msgid "Copy HTTP URL  (Ctrl+C)"
msgstr "HTTP URL복사 (Ctrl+C)"

#: GUI_BitComet/View_DownloadsList_WX.cpp:2410
msgctxt "TaskList_Menu"
msgid "Copy Magnet URI  (Ctrl+C)"
msgstr "마그넷 URI 복사 (Ctrl+C)"

#: GUI_BitComet/View_DownloadsList_WX.cpp:2405
#: GUI_BitComet/View_DownloadsList_WX.cpp:2432
msgctxt "TaskList_Menu"
msgid "Files Move To"
msgstr "파일 이동"

#: GUI_BitComet/CtrlMenuWx.cpp:137
#: GUI_BitComet/CtrlMenuWx.cpp:196
msgctxt "TaskList_Menu"
msgid "New Tag..."
msgstr "새로운 태그..."

#: GUI_BitComet/View_DownloadsList_WX.cpp:2397
#: GUI_BitComet/View_DownloadsList_WX.cpp:2422
msgctxt "TaskList_Menu"
msgid "Open &File"
msgstr "파일 열기(&F)"

#: GUI_BitComet/View_DownloadsList_WX.cpp:2411
#: GUI_BitComet/View_DownloadsList_WX.cpp:2438
msgctxt "TaskList_Menu"
msgid "Pr&operties..."
msgstr "등록정보(&O)"

#: GUI_BitComet/View_DownloadsList_WX.cpp:2392
#: GUI_BitComet/View_DownloadsList_WX.cpp:2418
msgctxt "TaskList_Menu"
msgid "Pre&view"
msgstr ""

#: GUI_BitComet/CtrlMenuWx.cpp:136
#: GUI_BitComet/CtrlMenuWx.cpp:147
msgctxt "TaskList_Menu"
msgid "Remove All Tags"
msgstr "모든 태그 제거"

#: GUI_BitComet/View_DownloadsList_WX.cpp:2407
#: GUI_BitComet/View_DownloadsList_WX.cpp:2434
msgctxt "TaskList_Menu"
msgid "Rename"
msgstr "이름 바꾸기"

#: GUI_BitComet/View_DownloadsList_WX.cpp:2391
#: GUI_BitComet/View_DownloadsList_WX.cpp:2417
msgctxt "TaskList_Menu"
msgid "S&top"
msgstr "중지(&T)"

#: GUI_BitComet/View_DownloadsList_WX.cpp:2406
#: GUI_BitComet/View_DownloadsList_WX.cpp:2433
msgctxt "TaskList_Menu"
msgid "Tags"
msgstr "태그"

#: GUI_BitComet/View_DownloadsList_WX.cpp:2393
msgctxt "TaskList_Menu_BitTorrent"
msgid "&Update Tracker"
msgstr "트래커 갱신(&U)"

#: GUI_BitComet/View_DownloadsList_WX.cpp:2399
msgctxt "TaskList_Menu_BitTorrent"
msgid "Manual &Hash Check"
msgstr "수동 해쉬 확인(&H)"

#: GUI_BitComet/View_DownloadsList_WX.cpp:2394
msgctxt "TaskList_Menu_BitTorrent"
msgid "Preview Download Mode"
msgstr "미리보기 다운로드 모드"

#: GUI_BitComet/View_DownloadsList_WX.cpp:2400
msgctxt "TaskList_Menu_BitTorrent"
msgid "Save Torrent as..."
msgstr "다른 이름으로 Torrent 저장..."

#: GUI_BitComet/View_DownloadsList_WX.cpp:2419
msgctxt "TaskList_Menu_HTTP"
msgid "Download &Again"
msgstr "다시 다운로드(&A)"

#: GUI_BitComet/View_DownloadsList_WX.cpp:2426
msgctxt "TaskList_Menu_HTTP"
msgid "Manual &Hash Check"
msgstr "수동 해쉬 확인(&H)"

#: GUI_BitComet/View_TorrentCollect_List_WX.cpp:1980
#: GUI_BitComet/View_TorrentHistory_List_WX.cpp:1973
msgctxt "TorrentShare"
msgid "${Number} snapshots"
msgstr ""

#: GUI_BitComet/View_TorrentCollect_List_WX.cpp:1956
#: GUI_BitComet/View_TorrentHistory_List_WX.cpp:1949
msgctxt "TorrentShare"
msgid "${POST_NUM} comments"
msgstr "${POST_NUM} 코멘트"

#: GUI_BitComet/View_TorrentCollect_List_WX.cpp:1932
#: GUI_BitComet/View_TorrentHistory_List_WX.cpp:1925
msgctxt "TorrentShare"
msgid "${VOTE_NUM} votes"
msgstr ""

#: GUI_BitComet/View_TorrentHistory_List_WX.cpp:308
msgctxt "TorrentShare"
msgid "Added Date"
msgstr "추가된 날짜"

#: GUI_BitComet/Toolbar_Torrent.cpp:155
msgctxt "TorrentShare"
msgid "All"
msgstr "전체"

#: GUI_BitComet/View_TorrentCollect_List_WX.cpp:1416
#, fuzzy
msgctxt "TorrentShare"
msgid "Are you sure to restore the display of all hidden torrents?"
msgstr "선택한 Torrent 파일을 숨기겠습니까?"

#: GUI_BitComet/View_TorrentCollect_List_Panel.cpp:94
msgctxt "TorrentShare"
msgid "BitComet has not connected to any peer supporting Torrent Share. Please check it later."
msgstr "BitComet이 Torrent 공유가 지원되는 피어와 연결 되어있지 않습니다. 잠시 후에 다시 시도 해보십시요."

#: GUI_BitComet/Toolbar_Torrent.cpp:244
#: GUI_BitComet/Toolbar_Torrent.cpp:355
msgctxt "TorrentShare"
msgid "Category"
msgstr "분류"

#: GUI_BitComet/View_TorrentCollect_List_WX.cpp:287
#: GUI_BitComet/View_TorrentHistory_List_WX.cpp:303
msgctxt "TorrentShare"
msgid "Comments"
msgstr "코멘트"

#: GUI_BitComet/View_TorrentHistory_List_WX.cpp:1295
msgctxt "TorrentShare"
msgid "Disabled"
msgstr "사용안함"

#: GUI_BitComet/View_TorrentCollect_List_WX.cpp:284
#: GUI_BitComet/View_TorrentCollect_List_WX.cpp:2008
#: GUI_BitComet/View_TorrentHistory_List_WX.cpp:300
msgctxt "TorrentShare"
msgid "Downloaded"
msgstr "다운로드 됨"

#: GUI_BitComet/Toolbar_Torrent.cpp:59
#: GUI_BitComet/Toolbar_Torrent.cpp:72
msgctxt "TorrentShare"
msgid "Help"
msgstr "도움말"

#: GUI_BitComet/View_TorrentCollect_List_Panel.cpp:100
#: GUI_BitComet/View_TorrentHistory_List_Panel.cpp:86
msgctxt "TorrentShare"
msgid "Loading list, please wait..."
msgstr "목록을 불러오는 중입니다. 잠시만 기다려 주십시요."

#: GUI_BitComet/Toolbar_Torrent.cpp:158
msgctxt "TorrentShare"
msgid "Music"
msgstr "음악"

#: GUI_BitComet/View_TorrentCollect_List_WX.cpp:2002
#: GUI_BitComet/View_TorrentHistory_List_WX.cpp:1995
msgctxt "TorrentShare"
msgid "Not downloaded"
msgstr "다운로드되지 않음"

#: GUI_BitComet/Toolbar_Torrent.cpp:160
msgctxt "TorrentShare"
msgid "Other"
msgstr "기타"

#: GUI_BitComet/Toolbar_Torrent.cpp:159
msgctxt "TorrentShare"
msgid "Pictures"
msgstr "사진"

#: GUI_BitComet/View_TorrentCollect_List_WX.cpp:290
#: GUI_BitComet/View_TorrentHistory_List_WX.cpp:306
msgctxt "TorrentShare"
msgid "Popular"
msgstr "인기도"

#: GUI_BitComet/View_TorrentHistory_List_WX.cpp:309
#: GUI_BitComet/View_TorrentHistory_List_WX.cpp:1311
msgctxt "TorrentShare"
msgid "Private Torrent"
msgstr ""

#: GUI_BitComet/View_TorrentCollect_List_WX.cpp:291
#: GUI_BitComet/View_TorrentHistory_List_WX.cpp:307
msgctxt "TorrentShare"
msgid "Publish Date"
msgstr "게시일"

#: GUI_BitComet/View_TorrentCollect_List_WX.cpp:289
#: GUI_BitComet/View_TorrentHistory_List_WX.cpp:305
msgctxt "TorrentShare"
msgid "Rating"
msgstr "등급(별점)"

#: GUI_BitComet/Toolbar_Torrent.cpp:238
#: GUI_BitComet/Toolbar_Torrent.cpp:354
msgctxt "TorrentShare"
msgid "Search Torrent"
msgstr ""

#: GUI_BitComet/View_TorrentCollect_List_WX.cpp:286
#: GUI_BitComet/View_TorrentHistory_List_WX.cpp:302
msgctxt "TorrentShare"
msgid "Size"
msgstr "크기"

#: GUI_BitComet/View_TorrentCollect_List_WX.cpp:288
#: GUI_BitComet/View_TorrentHistory_List_WX.cpp:304
msgctxt "TorrentShare"
msgid "Snapshots"
msgstr "스냅샷"

#: GUI_BitComet/Toolbar_Torrent.cpp:156
msgctxt "TorrentShare"
msgid "Software"
msgstr "소프트웨어"

#: GUI_BitComet/Toolbar_Torrent.cpp:262
#: GUI_BitComet/Toolbar_Torrent.cpp:356
msgctxt "TorrentShare"
msgid "The following content is automatically generated from the peers you connected to who share their torrents. The source of this content has no relation with BitComet."
msgstr "다음의 내용은 연결된 Torrent를 공유하고 있는 피어에 의해 자동으로 생성되었습니다. 컨텐츠 공급 업체는 BitComet과 아무런 관계가 없습니다."

#: GUI_BitComet/Toolbar_Torrent.cpp:276
msgctxt "TorrentShare"
msgid "The list is full. Please clear some torrents to get more."
msgstr ""

#: GUI_BitComet/View_TorrentCollect_List_Panel.cpp:77
#: GUI_BitComet/View_TorrentCollect_List_WX.cpp:285
#: GUI_BitComet/View_TorrentHistory_List_Panel.cpp:66
#: GUI_BitComet/View_TorrentHistory_List_WX.cpp:301
msgctxt "TorrentShare"
msgid "Title"
msgstr "제목"

#: GUI_BitComet/View_TorrentCollect_List_Panel.cpp:106
msgctxt "TorrentShare"
msgid "Torrent Exchange has been disabled. You can enable it in Options dialog."
msgstr "Torrent 교환이 사용안함으로 설정됨. 설정 창에서 사용으로 바꾸실 수 있습니다."

#: GUI_BitComet/View_TorrentHistory_List_WX.cpp:2001
msgctxt "TorrentShare"
msgid "Torrent downloaded"
msgstr "다운로드 완료"

#: GUI_BitComet/View_TorrentCollect_List_WX.cpp:2005
#: GUI_BitComet/View_TorrentHistory_List_WX.cpp:1998
msgctxt "TorrentShare"
msgid "Torrent downloading"
msgstr "다운로드 중"

#: GUI_BitComet/View_TorrentCollect_List_WX.cpp:917
#: GUI_BitComet/View_TorrentHistory_List_WX.cpp:913
#: GUI_BitComet/View_TorrentHistory_List_WX.cpp:921
msgctxt "TorrentShare"
msgid "Unknown"
msgstr "알 수 없음"

#: GUI_BitComet/Toolbar_Torrent.cpp:157
msgctxt "TorrentShare"
msgid "Video"
msgstr "동영상"

#: GUI_BitComet/View_TorrentHistory_List_Panel.cpp:80
msgctxt "TorrentShare"
msgid "You have not any Torrent file in Torrent History."
msgstr "Torrent 히스토리에 Torrent 파일이 전혀 없습니다."

#: GUI_BitComet/View_TorrentShare_List_Panel.cpp:80
msgctxt "TorrentShare"
msgid "You have not share any Torrent file with other peers."
msgstr "다른 피어와 공유하고 있는 Torrent 파일이 없습니다."

#: GUI_BitComet/View_TorrentHistory_List_WX.cpp:1995
msgctxt "TorrentShare"
msgid "click to download torrent"
msgstr "Torrent를 다운로드하시려면 클릭해 주십시요"

#: GUI_BitComet/View_TorrentHistory_List_WX.cpp:1998
#: GUI_BitComet/View_TorrentHistory_List_WX.cpp:2001
msgctxt "TorrentShare"
msgid "click to view task"
msgstr "작업을 확인하시려면 클릭해 주십시요"

#: GUI_BitComet/View_TorrentCollect_List_WX.cpp:1157
#: GUI_BitComet/View_TorrentHistory_List_WX.cpp:1177
msgctxt "TorrentShare_Menu"
msgid "&Add to Tasklist"
msgstr ""

#: GUI_BitComet/View_TorrentCollect_List_WX.cpp:1205
#: GUI_BitComet/View_TorrentHistory_List_WX.cpp:1220
msgctxt "TorrentShare_Menu"
msgid "&Help"
msgstr "도움말(&H)"

#: GUI_BitComet/View_TorrentCollect_List_WX.cpp:1195
#: GUI_BitComet/View_TorrentHistory_List_WX.cpp:1213
msgctxt "TorrentShare_Menu"
msgid "&Remove"
msgstr "제거(&R)"

#: GUI_BitComet/View_TorrentCollect_List_WX.cpp:1172
#: GUI_BitComet/View_TorrentHistory_List_WX.cpp:1192
msgctxt "TorrentShare_Menu"
msgid "&View Download Folder"
msgstr "다운로드 폴더 보기(&V)"

#: GUI_BitComet/View_TorrentCollect_List_WX.cpp:1176
#: GUI_BitComet/View_TorrentHistory_List_WX.cpp:1201
msgctxt "TorrentShare_Menu"
msgid "Add to Torrent &Share"
msgstr "Torrent 공유에 추가(&S)"

#: GUI_BitComet/View_TorrentCollect_List_WX.cpp:1199
msgctxt "TorrentShare_Menu"
msgid "Clear all"
msgstr "모두 지우기"

#: GUI_BitComet/View_TorrentCollect_List_WX.cpp:1182
#: GUI_BitComet/View_TorrentHistory_List_WX.cpp:1209
msgctxt "TorrentShare_Menu"
msgid "Copy &Magnet URI"
msgstr "마그넷URI 복사(&M)"

#: GUI_BitComet/View_TorrentCollect_List_WX.cpp:1186
msgctxt "TorrentShare_Menu"
msgid "Copy Title"
msgstr "제목 복사"

#: GUI_BitComet/View_TorrentCollect_List_WX.cpp:1189
msgctxt "TorrentShare_Menu"
msgid "Hide this"
msgstr "숨김"

#: GUI_BitComet/View_TorrentCollect_List_WX.cpp:1211
#: GUI_BitComet/View_TorrentHistory_List_WX.cpp:1226
msgctxt "TorrentShare_Menu"
msgid "Properties"
msgstr "등록정보"

#: GUI_BitComet/View_TorrentHistory_List_WX.cpp:1196
msgctxt "TorrentShare_Menu"
msgid "Save Torrent as..."
msgstr "다른 이름으로 Torrent 저장..."

#: GUI_BitComet/View_TorrentCollect_List_WX.cpp:1192
msgctxt "TorrentShare_Menu"
msgid "Unhide all"
msgstr "모두 숨김 취소"

#: GUI_BitComet/View_TorrentCollect_List_WX.cpp:1165
#: GUI_BitComet/View_TorrentHistory_List_WX.cpp:1185
msgctxt "TorrentShare_Menu"
msgid "View the &Task"
msgstr "작업 보기(&T)"

#: GUI_BitComet/View_DownLoadsList_HeaderCreateHelper.cpp:868
#: GUI_BitComet/View_DownLoadsList_HeaderCreateHelper.cpp:872
msgctxt "TorrentStatus"
msgid "Connecting..."
msgstr "연결 중..."

#: GUI_BitComet/View_DownLoadsList_HeaderCreateHelper.cpp:864
msgctxt "TorrentStatus"
msgid "Download Torrent File"
msgstr "Torrent 파일 다운로드"

#: GUI_BitComet/View_DownLoadsList_HeaderCreateHelper.cpp:880
#: GUI_BitComet/View_DownLoadsList_HeaderCreateHelper.cpp:920
msgctxt "TorrentStatus"
msgid "Downloading..."
msgstr "다운로드 중..."

#: GUI_BitComet/View_DownLoadsList_HeaderCreateHelper.cpp:885
#: GUI_BitComet/View_DownLoadsList_HeaderCreateHelper.cpp:922
msgctxt "TorrentStatus"
msgid "Hash Checking..."
msgstr "해쉬 확인 중..."

#: GUI_BitComet/View_SummaryList_HTTP_WX.cpp:700
msgctxt "TorrentStatus"
msgid "Moving File..."
msgstr ""

#: GUI_BitComet/View_SummaryList_BT_WX.cpp:811
msgctxt "TorrentStatus"
msgid "Moving Files..."
msgstr ""

#: GUI_BitComet/View_DownLoadsList_HeaderCreateHelper.cpp:889
#: GUI_BitComet/View_DownLoadsList_HeaderCreateHelper.cpp:923
#, fuzzy
msgctxt "TorrentStatus"
msgid "Moving..."
msgstr "불러오는 중..."

#: GUI_BitComet/View_DownLoadsList_HeaderCreateHelper.cpp:899
#: GUI_BitComet/View_DownLoadsList_HeaderCreateHelper.cpp:930
msgctxt "TorrentStatus"
msgid "Queued"
msgstr "예약됨"

#: GUI_BitComet/View_DownLoadsList_HeaderCreateHelper.cpp:858
#: GUI_BitComet/View_DownLoadsList_HeaderCreateHelper.cpp:921
msgctxt "TorrentStatus"
msgid "Stopped"
msgstr "중지됨"

#: GUI_BitComet/View_DownLoadsList_HeaderCreateHelper.cpp:876
msgctxt "TorrentStatus"
msgid "Uploading..."
msgstr "업로드 중..."

#: GUI_BitComet/View_DownLoadsList_HeaderCreateHelper.cpp:909
#: GUI_BitComet/View_DownLoadsList_HeaderCreateHelper.cpp:942
msgctxt "TorrentStatus"
msgid "[Finished]"
msgstr "[완료됨]"

#: GUI_BitComet/View_TrackerList_WX.cpp:337
msgctxt "TrackerList"
msgid "Disabled (Private Torrent)"
msgstr ""

#: GUI_BitComet/View_TrackerList_WX.cpp:341
msgctxt "TrackerList"
msgid "Disabled (VIP Anonymous Download)"
msgstr ""

#: GUI_BitComet/View_TrackerList_WX.cpp:345
msgctxt "TrackerList"
msgid "Disabled (in global options)"
msgstr ""

#: GUI_BitComet/View_TrackerList_WX.cpp:349
msgctxt "TrackerList"
msgid "Disabled (in task properties)"
msgstr ""

#: GUI_BitComet/CtrlMenuWx.cpp:555
msgctxt "TrayMenu"
msgid "&Hide BitComet"
msgstr "BitComet 숨기기(&H)"

#: GUI_BitComet/CtrlMenuWx.cpp:693
msgctxt "TrayMenu"
msgid "&Open Torrent..."
msgstr "Torrent 열기(&O)..."

#: GUI_BitComet/CtrlMenuWx.cpp:557
msgctxt "TrayMenu"
msgid "&Show BitComet"
msgstr "BitComet 보기(&S)"

#: GUI_BitComet/CtrlMenuWx.cpp:725
msgctxt "TrayMenu"
msgid "1 hour/div"
msgstr "1시간 간격"

#: GUI_BitComet/CtrlMenuWx.cpp:724
msgctxt "TrayMenu"
msgid "1 min/div"
msgstr "1분 간격"

#: GUI_BitComet/CtrlMenuWx.cpp:723
msgctxt "TrayMenu"
msgid "10 sec/div"
msgstr "10초 간격"

#: GUI_BitComet/CtrlMenuWx.cpp:697
msgctxt "TrayMenu"
msgid "Capture Clipboard URL"
msgstr "클립보드의 URL 감지"

#: GUI_BitComet/CtrlMenuWx.cpp:698
msgctxt "TrayMenu"
msgid "Capture IE URL"
msgstr "IE의 URL 감지"

#: GUI_BitComet/CtrlMenuWx.cpp:688
msgctxt "TrayMenu"
msgid "Download Limit"
msgstr "다운로드 제한"

#: GUI_BitComet/CtrlMenuWx.cpp:719
msgctxt "TrayMenu"
msgid "Download Progress"
msgstr "다운로드 진행률"

#: GUI_BitComet/CtrlMenuWx.cpp:718
msgctxt "TrayMenu"
msgid "Download/Upload Speed"
msgstr "다운로드/업로드 속도"

#: GUI_BitComet/CtrlMenuWx.cpp:730
msgctxt "TrayMenu"
msgid "E&xit"
msgstr "종료(&X)"

#: GUI_BitComet/CtrlMenuWx.cpp:690
msgctxt "TrayMenu"
msgid "Enable Scheduler"
msgstr "스케쥴러 사용"

#: GUI_BitComet/CtrlMenuWx.cpp:701
msgctxt "TrayMenu"
msgid "Floating Window"
msgstr "떠다니는 윈도우"

#: GUI_BitComet/CtrlMenuWx.cpp:727
msgctxt "TrayMenu"
msgid "Floating Window settings"
msgstr "떠다니는 위도우 설정"

#: GUI_BitComet/CtrlMenuWx.cpp:696
msgctxt "TrayMenu"
msgid "HTTP/FTP Batch Download..."
msgstr "HTTP/FTP 일괄 다운로드..."

#: GUI_BitComet/CtrlMenuWx.cpp:695
msgctxt "TrayMenu"
msgid "HTTP/FTP Download..."
msgstr "HTTP/FTP 다운로드..."

#: GUI_BitComet/CtrlMenuWx.cpp:705
msgctxt "TrayMenu"
msgid "None"
msgstr "없음"

#: GUI_BitComet/CtrlMenuWx.cpp:729
msgctxt "TrayMenu"
msgid "O&ptions..."
msgstr "설정(&P)..."

#: GUI_BitComet/CtrlMenuWx.cpp:694
msgctxt "TrayMenu"
msgid "Open Torrent from &URL..."
msgstr ""

#: GUI_BitComet/CtrlMenuWx.cpp:565
msgctxt "TrayMenu"
msgid "Resume Last Suspended Tasks"
msgstr "이전 일시 중지 작업을 다시 시작"

#: GUI_BitComet/CtrlMenuWx.cpp:618
#: GUI_BitComet/CtrlMenuWx.cpp:658
msgctxt "TrayMenu"
msgid "Set global limit"
msgstr "글로벌 제한 설정"

#: GUI_BitComet/CtrlMenuWx.cpp:618
#: GUI_BitComet/CtrlMenuWx.cpp:663
msgctxt "TrayMenu"
msgid "Set scheduler limit"
msgstr "스케쥴러 제한 설정"

#: GUI_BitComet/CtrlMenuWx.cpp:660
msgctxt "TrayMenu"
msgid "Set seeding limit"
msgstr "배포 제한 설정"

#: GUI_BitComet/CtrlMenuWx.cpp:717
msgctxt "TrayMenu"
msgid "Show type"
msgstr "표시 종류"

#: GUI_BitComet/CtrlMenuWx.cpp:560
msgctxt "TrayMenu"
msgid "Start Downloading All"
msgstr "모든 다운로드 시작"

#: GUI_BitComet/CtrlMenuWx.cpp:561
msgctxt "TrayMenu"
msgid "Start Uploading All"
msgstr "모든 업로드 시작"

#: GUI_BitComet/CtrlMenuWx.cpp:562
msgctxt "TrayMenu"
msgid "Stop All Tasks"
msgstr "모든 작업 중지"

#: GUI_BitComet/CtrlMenuWx.cpp:625
#: GUI_BitComet/CtrlMenuWx.cpp:670
msgctxt "TrayMenu"
msgid "Stopped"
msgstr "중지됨"

#: GUI_BitComet/CtrlMenuWx.cpp:564
msgctxt "TrayMenu"
msgid "Suspend All Active Tasks"
msgstr "모든 실행중인 작업 일시중지"

#: GUI_BitComet/CtrlMenuWx.cpp:722
msgctxt "TrayMenu"
msgid "Time interval"
msgstr "시간 간격"

#: GUI_BitComet/CtrlMenuWx.cpp:704
msgctxt "TrayMenu"
msgid "Transparency"
msgstr "투명도"

#: GUI_BitComet/CtrlMenuWx.cpp:700
msgctxt "TrayMenu"
msgid "Tray &Balloon"
msgstr "작업표시줄 풍선도움말(&B)"

#: GUI_BitComet/CtrlMenuWx.cpp:689
msgctxt "TrayMenu"
msgid "Upload Limit"
msgstr "업로드 제한"

#: GUI_BitComet/BitComet_Info.cpp:368
#: GUI_BitComet/BitComet_Info.cpp:413
msgctxt "UPNP"
msgid "Added"
msgstr "추가됨"

#: GUI_BitComet/BitComet_Info.cpp:352
#: GUI_BitComet/BitComet_Info.cpp:397
msgctxt "UPNP"
msgid "Disabled"
msgstr "사용 안함"

#: GUI_BitComet/BitComet_Info.cpp:375
#: GUI_BitComet/BitComet_Info.cpp:420
msgctxt "UPNP"
msgid "Failed"
msgstr "실패함"

#: GUI_BitComet/BitComet_Info.cpp:382
#: GUI_BitComet/BitComet_Info.cpp:427
msgctxt "UPNP"
msgid "Released"
msgstr "릴리즈됨"

#: GUI_BitComet/BitComet_Info.cpp:362
#: GUI_BitComet/BitComet_Info.cpp:407
msgctxt "UPNP"
msgid "Waiting for query IP address"
msgstr "IP 주소에 대한 문의를 합니다"

#: GUI_BitComet/BitComet_Info.cpp:365
#: GUI_BitComet/BitComet_Info.cpp:410
msgctxt "UPNP"
msgid "Working"
msgstr "작업 중"

#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrentSnapshot.cpp:311
msgctxt "View_Related"
msgid "Loading..."
msgstr "불러오는 중..."

#: GUI_wxCommon/HtmlViewAdv.cpp:470
msgctxt "View_Related"
msgid "This program cannot display the webpage."
msgstr ""

#: GUI_BitComet/DetailInfoItem.cpp:547
msgctxt "View_TabCtrl"
msgid "(Startup Tab)"
msgstr "(시작 탭)"

#: GUI_BitComet/DetailInfoItem.cpp:554
msgctxt "View_TabCtrl"
msgid "Always Show Tabs"
msgstr "항상 탭 표시"

#: GUI_BitComet/DetailInfoItem.cpp:555
#: GUI_BitComet/DetailInfoItem.cpp:818
msgctxt "View_TabCtrl"
msgid "Reset to Default Layout"
msgstr "기본 레이아웃 초기화"

#: GUI_BitComet/View_TorrentExchangeIntroduce.cpp:138
#, fuzzy
msgctxt "View_TorrentExchangeIntroduce"
msgid "View Torrent Collection"
msgstr "Torrent 모음 보기"

#: GUI_BitComet/View_TorrentExchangeIntroduce.cpp:134
#, fuzzy
msgctxt "View_TorrentExchangeIntroduce"
msgid "View Torrent Share"
msgstr "Torrent 공유 보기"

#: GUI_BitComet/CtrlRemoteAccess.cpp:41
msgctxt "WebInterface"
msgid ""
"Remote Download: Task Added\n"
"${TASK_NAME}"
msgstr ""
"원격 다운로드: 작업 추가됨\n"
"${TASK_NAME}"

#: GUI_BitComet/CtrlRemoteAccess.cpp:80
msgctxt "WebInterface"
msgid ""
"Remote Download: Task Deleted\n"
"${TASK_NAME}"
msgstr ""
"원격 다운로드: 작업 삭제됨\n"
"${TASK_NAME}"

#: GUI_BitComet/CtrlRemoteAccess.cpp:65
msgctxt "WebInterface"
msgid ""
"Remote Download: Task Started\n"
"${TASK_NAME}"
msgstr ""
"원격 다운로드: 작업 시작됨\n"
"${TASK_NAME}"

#: GUI_BitComet/CtrlRemoteAccess.cpp:61
msgctxt "WebInterface"
msgid ""
"Remote Download: Task Stopped\n"
"${TASK_NAME}"
msgstr ""
"원격 다운로드: 작업 정지됨\n"
"${TASK_NAME}"

#: GUI_BitComet/CtrlRemoteAccess.cpp:163
#, fuzzy
msgctxt "WebInterface"
msgid ""
"Remote Download:\n"
"resume last suspended tasks."
msgstr "이전 일시 중지 작업을 다시 시작"

#: GUI_BitComet/CtrlRemoteAccess.cpp:110
#, fuzzy
msgctxt "WebInterface"
msgid ""
"Remote Download:\n"
"set max download rate to ${MAX_RATE}."
msgstr ""
"원격 다운로드: 작업 시작됨\n"
"${TASK_NAME}"

#: GUI_BitComet/CtrlRemoteAccess.cpp:122
#, fuzzy
msgctxt "WebInterface"
msgid ""
"Remote Download:\n"
"set max upload rate to ${MAX_RATE}."
msgstr ""
"원격 다운로드: 작업 시작됨\n"
"${TASK_NAME}"

#: GUI_BitComet/CtrlRemoteAccess.cpp:137
msgctxt "WebInterface"
msgid ""
"Remote Download:\n"
"start all tasks for downloading."
msgstr ""

#: GUI_BitComet/CtrlRemoteAccess.cpp:145
msgctxt "WebInterface"
msgid ""
"Remote Download:\n"
"start all tasks for seeding."
msgstr ""

#: GUI_BitComet/CtrlRemoteAccess.cpp:151
#, fuzzy
msgctxt "WebInterface"
msgid ""
"Remote Download:\n"
"stop all tasks."
msgstr "원격 다운로드 사용안함"

#: GUI_BitComet/CtrlRemoteAccess.cpp:157
#, fuzzy
msgctxt "WebInterface"
msgid ""
"Remote Download:\n"
"suspend all active tasks."
msgstr "모든 실행중인 작업 일시중지"

#: GUI_BitComet/WizardImportUndoneTask.cpp:402
msgctxt "WizardImportUndoneTask"
msgid "Failed to rename file!"
msgstr "파일 이름 바꾸기 실패!"

#: GUI_BitComet/WizardImportUndoneTask.h:44
msgctxt "WizardImportUndoneTask"
msgid "Import Unfinished Download"
msgstr "완료되지 않은 다운로드 가져오기"

#: GUI_BitComet/WizardImportUndoneTaskPage1.cpp:237
msgctxt "WizardImportUndoneTaskPage"
msgid "All Files"
msgstr ""

#: GUI_BitComet/WizardImportUndoneTaskPage1.cpp:234
msgctxt "WizardImportUndoneTaskPage"
msgid "All supported Files"
msgstr "지원되는 모든 파일"

#: GUI_BitComet/WizardImportUndoneTaskPage2.cpp:729
msgctxt "WizardImportUndoneTaskPage"
msgid "File Found:"
msgstr "파일 찾음:"

#: GUI_BitComet/WizardImportUndoneTaskPage1.cpp:257
msgctxt "WizardImportUndoneTaskPage"
msgid "File does not exist!"
msgstr "파일이 존재하지 않음!"

#: GUI_BitComet/WizardImportUndoneTaskPage1.cpp:257
msgctxt "WizardImportUndoneTaskPage"
msgid "Folder does not exist!"
msgstr "폴더가 존재하지 않음!"

#: GUI_BitComet/WizardImportUndoneTaskPage1.cpp:144
msgctxt "WizardImportUndoneTaskPage"
msgid "Import unfinished file:"
msgstr "미완료된 파일 가져오기:"

#: GUI_BitComet/WizardImportUndoneTaskPage1.cpp:148
msgctxt "WizardImportUndoneTaskPage"
msgid "Import unfinished folder:"
msgstr "미완료된 폴더 가져오기:"

#: GUI_BitComet/WizardImportUndoneTaskPage2.cpp:681
msgctxt "WizardImportUndoneTaskPage"
msgid "Invalid torrent file format!"
msgstr "잘못된 Torrent 파일 형식!"

#: GUI_BitComet/WizardImportUndoneTaskPage2.cpp:725
msgctxt "WizardImportUndoneTaskPage"
msgid "Not found"
msgstr "찾지 못 함"

#: GUI_BitComet/WizardImportUndoneTaskPage2.cpp:688
msgctxt "WizardImportUndoneTaskPage"
msgid "Please specify a torrent file containing a folder!"
msgstr "Torrent 파일이 포함된 폴더를 지정해 주십시요!"

#: GUI_BitComet/WizardImportUndoneTaskPage2.cpp:686
msgctxt "WizardImportUndoneTaskPage"
msgid "Please specify a torrent file containing only one file!"
msgstr "하나의 Torrent 파일만 지정해 주십시요!"

#: GUI_BitComet/WizardImportUndoneTaskPage2.cpp:652
msgctxt "WizardImportUndoneTaskPage"
msgid "Please specify a torrent file!"
msgstr "Torrent 파일을 지정해 주십시요!"

#: GUI_BitComet/WizardImportUndoneTaskPage2.cpp:512
msgctxt "WizardImportUndoneTaskPage"
msgid "Search corresponding .torrent automatically:"
msgstr "해당되는 .torrent 자동 검색:"

#: GUI_BitComet/WizardImportUndoneTaskPage2.cpp:595
#: GUI_BitComet/WizardImportUndoneTaskPage2.cpp:735
msgctxt "WizardImportUndoneTaskPage"
msgid "Searching (${PROGRESS_PERCENT}%)"
msgstr "검색 중 (${PROGRESS_PERCENT}%)"

#: GUI_BitComet/WizardImportUndoneTaskPage1.cpp:141
msgctxt "WizardImportUndoneTaskPage"
msgid "Step 1/2"
msgstr "1/2 단계"

#: GUI_BitComet/WizardImportUndoneTaskPage2.cpp:509
msgctxt "WizardImportUndoneTaskPage"
msgid "Step 2/2"
msgstr "2/2 단계"

#: GUI_BitComet/WizardImportUndoneTaskPage2.cpp:729
msgctxt "WizardImportUndoneTaskPage"
msgid "Task Name:"
msgstr "작업명:"

#: GUI_BitComet/WizardImportUndoneTaskPage1.cpp:259
msgctxt "WizardImportUndoneTaskPage"
msgid "The specified folder shouldn't be root directory!"
msgstr "지정한 폴더는 루트 디렉토리에 존재 할 수 없습니다!"

#: GUI_BitComet/WizardImportUndoneTaskPage2.cpp:540
msgctxt "WizardImportUndoneTaskPage"
msgid "Tip: Drag && Drop .torrent file here."
msgstr "팁: 여기에 .torrent 파일 드래그 && 드롭."

#: GUI_BitComet/WizardImportUndoneTaskPage1.cpp:161
#: GUI_BitComet/WizardImportUndoneTaskPage1.cpp:307
msgctxt "WizardImportUndoneTaskPage"
msgid "Tip: Drag && Drop unfinished file here."
msgstr "팁: 여기에 완료되지 않은 파일 드래그 && 드롭"

#: GUI_BitComet/WizardImportUndoneTaskPage1.cpp:307
msgctxt "WizardImportUndoneTaskPage"
msgid "Tip: Drag && Drop unfinished folder here."
msgstr "팁: 여기에 완료되지 않은 폴더 드래그 && 드롭"

#: GUI_BitComet/WizardImportUndoneTaskPage2.cpp:524
msgctxt "WizardImportUndoneTaskPage"
msgid "Use specified .torrent"
msgstr "지정한 .torrent 파일 사용"

